［喪屍/人性/有甜］- 屍•家•馬鞍山 5（逢一至六每日更新）

人類在突如其來的災難𥚃，是怎樣掙扎求存？人性，又會否因為社會秩序的崩壞而扭曲？

一個人們在喪屍災難來臨後的故事，集恐怖，災難，社會，人性，愛情於一身。究竟主角Roy能否逃過這次災難，他又會否出賣自己的人性來換取存活？

新手上路，請多多支持。
逢一至六每日更新。

《本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合》

==================
警告︰此文章只適合十八歲或以上人士觀看。此文章內容可能令人反感；不可將此文章的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿18歲的人士或向該人士出示、播放或放映。

LEGAL DISCLAIMER WARNING: THIS ARTICLE CONTAINS MATERIAL WHICH MAY OFFEND AND MAY NOT BE DISTRIBUTED, CIRCULATED, SOLD, HIRED, GIVEN, LENT, SHOWN, PLAYED OR PROJECTED TO A PERSON UNDER THE AGE OF 18 YEARS.

Chapter 278 - 素恩的身份 • 下

「孝信其中一個新任務，就係搵呢啲人出嚟交比新嘅組織。由於要搵倒同活捉佢哋一啲都唔易，所以新組織都比咗唔少資源同武器佢，比佢招兵買馬...」素恩續說。

「我自然成為佢第一個助手，跟住佢就以學校為基地建立自己嘅勢力。而喺嗰晚，佢好似癲佬咁衝咗出去其中一個校舍...」

「咁我有啲擔心，咪跟住佢過去囉！原來佢諗住夾埋其他人捉你哋過嚟，原本一切都按計劃進行。點知突然間有好多 U 仔殺出嚟，佢就即刻一枝箭咁衝走咗。我好辛苦先走倒落嚟，然後就喺樓下見倒你哋...」

「佢同我打咗個眼色，即係叫我幫佢手捉你哋。」素恩帶點尷尬地說道，「咁嗰陣時我又唔識你哋，我當然係會幫佢手啦...」

我的心情有點複雜，明明是被出賣，但我又無法責怪她。

「不過當我見到你帶住小朋友，我忽然又唔想孝信對付你哋，所以就諗住出聲叫你哋小心...」

「雖然最後我都比孝信阻止咗，不過你哋都好醒目，開始發覺倒有啲問題...」

「孝信都好似感覺倒，於是即刻改變計劃，打算捉你哋其中一個先。而佢就好似對 Karen 姐情有獨鍾...」

「之後就係你見倒嘅事，不過有樣嘢係我對你哋唔住嘅，就係我根本就冇暈過...」

我感到又羞又憤，這不單是出於她對我的欺瞞，更是出於我在她假裝昏迷後，做出過的不雅行為。

素恩卻好像沒有把這些事情放在心上，「因為孝信喺後面，靜靜雞同我講要我跟蹤你，然後借機呃返你哋過去佢度。不過件事發展得好快，之後旋旋同佢媽咪又先後遇害...」

這令我回想起我的啟蒙老師小喬，和她可愛的小女兒旋旋。

「其實我走咗之後，巴士上發生咗咩事？」我打算解開這個存在已久的迷團。

「吖... 其實你走咗之後，Frankie 竟然想對我落手。不過以佢嘅身手，根本唔係我嘅對手。喺我諗住為民除害嘅時候，Frankie 竟然挾持住旋旋走。我唔想傷害倒小朋友，唯有由得佢帶住旋旋走咗去...」

「之後旋旋嘅遭遇你都知啦，而我喺件事之後，都只可以返番去孝信度，睇下佢有冇下一步行動...」

「不過之後一次孝信比喪屍襲擊，徘徊喺垂死邊緣嘅經歷，令佢開始懷疑自己唔係普通人。」

「嗰次襲擊令佢身體多處都比喪屍咬傷同抓傷，不過就僥幸咁走得返嚟。佢原本都諗住凶多吉少，打定輸數，仲發咗幾日高燒，但之後佢又奇跡咁冇事，佢仲話身體好似強壯咗...」

「而咁啱 Karen 話孝信嘅經歷同你之前好似，令孝信開始對你有好大嘅興趣...」

我感到一點納悶，為何 Karen 會把這些事情，告知才剛剛把她擄回來的陌生人。

「阿孝信當初冇對 Karen 點呀嘛？」我用試探的語氣問道。

「哼！你知唔知一開始，係佢自願跟孝信走㗎？」素恩不屑地答道，「到我返番去嘅時候，佢已經做咗第一夫人啦！」

我感到有點驚訝，因為我認識的 Karen，好像不是這樣的人。

可是，觀乎我不久前與她再遇的情況，我亦感覺到，她已經不是我當初認識的 Karen 了。

還是，我根本就沒有認識過真正的她？

素恩聽不到我的答話，便繼續向我訴說著，「所以孝信就叫我繼續留意住你，所以我成日都穿梭喺你哋之間...」

「有樣嘢我想問好耐，點解你成日知我去咗邊？馬鞍山話大唔大，話細都唔細...」我想解開另一疑惑。

「記唔記得喺新港城搵倒嗰本記事簿呀？」素恩淡淡地說道，「佢原本係我本記事簿嚟，只不過係加多咗個追蹤器，放咗喺度引你拎，嘻嘻...」

想不到，那個我自以為是重要線索的東西...

「呢個故事係要話比你知，唔好亂咁係街上面執嘢... 不過佢上面寫嘅嘢，大部分都係真嘅。」素恩不忘嘲笑著我。

我想努力把我的愚蠢行為隱藏，於是我把另一話題打開，「咁之後呢？佢兩個手下都好似好打得咁...」

「阿權同阿臣我就真係唔清楚，佢喺我一次返去之後突然加入嘅。不過，我覺得孝信好似掌握咗一啲資料，可以知道同佢同類嘅人嘅特徵同大概位置，所以佢好易就搵倒想搵嘅人...」素恩答道。

這令我想到 Jacky，難道它亦擁有著同樣的能力嗎？

「反而強哥就係初初招攬嘅，佢仲帶埋一班手下嚟，係威係勢咁...」

「我知孝信起初都好唔鐘意佢，不過嗰陣為咗擴張勢力，孝信都只可以由得強哥佢。而時間耐咗，佢發現強哥亦只不過係，可以比女人同物資控制嘅低等生物...」

「而孝信亦好似開始縱容自己既慾望，仲夾埋強哥四圍去凌辱女性。起初我都以為佢係比強哥影響到咁，不過我後來發現，慾望係其中一個令佢進化嘅因素...」

「而另一個另佢哋進化得更快，就係瀕死嘅經歷...」素恩補充道。

新post留名

等左你兩日啦

lm

等左好耐喇

樓豬甩左幾篇補番ok?

推

留名

呢幾日先開始追你個故，話咁快就live左
個故好正，加油

唔記得左學校發生咩事

新post 留名

上次主角無ko到考信，準備進化左出番黎 ?

同問

好波

等左好耐

新讀者 追左兩日
樓主要加油！

咁即係而家嘅孝信功力又會再勁左

仲以為你以後唔返嚟

我都係
對不起樓主

記得補返幾篇文呀

新篇加更是常識吧

Chapter 279 - 愛莫能助

我完全同意素恩的話，因為在這些日子裡，她所說的因素，便正正是令我不斷增強的原因。

「咁孝信佢，有冇對你唔規矩？」我始終不能相信，孝信不去把放在身旁的美肉，放進口中。

「唉... 你估佢唔想咩？」素恩的語氣帶點無奈，「不過喺我哋出任務之前，組織話喺我哋嘅頭皮上面植入咗一塊晶片，只要我哋是旦一塊接觸倒空氣，喺兩塊晶片裡面嘅微型炸藥，就會一齊爆炸。」

「即係話如果我哋其中一個死咗，另一個都命不久矣。組織話呢樣嘢係確保我哋係一條心，合作去執行任務。」

「雖然我哋都半信半疑，不過孝信都唔會為咗咁而冒險。而且我後來發現，佢唔係真心同任何組織效命...」

「佢，只係為自己打算...」

我突然感到擔心，若然我已經把孝信殺掉，那我豈不是間接把素恩也殺死？

這是我第一次，真心希望孝信長命百歲。

會不會有解決方法？

我正打算追問，卻聽到洞穴的深處，傳來怪物的吼叫聲。

「吼～～～」

是 Jacky！

我立刻扶起素恩離開，由於眼前仍是漆黑一片，我只有憑我的感覺向前邁進。

我任由直覺帶領著我向前走，終於，我看到眼前出現些微的亮光。

雖然燈光十分微弱，但也至少比完全漆黑的環境，帶來些許的曙光。

「呀～行開呀，怪物！」山洞中迴盪著 Janice 的聲音。

想不到，連 Janice 都被帶到了這裡。

我立刻加快速度往前走，卻又要在通道的盡頭急急剎停。

因為，通道的盡頭，是一個斷崖的邊緣。

我尋找聲音的來源，赫然發現 Janice 與 Jacky 正處於斷崖的另一邊。

當然，我亦無法從這裡飛身過去。

「Janice，撐住呀！」我向 Janice 大叫以示支持，但在這一𣊬間，我完全無法找到拯救她的方法。

她回頭向我對望，雖然我看不清她的面容，但我彷彿感覺到她絕望的眼神。

因為她面前站著的，是一個全身長滿異樣肌肉的赤裸巨人。

而這個巨人，亦打量著我這個遠處的男人。

不，它好像在打量著我身旁的素恩。

「吼～」一聲吼叫，它那一早暴露在外的巨物，便變得更加青筋暴現，昴然起勁過來。

那碩大的龐然巨物，已經嚇得 Janice 花容失色。

雖然她曾經把我背叛，但我仍不忍心這個曾經與我一起的人，受到太大的傷害。

雖然自己的心是這樣想，但事實上我根本愛莫能助。

先別說我無法到達她的所在，就算讓我跟 Jacky 面對面，我亦無法把它戰勝。

這一隻怪物，就好像裝載著無窮無盡的力量。

「呀～」就在我未知進退間，Jacky 已經把 Janice 從後抱起，然後單手把她的衣衫都盡數撕破。

Janice 雖然不斷掙扎，但在 Jacky 這個怪物面前，一切努力都只是徒然。

眼前的她轉眼已被脫清，如箭在弦的 Jacky，正一手把她固定在自己的胸前，另一手去較正巨龍的角度。

「救命呀，阿 Roy～」Janice 知道自己的大限將至，像她前臂那樣粗大的巨龍，正砥在她那小小的洞穴下面。

我完全感覺到她的無助與恐懼，可是，現在除了乾著急，我還可以做什麼？

「呀～～～」遠處傳來嘶聲力竭的叫喊聲，那隻令人望而生畏的怪物，正運用 Janice 的自身體重，讓她自己把那小小的蜜穴撕裂開。

我實在看不下去，便打算回身走到通道之中，尋找到達對面斷崖的方法。

「如果我係你，就唔會咁蠢自己走過去喇！」洞穴內傳來一女子的聲音。

這聲音似曾相識，但我又一時想不出她是誰人。

不確定來者是敵是友，我和素恩亦只能擺好姿勢戒備。

「喂，對住手無寸鐵嘅女人仔，又使唔使咁驚呀？」眼前的人輪廓漸現，我終於記得她是誰。

「哦？黎博士？」我衝口而出，一時忘記她從來都沒有見過我。

「咦？乜我哋見過㗎咩？」黎博士走到面前，用奇異的眼光打量著我們...

正，有文

有得屌黎博士了

Live左終於
到我等文了要

屌得黎博士

Jacky 屌爆janice 啦

好好睇呀樓主 加油！

臭雞抵啦

推推推

綁起隻臭雞、有傷就醫番，比jacky做飛機杯就啱嫁喇

原來今日星期日

聽朝就有

係晏就

聽朝出文啦好嗎

人呢人呢人呢

等等等

等~~~

仲未有

Chapter 280 - 談判

我為之語塞，若告訴她我們是與孝信一夥，我肯定會添上不少麻煩。

但我又應如何解釋呢？

「呀～～～」Janice 傳出的慘叫，已經打斷我本已混亂不堪的思緒。我回頭一看，Jacky 已經抱著她抽插起來。

那碩大的巨物，就在不停地進出 Janice 那本應狹窄的小穴，我彷彿能看到，巨棒把 Janice 下身的兩塊花瓣，深深地沒入到她的洞穴中，又再狠狠地把它完全拉出。

那狂妄的怪物，更只以下身作支點，騰出雙手去狠狠地握緊 Janice 的雙峰，用作加強下身運動的握點。

「嗰個係妳朋友呀？」黎博士見我看得入神，於是便向我問道。

「嗯... 佢係我... 前女友。」我並沒有隱暪的打算。

「哦～ 不過唔知佢好彩定唔好彩，Jacky 佢捉咗你哋三個返嚟，轉頭又捉多兩個。不過佢就攪咗另一個女人先，而家先攪你過 EX...」黎博士說道。

「點知就咁啱比你睇倒...」她打量著我的下身說，「點呀？係咪睇到好興奮，想攪埋一份呢？」

這時我才有空去留意她的衣裝，赫然發現她只是披著一件破爛的長袍，內裏好像什麼都沒有。

她亦留意到我的眼光，便逕自解釋道，「當你每一次比佢捉倒，啲衫褲除都除唔切就比佢撕爛，你都想盡量方便啲...」

身後的斷崖，只剩下單調而又猛烈的肉體撞擊聲，眼看 Janice 已經哭得梨花帶雨，可是在無法反抗下，只能任由 Jacky 的恣意衝擊。

「冇㗎喇，比佢攪過，就返唔倒轉頭。」黎博士打量著遠處的 Janice，然後無奈地說道。

「不過都冇分別㗎喇，比佢捉得入嚟，結果都係一樣，只爭在遲早問題。之不過唔知點解，佢今次會捉男人入嚟...」黎博士再次打量著我，「唔通佢悶得濟，轉咗口味？嘻嘻...」

她的説話令我不寒而慄，我完全無法想像，自己竟也會陷入這樣的危機。

難道，這是報應？

我嚇得一時説不出話來，看著 Jacky 把 Janice 的姿勢轉換，二人正以女上男下的方式繼續運動。

「呀～～」從 Janice 慘烈的叫聲，和不斷搖動的頭顱，我已經知道，被巨棒整枝沒入時的慘況。

Janice 還不時想從它身上逃脫，可是當她每一次差不多到達巨龍的盡頭時，卻又被 Jacky 硬生生地拉下。這種沒有意義的掙扎，只令 Jacky 變得更加興奮。

「點解佢會變成咁嘅？」我問黎博士。

「你好似同我哋好熟咁𡃓，不如你又答咗我個問題先吖？」黎博士反問道，「你哋又點識我哋㗎？」

想不到，她還記得這個問題。

我原本打算支吾以對，可素恩已經搶先一步回應她說，「我喺組織裡面，見過妳哋啲相，妳哋係我哋要搵嘅目標人物之一。」

我對她這樣共攻擊性的答案感到驚訝，難道我們要立刻與她為敵嗎？

「嘿嘿！睇嚟我哋唔係朋友喎...」果然，黎博士立刻把戒心加強。

「不過，我個組織已經瓦解咗...」素恩不慌不忙地答道，「我諗妳都有聽過，係南韓嘅極左組織。」

黎博士一時沒有應答，然後打量一下素恩說道，「妳都幾夠膽㗎喎，竟然同妳嘅敵人咁坦白。」

「我而家已經覺得冇乜嘢好驚喇喎！」素恩說得理直氣壯。

「妳就唔怕我叫 Jacky 即刻解決妳哋兩個？」黎博士出言相逼。

「咁妳打算點吖，係咪要喺度一決勝負？」素恩卻沒有絲毫退讓。

「好！橫掂我哋所謂嘅團隊都冇咗，不如我哋就試吓合作哩？」黎博士聽罷，突然擺出友善的態度。

「Okay，我哋合作！」素恩爽快答應。

我亦立刻鬆了一口氣，我真的害怕一旦談判破裂，我該怎樣去應付 Jacky 的襲擊。

可是，素恩卻是一直氣定神閒，沒有一刻猶豫的樣子。

她好像從一開始，已經肯定了這次談判的結果。

「咁妳可以解答我哋個難題未？」素恩幫我追問。

「嘿嘿！妺妹仔，睇嚟妳一啲都唔野少喎！」黎博士向素恩説道，「我叫 Veronica，多多指教...」

「我叫素恩...」素恩只是淡淡地回應道，「佢叫阿 Roy，係我嘅 parter...」

我不知道 parter 在素恩心目中的定義，但我肯定，這一定比情侶低一個層次。

「Veronica，其實仲有冇可能，救倒我朋友？」我始終不希望看到 Janice 受苦，所以我忍不住插口問道。

好波 終於有個長名既英文名

又係V字頭
樓主咁鍾意用V 做角色名

變左怪物都仲識屌女

Venus Vicky Venci 仲有冇

到底我睇緊乜鳩，越嚟越重口味

呢個係屌女故

素恩仲未有英文名

太耐無追 追左兩日 正😍😍

vegetarian

屌你老味

Venessa

Vivian

遲d出埋V仔獸同V仔獸EX

Chapter 281 - 病毒研究

「冇，雖然係殘忍啲，不過呢個係事實...」Veronica 答道，「佢一旦開始咗，就冇人可以阻止佢...」

「除非...」Veronica 欲言又止。

「殺咗佢！」素恩搶著回應。

我們不其然回看對面的激情現場，眼看巨大的 Jacky，已經把 Janice 按低，趴伏在地上繼續抽插。

我替 Janice 感到痛苦，下身承受著撕裂般的衝擊，身體卻被巨大的身軀重重地壓著，動彈不得。

「吼～」Jacky 作出野獸般的吼叫，看來感到興奮的，就只有單單它一個吧！

我真想跑過去，然後狠狠的把它打跨。

可是，這只可以停留在我的幻想中。

「究竟，點解 Jacky 佢，會變成咁？」我覺得如果我得知原因，便可以找到擊敗它的方法。

「件事真係一匹布咁長...」Veronica 回應道，「我諗妳哋都知，我喺 Kong U 做病毒研究嘅，喺喪屍事件發生前大概兩個幾月倒，我收到保安局嘅邀請出席一個會面。我去到先知，原來佢哋想我加入一個新成立嘅生化危機處理小組。」

「吓，個名咁似隻喪屍 game 嘅？」我忍不住插話答道。

「哈哈！我初頭都覺得奇奇怪怪咁，但當我哋一班被邀請者，見倒局長透過視像會議同我哋見面，我就知道呢個小組並唔係講笑。」Veronica 回答我說。

「佢哋亦即場要我哋 confirm 加入，同簽署啲保密條款等等... 咁我哋緊係睇清楚先決定啦，點知入面有條條款，話我哋一旦違反保密條款，就接受佢哋一切嘅安排以達至保密效果...」

「原本我哋都打算唔簽，但佢哋合約上嘅約滿酬金真係好吸引，對我哋一班三十出頭嘅科研人員嚟講，真係好難抗拒。我諗，呢個都係佢哋，搵呢個年齡層嘅人加入嘅主要原因。」

「我哋簽曬啲嘢之後，第二日就要去馬鞍山警署報到。我哋上到去先知，嗰度頂層已經改裝成一個實驗室。」

「起初我哋都係做吓啲普通病毒研究咁，沒乜特別嘢發生，所以我哋都話呢份係優差，輕輕鬆鬆就可以做完半年嘅合約期，點知真正嘅惡夢之後先出現...」

「後嚟我哋收到嘅血樣本越嚟越多，仲五花百門。動物呀、人呀、甚至一些不知名樣本都有。而我哋仲要喺唔同血病毒樣本嘅 combination 上面，搵出相對嘅血清。」

「而令我印象最深刻嘅，係一個由瘋狗症同愛滋病病毒嘅混合測試。因為兩個病毒混合後嘅狀態好唔隱定，要喺佢哋度搵倒疫苗甚至病毒抗體並唔容易。」

「我哋試咗好耐都冇辦法成功，不過佢哋就好似對呢個病毒組合特別緊張，要我哋一個禮拜內搵出病毒抗體...」

「於是我哋一班科研人員就被邀請喺警署度訓，咁我哋初頭諗住咁樣好似方便啲，於是大家都應承喺第二日搬入嚟。」

「不過我哋嗰日返屋企執嘢，佢哋已經派專人貼身保護我哋。佢哋美其名係保護，實質似監視我哋多啲。不過喺嗰一刻，大家都係想盡快完成任務，所以都冇去理。」

「而唔知係咪個天有心安排，其中一個嚟保護我哋嘅人，就喺我個 ex-boyfriend ，Jacky。」

「吼～」不知是否事有湊巧，Jacky 突然傳出興奮的吼叫。

我們的視線再次移往它與 Janice 的方向投放，赫然發現 Jacky 正以半蹲的姿態，從後衝擊著 Janice 的身體。

無奈的 Janice，只能勉強地用雙臂支撐著身子，以免自己的臉貼在地上磨擦。

「吼～～」Jacky 再次發出吼叫，而伴隨著的，是越見急速的肉體撞擊聲。

它的龐然巨物，正以驚人的力量與速度，衝擊著 Janice 那狹小的蜜穴。

「呀～～」Janice 的慘叫聲在山洞中迴盪，縱然她努力掙扎，也逃不開被變種怪物注滿體液的命運。

Jacky 亦把速度進一步提升，看來它已經差不多到達極限。

「吼～～～」Jacky 毅然站起，然後下身一挺，讓千千萬萬的病毒細胞，灌進 Janice 體內。

「呀～～」Janice 被它凌空抽起，雙手僅僅能觸碰到地下以免跌倒，下身卻無奈地緊緊貼著 Jacky 那抽搐中的巨物。

抽搐的動作持續了整整半分鐘才停止，剛成為 Jacky 洩慾工具的 Janice，竟被它當作棄置的洋娃娃一樣，冷冷地拋到一旁。

我看著可憐的她，什麼的仇恨都彷彿一掃而空。

現在我最擔心的，是 Jacky 會否對她痛下殺手。

「唔洗擔心，Jacky 係唔會殺佢嘅情人嘅！」Veronica 好像感到我的擔憂，「因為啲女仔身上留有佢嘅子孫。」

「不過，我諗要開始擔心嘅，反而係我哋！」Veronica 這句話令我感到危機逼近。回看 Janice 所在，Jacky 已經消失得無影無蹤...

文呀

原來jacky 仔都係淫喱

同主角玩3p

G virus

Jacky播種

比jacky屌完會唔會變v仔

文呢

V仔 數碼暴龍咩

之前啲v仔唔係男人嚟咩

文

Chapter 282 - Veronica 的故事

我們大為緊張，立刻返回山洞往內跑。

可是，漆黑的洞穴，完全無法讓我們取得任何優勢。

我反而覺得有種自投羅網的感覺。

「你哋信唔信我？」Veronica 忽然向我們問道，「如果信得過我，我可以帶你哋去一個相對安全嘅地方。」

「嗯...」雖然我對她仍有戒心，但這樣總比自己盲目亂闖好。

「不過事先聲名，嗰度都唔係百分百安全...」Veronica 作出補充。

話雖如此，但這裡又有哪一處地方是一定安全？

Veronica 帶我們沿著潻黑的道路摸索前進，而每遇到分岔路，她都停下來引導我們正確方向，以免走失。

迷迷糊糊地走了一會，終於看到前路滲出的一絲曙光。

「嗚嗚嗚...」微弱的哭泣聲，正從山洞的另一面傳來。

哭聲有點熟悉，難道？

「喂！妳帶我哋去邊呀？」我立刻拉著 Veronica 問道。

「乜你冇聽過，最危險嘅地方，就係最安全嘅地方咩？」Veronica 淡然地答道，「更何況，你唔想睇吓你個前女友咩？」

她倒是說得輕鬆，可是若然她真的把我們出賣，我和素恩便凶多吉少。

於是我儘量緊貼她的背後，以防一旦生變，我都可以挾持她以換取逃跑機會。

Janice 的哭聲越來越近，轉眼間，我們已經走到了她的面前。

當她看到我們時，便好像見鬼一樣走開，瑟縮在一旁。

我有點不知所措，可是在我身旁的二女不約而同地看著我，示意著我應該走過去安慰她。

於是，我只有硬著頭皮走過去。

「行開呀！」Janice 見我走近，便大叫著要我離開。

「妳，冇事吖嘛？」我確實不是一個善於安慰人的高手。

「走呀！我叫你走呀！你聽唔聽到呀？」Janice 仍然擺出一副不可接近的姿態。

「妳比我睇吓妳啦！」我沒有輕易放棄。

「睇睇睇！頭先仲睇唔夠呀？你見倒我而家咁，乜仇都報曬啦！」Janice 的情緒仍是不穩。

「我都冇咁諗過...」我無奈地說道，「呢度好危險，不如妳跟我哋走吖？」

「我唔走呀！」Janice 激動地回應，「我而家同死又有咩分別呀？」

「你好走喇吓，你再唔走，信唔信我喺呢度跳落去吖嗱？」Janice 說著，突然站起身走到崖邊去。

「阿 Roy，不如等我嚟啦！」素恩終也按捺不住，走到我的身旁說道，「我同佢都係女人，可能講嘢會方便啲。」

無奈的我只得往後退，期望素恩可以成功把她勸服。

「點呀？攪唔掂你個 EX 呀？」Veronica 迎著我說。

「嗯...」我不知道該如何應對。

「咁，你仲有冇興趣去聽埋我個故事呀？」Veronica 問道。

「好吖...」反正素恩正忙著，落得清閒的我亦不妨再了解多一下 Jacky 的事情。

「嗯...」Veronica 簡單回應一下便再繼續，「Jacky 同我係喺中學相識同喺埋一齊，不過我上咗大學之後，就因為有第三者追求我而分開。而家諗返，當初我哋都係太細個，有好多嘢都冇諗清楚，結果就犧牲咗呢段感情...」

「自從我哋撞番之後，大家都好似等咗呢日好耐咁。而我哋好似有講唔完嘅話題，佢仲特登同同事掉更，等我哋多啲時間見面...」

「之後我哋仲講返，原來佢同我分手之後就冇再拍拖，反而我就經歷咗三個男朋友...」Veronica 說著有點尷尬，「而家諗番轉頭，一直都係我對佢唔住...」

「不過佢竟然唔介意，仲想同返我一齊。佢對我咁好，我完全冇拒絕嘅理由，我仲已經下定決心，以後都同佢一齊。」

「不過幾日後突然發生咗喪屍事件，西貢同馬鞍山宣布進入緊急狀態，我哋就更加唔可以離開間差館。」

「原本佢哋話有人護送我哋離開，結果一切準備好曬之後，政府高層又突然改變主意，要我哋班科研人員留守。然後又不斷有唔同新嘅血液樣本送嚟，咁我哋冇辦法之後唯有繼續研究...」

「結果终於比我哋發現倒病毒嘅抗體，仲做咗五枝病毒血清出嚟。不過由於未做過任何臨床實驗，於是我哋即刻用專用頻道通報保安局，要求進一步研究。」

「點知，嗰一刻我哋先發現，原來幾個高層各懷鬼胎，想將啲成果據為己有...」

Janice臭雞扮上菜

跳左佢算啦

佢個西係真闊過西隧 ROY哥入去係咪等於屌空氣

應該好似屌緊飲水杯咁

用嚟升lv算啦
何況宜家有素恩

「結果终於比我哋發現倒病毒嘅抗體，仲做咗五枝病毒血清出嚟。不過由於未做過任何臨床實驗，於是我哋即刻用專用頻道通報保安局，要求進一步研究。」

冇文？

唔知素恩是咪白虎呢

一日追到live

咁真係好快喎

Chapter 283 - Jacky 的變異

原來，孝信曾經說過關於病毒解藥的傳聞，是真確的存在。

而這些珍貴的東西，卻不幸在我手中溜走。

「咁其實嗰啲病毒抗體，係咪即係喪屍病毒嘅解藥？」我想確認一下。

「你可以咁理解，不過如果你問我，我就會答唔肯定。因為未經臨床測試嘅抗體，我哋完全唔知道佢嘅特性、成效、抗藥性同埋副作用。所以我哋只可以講，呢隻抗體仍然屬於理論嘅階段。」

「不過，其中一枝就用咗喺 Jacky 身上，結果就話比我知，呢樣嘢嘅特性都唔係咁穩定...」

「吓，你意思係 Jacky 打過嗰啲針？」我明知故問。

「係！就係喺一次佢同你哋啲人打嗰陣，迫於無奈打嘅！」Veronica 説得有點激憤，「雖然佢最後打贏咗，但就變咗一頭怪物！」

「我之前都同佢交過手，但佢比我個感覺，好似仲擁有人類意識咁。」我回憶起與 Jacky 交戰的情況。

「你某程度上講得好啱，不過，你唔會知道佢嘅所謂意識，會喺幾時出現、幾時又突然消失。而當佢個意識消失嘅時候，佢就係一頭好恐怖嘅怪物。」

「而我亦開始發覺倒，佢有意識嘅時候已經越嚟越少。雖然我喺佢不斷變大嘅外表睇嚟，佢嘅力量都不斷咁增強。但係同一時間，佢已經越嚟越比肉慾所支配。」

「妳嘅意思係，佢攪啲女人可以增強自己嘅力量？」我只想印證一下，自己所知的是否正確。

「其實喪屍事件之後，我哋都分析過呢種病毒。發現佢同我哋之前研究過嘅瘋狗症同愛滋病嘅混合病毒非常相似，只不過喪屍病毒比佢哋更加活躍同具攻擊性。」

「所以感染咗喪屍病毒嘅人，大腦同血管會漸漸比急於將自己傳播嘅病毒侵蝕，然後不斷擴大人類嘅饑餓感，令佢哋可以籍由襲擊其他人，不斷咁將病毒傳染開去。」

「而其實隻病毒本身，係有擴大人類性慾同食慾嘅特性，因為佢哋都係主要嘅血液或體液傳播媒介。對於唔能夠生活喺空氣中嘅病毒嚟講，呢個係最 effective 嘅方法。」

「不過，由於病毒侵蝕同支配咗人類嘅大腦，冇咗大腦嘅協調同指揮，病毒只可以控制人類最本能嘅動作，就係咬！」

「所以一般街上面遇倒嘅感染者，都只係會追住其他人嚟咬，而你唔會見到佢哋四周圍強姦人。」

「咁 Jacky 即係唔屬於一般喪屍啦！」我進一步追問。

「嗯...」Veronica 好像若有所思，「因為我哋製造出嚟嘅血清當中，加入咗一樣嘢。」

「一種應該係嚟自，帶有病毒原胚嘅感染者血清。」

我聽後突然感到毛孔直豎，幸好她好像沒有發現異樣。

「自從加入咗呢種血清之後，我哋發現病毒嘅不穩定性減少咗，而由我對 Jacky 打入咗病毒之後嘅觀察，呢隻變種病毒初頭只會寄生喺感染者身上，而唔會即刻入侵。所以感染者都會有自己嘅意識。」

「不過隻病毒依然會不斷影響大腦，放大感染者對慾望嘅需求，間接去支配住佢哋嘅行為。而喺呢個過程中，身體嘅細胞亦慢慢咁同病毒融合，令到感染者體格力量各方便得以上升。我諗呢個都係病毒製造者嘅目的...」

「咁 Jacky 算唔算係成功嘅實驗品？」我立即追問，因為這好像也跟我有著切身的關係。

「絕對唔係！」Veronica 斬釘截鐵地答道，「Jacky 係喺完全無接觸過喪屍病毒之下，突然注入咗高濃度嘅血清。咁就由原本冇中毒，變成中咗毒，仲要隻病毒犀利過普通喪屍病毒好多...」

「結果就係你見倒咁，佢開始越嚟越強大，但同時又越嚟越喪失理智。所以每次我見佢都好危險，雖然佢應該唔會殺死我，不過遇正佢失去理智嗰陣，我嘅下場就好似你前度一樣...」

說到這裡，她也不禁黯然神傷，但我卻沒有多加理會，只想她解答我一連串的疑問。

「既然啲抗體咁唔隱定，點解當初妳又會比枝嘢佢嘅？」我好奇問。

「枝嘢唔係我比佢㗎！」Veronica 突然提高聲浪答道，「我事後諗返，應該係佢幫我放啲針入手提喼嗰陣，偷偷攞咗一枝。」

「因為我曾經同佢講過，啲針嘅威力同副作用。如果唔係佢一心想保護我，佢都唔會變成咁。」

「所以，我係好憎你呢班人！」Veronica 的眼神變得凌厲，把我突然嚇了一跳。

「吼～～～」漆黑的山洞中，突然傳出 Jacky 的叫聲。

「Veronica，妳！」我立刻從後挾持著她，希望 Jacky 投鼠忌器讓我們逃走。

「素恩，同 Janice 走先呀！」我立刻往素恩喝道。

可是，一切已經太遲。

素恩都要俾Jacky屌

素恩 molamola

好早有，樓主

唔好搞素恩
有咩事搞我好啦

屌呀roy屎眼!

素恩又要變做水杯?

你唔好亂講嘢
小心你從耍多個水杯

唔想韓妹俾怪物屌

唔要素恩做水杯

樓主唔好呀

jacky = 水杯模具

晨早入黎睇下出文未

+1

Chapter 284 - Jacky 的威脅

Jacky 高大的身影，已經出現在這裡唯一的出口。

都怪我太大意，竟然相信 Veronica 把我們帶進了這個沒有退路的死胡同。

Janice 再次遇到 Jacky，只有驚慌地掩面大叫，瑟縮在一旁。

而 Jacky 的視線，很快便掃視到站在 Janice 身旁的素恩。

「喂！你唔好亂嚟呀！我殺咗佢㗎！」不理會 Jacky 是否聽得懂，我只管拉著面前的 Veronica，大聲的向它恐嚇道。

「嘿嘿！冇用㗎喇，佢已經睇中咗你個 parter，你都係企埋一邊睇戲把啦！」Veronica 不屑地說道。

她說得一點也沒錯，Jacky 回看了我們一眼後，便再次注視著另一旁的素恩。

而它那剛剛凌辱完 Janice 的骯髒巨物，已經再次慢慢地昂首起來。

我感到巨大危機出現在眼前，可是以我現在的實力，與它硬碰就等於自尋死路。

就在我猶豫不決之時，Jacky 已經向素恩踏步過去。

我很想過去把它攔住，但強大的恐懼感令我無法提足前進。

相對死亡，我更害怕如 Veronica 所說，Jacky 會對我施加如 Janice 一樣的凌辱。

看見它那漸漸昂首的巨物，使我所有勇氣都在瞬間消失。

「走呀！素恩！」我只能作出無意義的呼喊。

「阿 Roy，我... 我好驚... 走、走唔郁呀！」想不到久經歷練的素恩，竟也無法作出正常反應。

看來，她也像我一樣，恐懼到了極點。

剛才 Janice 被凌辱的慘況，再次出現在我的腦海中。

說是遲那時快，Jacky 已經走到素恩面前，毅然把她抱起。

身在不遠處的我，已經能看到她因恐懼而產生的顫抖。

「撕～」Jacky 就在我的面前，從後的把素恩的衣衫撕破，然後再探到她的褲子中，準備撕開她的最後一道防線。

「呀～～～」我絕不能讓這事情在我面前發生，那怕它要怎樣對待我，我也不要素恩被它凌辱。

我狠狠的就往自己大腿上打，強烈的痛感一下子就把麻痺的感覺一掃而空，就在 Jacky 把素恩的最後防線解除的一刹那，我的拳頭已經從旁飛至。

「呀～～～」我用盡全力使出這不容有失的一拳，結果我也幸不辱命，準確地命中 Jacky 的面頰。

Jacky 亦好像沒有預計到這突如其來的襲擊，在面頰給我擊中後，連忙把抱著素恩的手放開，然後揮拳反擊。

幸好我在達到目的後，亦已經從它身旁溜開，否則這一拳已經能夠令我昏死過去。

「素恩，帶 Janice 走先！」機不可失，我立刻著二人離開。

可憐素恩還沒有時間執拾破爛的衣服，便要帶著同樣赤身露體的 Janice 離開。

為免 Jacky 作出阻攔，於是我再次主動地向它進攻。基於身型上的差距，我只能盡量向它中路攻擊，可是，卻被它輕易地一一格擋。

「嘿嘿！」它再次發出充滿人性化的冷笑，然後便揮拳向我襲來。

我勉強擋下了它的左右勾拳，卻被它回身一腳往我的側面踢去。

雖然我用雙手把這一記攻擊都擋下，可是這一擊的力量實在太強大，我還是往側退了數步。

Jacky 當然沒有放軟手腳，站穩腳步後，便再次向我撲來。

它連環向我轟了數拳，我都一一勉強擋下。忽然間，我看到它雙拳之間出現了些許空隙，於是我把握機會，伸出長拳往它正面攻去。

正當我長拳伸出的同時，我的中路亦隨即暴露於人前。原來一早已料到這一著的 Jacky，便一腳往我的胸膛直蹬過去。

「嘩！」這一擊狠狠的踢中了我的胸膛，若不是我及時集中精神把它硬硬接下，我想碎裂的胸骨足以把我的肺部插穿。

雖然這一擊沒有把我置於死地，但它做成的傷勢仍令我一時無法站起身來。

我偷看一下出口的方向，看來她們已經暫時脫離了險境。

這使我感到安慰，至少我的努力沒有白費。

但我所作的一切，恐怕也只是稍微的拖延著，她們被蹂躪的時間。

不過，起碼我真的盡力過。

我看著 Jacky 再次走近，心裡突然浮現出一個計劃。

一個真正令她們解除威脅的計劃...

主角要奉獻自己嘅

咬斷佢條jer!

素恩快啲走呀

幫jacky含

主角終於要出賣自己菊花

扯爆佢條JER

嘿嘿，呢招掂呀！

鳩都打爆你

走呀！！！

會唔會咁順利 jacky 會唔會識縮陽入腹

痴撚線武功

啪啪聲四起

做襟兄弟

咁應該建議樓主寫咬斷定打爆好啲呢？

就係幫jacky 泄欲！

不過打緊交 唔會露條撚出黎掛？

樓主有聲民意

屌返Jacky轉頭

格劍

似係比菊花

好痛喎 菊處俾Jacky?真係一黎就打大佬

今日文？

樓豬我們到了，你呢

星期六應該有

可能以為今日星期日

比jacky 捉左去屌屎忽

Chapter 285 - Jacky 的玩物

我在它走近前勉強爬起，卻被追上來的 Jacky 狠狠便是一腳。

我像垃圾一樣被它踢往另一邊，然後它再次等待著我重新爬起來。

看來，我已經成為了它的另一種玩具。

我不想被人看扁，不過就在我勉強再爬起之時，它再次狠狠的把我踢飛。

情景不斷地重複，我站起、被踢飛、再站起、又再踢飛。

雖然我努力集中精神去保護自己，但在它一次又一次重擊下，我已經被踢到半死，鮮血直冒。

我無法反抗，或應該說是我不想反抗。因為我知道，要對付它，必須用另類的方法。

我必須忍耐，等待著最合適的時機。

這樣的戲碼再重演了兩三遍，不知是否我的錯覺，Jacky 跟上次一樣，好像都沒有存心置我於死地。

但無論如何，它都會是素恩的威脅，絕對留不得。

我再一次被它踢飛，鮮血再次噴射而出。但我知道這將會是最後一次，因為反擊的時機到了。

這一次，不是你死，就是我亡！

「阿 Roy！你冇事吖嘛？」這時，素恩竟從漆黑的山洞內跑出。

她立刻引起了 Jacky 的注意，我為免功虧一簣，便立刻硬著頭皮，跳上 Jacky 的背上捉緊。

「素恩，行開呀！」我大叫著要她走開，可是 Jacky 已經快一步把她抱起。

我用力想把 Jacky 抱著素恩的手拉開，可是面對異常健碩的它，根本沒有作用。

它還努力地左右搖擺，務求把我從它背上摔下來。

但它因為把素恩牢牢抱住，使搖擺的幅度有所限制，而且，我難得等到反擊的機會，我絕不會輕易把它放棄。

我只有轉而往它的面門攻擊，但由於我需要把 Jacky 摟緊以防被摔走，它十分輕易便把我的攻擊擋住。

孤注一擲，我只有憤而向它的耳朵咬住。

「吼～」出乎意料，它竟然還存在著痛感。

但想深一層，其實身染同類病毒的我，也沒有喪失任何感覺，Jacky 的痛感存在也屬正常。

於是我更用力去咬，像要把它的耳朵活生生的咬開。

而 Jacky 也終於按捺不住，拋下素恩往我的臉打去。

我被它的重拳擊中，立刻金星直冒，無奈只有把口放開。

幸好，素恩在剛才 Jacky 放手的一刹那間，已經從它懷中逃走。

可是，她卻沒有立即跑開。

我不想她再次被 Jacky 捉住，只好拼命往它的雙眼伸手，好讓我把它的視線遮蓋，無法看清素恩所在。

雖然我勉強達標，但它開始運用各種方法，務求令我放棄對它的糾纏。

但我已經下定決心，絕不輕易放手！

它不斷向身後的我攻擊，我已經感到身體不同的地方都在發出悲鳴。

可是，看到它因我的騷擾而腳步亂踏，我知道再忍耐多一會便成。

我一定要撐住！

目標，就只有數步之遙。

我努力向它騷擾，希望儘快與它來過了結。

三步、二步、一步...

「Jacky～ 小心後面呀！」Veronica 突然向 Jacky 叫道，快要墮進深淵的 Jacky，就在崖邊停住了腳步。

我不能就此功虧一簣，於是我毅然從它背上跳下，然後用全力拉著它的右腳，令它失衡跌倒在地上。

Jacky 拼命向前爬，還用左腳猛蹬，試圖把我踢開。

雖然肩膀跟頭部都不斷被踢中，但我還是用盡全力往後拉。

終於，我的腳已經觸及崖邊。

機不可失，我爆發狠勁去把下身往前移，使我的下半身都已經滑到懸崖外面。

下墜的力量使我的行動變得輕鬆，雖然 Jacky 仍努力向前爬，但由於荒地上缺乏支撐點，它亦只有無奈地，被我一點又一點的拉下去。

「Jacky～」Veronica 努力撲過來想把 Jacky 拉住，但她細小的力量，根本就起不了甚麼作用。

而素恩亦加入了拯救的行列，竟也從後把 Veronica 拉住。

我們的下墜頓時停止，雖然這令我免於粉身碎骨，但這絕對不是我想看到的效果...

終於有文

女人真係好累事

睇埋新果集好想jacky仔姦晒佢地

Live了

從另一面睇主角都叫俾佢地救左

走左又返黎

隻野想姦韓妹比主角救返，唔係應該即走但係點解想救隻野呢

主角拉jacky落崖想攬炒

文盲

衝出黎

live

Live

Ok,sorry 睇錯

文呢？？我要文 文癮發啦

Chapter 286 - 夢？

因為我知道，若然給予 Jacky 翻身的機會，等於將素恩她們再次放進險境。

於是我向素恩大叫，「素恩放手呀！比佢上返嚟，我同妳都走唔甩㗎！」

「唔... 我唔會放手㗎！」素恩大叫著回應。

看來，我們都不能逃脫。

豈料，往上拉的力量好像突然消失，我們頓時往下急速滑落。

是她终於想通了，肯放手了嗎？

由於失去了拉扯的力量，我們反方向的下墜得非常快，轉眼間，我們已經從懸崖邊飛墮而下。

跟我一起落下的，是 Jacky 的巨大身影。

可是，再沒有看到其他人。

難道？

「嘭、嘭！」伴隨兩下重重的墮地聲，我便失去了意識...

不知過了多久。

很痛...

身體好像不屬於自己，但又好像被人移動著。

「阿 Roy？」一把熟悉又溫柔的聲音，在我耳邊響起。

不可能，她不會在這裡。

我感到有人幫我把額頭上的汗珠，輕輕的抹掉。

我就是這樣的一會兒清醒，一會兒又昏死過去。

在迷濛中發了一場又一場的夢... 這一次，我又到了一個奇怪的地方。

我好像身處在一間海邊小屋的外面，下午的陽光正把躺在沙灘椅上的我，曬得大汗淋漓。

看不見附近有人，於是我起來四處走走。

這裡是一間只有著簡單建築的小屋，孤單的坐落在沙灘上。

面前是一望無際的大海，身後則是一大片綠油油的森林。

清風送爽，好不寫意...

我走進屋內，只看到一張由乾草疊成的大床，上面放著三個像是草編的枕頭。

而放在大床旁邊的，是一張木製的嬰兒床。

屋內洋溢著幸福溫馨的氣氛。可是，我卻無法記起女主人是誰。

於是我只有再往外走，希望找到一點線索。不過，由於海灘上四野無人，我只有走進森林內尋找。

森林內的樹木生長得不算茂密，陽光輕易的便從樹葉間射進來，開明而又平坦的林路，使我能輕易的在林間穿梭。

走了一會，前面傳來愉快的嬉笑聲。

我聽得出她的聲音，便是之前替我抹汗的人。

難道，這不是夢？

我滿心歡喜地往前跑，希望來過久別重逢的擁抱。

我終於看到了她們... Vicky，還有素恩。

她們正在水中嬉戲，準備洗走一天的煩憂。

我正想跳進池中，卻赫然發現一高大的身影。

King？

全身赤裸的他，已經快我一步，跳進了池中與她們相聚。

她們亦好像迎接著，在外辛勞了一天的男主人一樣，興奮地與他分別來個深情擁吻。

Vicky 與他的擁吻更好像是停止不了，吻得起勁的 King，已經伸出祿山之爪，不規矩的往她身上襲去。

Vicky 卻沒有半點抗拒，還努力伸出小咀迎合著。

反觀素恩卻獨個兒慢慢地往湖邊離開，從她漸漸露出水面的身影，我才發現她已經腹大便便。

我深受打擊，我必須問清楚，她們離我而去的原因。

我跑到素恩身旁，令正在穿回衣服的她嚇了一跳。

「嘩！阿 King，做乜你會喺度嘅？」素恩驚訝地大叫。

「妳講咩呀？我係阿 Roy 呀！你唔認得我嗱？」我嚷著回答。

「你痴咗線呀？你係阿 Roy，咁日日都陪住我嘅老公又係邊個呀？」素恩不屑地回應道。

我一時無法作出反應，因我完全不能理解，現在到底是什麼情況。

而在這時，素恩口中的丈夫，正朝著我跑過來...

好亂

記憶改寫

發夢啫

嚇我唔到嘅！

唔好亂ff

主角發埋D春夢

夢境想暗示啲野

有冇人可以話我知咩事

能力者心轉身之術

好亂呀

代表佢已經唔緊張Vicky 而緊張素恩

素恩先係女主

似係交代緊主角同孝信、King嘅關連

但係文入面又冇孝信
但係又有一個king 同素恩口中既king

我覺得佢地三個係同類，有相同嘅特質

點解無文咖

佢地3個都有原胚 可能關佢地既意識事

可能king先係佢細佬

出文啦樓豬
好多疑點 好辛苦

今日文

今日無文？

樓豬呢？屌你

出左差?

17號個篇都無咗喇

Chapter 287 - 夢魔

我立刻擺起架勢迎戰，豈料他卻在離我的不遠處，停下來打量著我。

「阿 King？你唔係已經？」我眼前的 King 向著我問道。

「你講咩呀？好似你先係阿 King 喎！」我反駁道。

這時，Vicky 亦已經走近，正繞著 King 的手對我打量著。

「Vicky，我係阿 Roy 呀！連妳都唔認得我？」我向著她說。

只見她貼在 King 耳邊輕聲細語，便向我走過來。

「不如咁啦阿 King，一陣你過海灘嗰邊等吓先，我同阿 Roy 去搵啲木材，同你整間屋先。」Vicky 向我說道，「雖然唔知你點解喺度，又好似唔記得咗啲嘢咁。我諗你都要喺度逗留一陣㗎喇，呢度冇船可以走...」

我不想再聽他們的廢話，我要先把玩弄我的人消除。

我把 Vicky 推開，然後揮拳往我的冒牌貨襲去。

「噗！」出乎意料，King 並沒有伸出手去格擋。用盡全力的我，竟也一下子把他的頭顱打至爆裂。

「呀～ 阿 Roy～」Vicky 發了瘋一樣飛撲到 King 身邊，緊緊把他摟在懷中，

而另一旁的素恩，亦激動的坐在地上掩面痛哭。

我，到底幹了什麼？

我不想再看著她們那呼天搶地的哭喊，於是我只好從現場奔離。

我一直往森林外走，直至返回海邊的小屋。

我沉殿一下思緒，究竟，我到底是誰？

我看到門外放置著的一盤清水，不由得想起一件儍事來。

雖然我十分肯定自己的身份，但我仍是慢慢的走了過去。

清澈的水淡淡地浮出一個面容...

幸好，沒有驚喜。

我開始嘲笑著自己的無稽，我竟然自己都不肯定自己。

我轉身準備離開，卻見 King 已經站在我的身旁。

「其實，你咪同我一樣！」King 對我說了句莫名奇妙的話，便掐著我的後頸，把頭往水裡按下去。

我無法從水中離開，看來我會就此溺斃。

我在水中不斷掙扎，水裡再一次浮現自己的面孔。

可是，它卻正在不斷變化...

King？！在我失去意識之前，我竟然看到了 King 的面容。

「嘩！」我嚇得從床上彈了起來。

四周泛著微微的燈光，幸好，剛才發生的只是個夢。

我打量著四周，看來我仍在山洞之中。

唯一不同的是，這個空間並不是完全漆黑，手機電筒照射出的光，正為這裡提供了微弱的視野。

放眼望去，另一邊正躺著一個熟悉的身影。

「素恩？」我輕輕的叫喚著，希望把她喚醒。

「阿 Roy？」揉著惺忪的睡眼，素恩興奮地向我叫道，「你終於醒嗱？」

她說罷便撲過來把我摟著，使我仍未完全康復的傷口，帶來一點點的痛楚。

「傷口仲痛呀？」素恩亦好像感受到我那輕微的抽搐，於是便看著我的臉問道。

「嗯...」我輕聲地答道，「放心，我冇事...」

「知唔知，你擔心死我喇！」素恩伏在我的胸口啜泣著。

我輕撫著她的秀髮，安慰著受了驚嚇的她。

不知何時，她開始變得這樣的小鳥依人。

還是，嚴苛的環境使她失去了原來的自己。

其實，失去了自我的，可能亦不只是她一個。

「喂，好溫馨喎大情聖！」忽然間，身邊傳來了令人討厭的聲音。

「哥仔你就爽啦，成日都有美相伴...」King 繼續向我挖苦著。

「點解...」我慢慢地坐起來，一時無法對他的出現作出反應。

他出現在這裡，那她，是否也在？

「你想問點解我會出現？」King 不屑地答道，「哈哈！你可以喺度，點解我唔可以呀？」

「同埋...」他貼近我的耳邊説道，「我知道有啲好重要嘅嘢，收埋咗喺度...」

對不起巴打們，近排真係忙到 HiHi，又出 trip，又見客，真係冇時間寫...

暫時盡量維持一、二日一更新。
真係唔好意思...

KING呢條友唔簡單 一定執左素恩幾獲

加油

加油
唔差在等多1,2日
最緊要高質

樓主無事就好

ok
唔忙果陣補番d 文

支持

加油 你都堅持左好耐 無人會怪你
支持

今個post啲讀者終於正常返少少
之前太多人屌作者遲/唔出文

加油
唔好爛尾

因為開左學

而家啲中學雞全面退化成00後，好似智障咁
見倒班99年yr1真係唔知做乜鳩
而家𠴱代真係唔知做乜撚，好撚冇品，唔知喺中小學學左啲乜
明明我𠴱科毒撚科，識好多都正正常常

Roy同king有冇伏

之前見到啲屌人唔出文
好似老逢咁出畀佢地咁
真係世界變
啲新一代成個智障咁

工作要緊

樓主安好

Chapter 288 - 重遇 King 的一行

King 口中所說的，該不會是 Veronica 手上的病毒血清吧？

「不過，我諗你對啲嘢都唔係好大興趣㗎喇，你淨係想同條女出返去啫！」King 向我說道。

他可算是說得正確，這真的是我原來的目的。

但經他一説，使我變得有意加入這潭渾水之中。

當然，我不會讓他知道...

「係，不過你知道呢度有隻好勁嘅怪物守住㗎啦？」我想試探一下，他所知的有多少。

「係咩？我未見過勁嘢喎！」他只是模棱兩可地回答。

「我勸你都係唔好太輕敵...」我不屑地答道。

「不過睇嚟，我哋嘅目標好似係一致...」King 淡然地說道，「你要離開呢度，我要攞我嘅嘢，我哋面對緊同一個障礙。」

看來，他已經掌握了這裡的情況。

是誰可訴他的呢？

難道？

正當我還在整理著思緒，這狹小的空間內再走進了兩個人。

而如我所願，其中一個便是 Vicky。

不過，除了 Clara 外，我便再看不到 King 團伙中的另一個人。

King 見我仍在張望，於是便主動向我解釋道，「佢想攪 Vicky，比我大義滅親解決咗喇...」

想不到，他為了 Vicky，竟然連自己的親弟弟也殺掉。

我想，這必定是出於他對 Vicky 的鐘愛。

「嘩！咁耐冇見，又換咗畫呀，Roy 少？」Clara 看到伏在我身上的素恩時，便不屑地說道，「仲有一個喺隔離訓咗，你都真係幾好命㗎喎！」

素恩聽後頓時變得滿臉通紅，當我望向 Vicky 時，她更刻意回避我的眼神。

「既然呢度冇乜嘢，我過返去先喇！」Vicky 說完，便轉身離開。

「我陪妳...」King 看到此情景，便二話不說的跟著 Vicky 走出去。

「我睇住佢先喇，你自便啦，大情聖！」Clara 拋下一句後，便頭也不回地走了。

這裡再次剩下我跟素恩二人，於是我想她解答我的疑問，「點解佢好似知道呢度啲嘢嘅？」

素恩遲疑了一會，便開口答道，「其實係我講嘅，之前你跌咗落懸崖，咁啱又見倒阿 King 出現，我咪同佢講呢度嘅情況比佢知囉！起碼比佢覺得我哋係同一陣線，搵佢幫手都易啲吖！」

我聽後雖然有一點不快，但我也明白到，她這樣做也是替我著想。

「如果我唔咁講，佢都未必肯幫手抬你嚟呢度啦！」素恩補充道。

我覺得難以置信，想不到視我為情敵的 King，竟也對我伸出援手。

這使我再次想起剛才的夢。

「咁佢，有冇對妳唔規矩？」我始終信不過 King 的為人。

「你痴線㗎咩？」素恩激動地叫道，「如果佢用呢個條件交換，我情願自己慢慢拖你走！」

「更何況... 佢個女伴喺度，佢唔敢做啲咩嘅！」素恩續說。

我聽後面色一沉。

「我知，Vicky 係你個夢中情人吖嘛！」素恩看到我的面部表情，「不過阿 King 都好似同你一樣咁諗喎！」

「妳好似知我好多嘢喎？」我用質疑的眼神看著她。

「我... 之前咪講咗囉... 我有跟住你一排吖嘛...」素恩尷尬地答道。

「我哋咩都冇發生過，最多都係曖曖昧昩咁...」我無奈地答道。

「不過呢啲都係之前嘅事喇... 佢已經係阿 King 嘅人...」我補充。

「噢，係咩？」素恩感到驚訝，「我睇又唔似喎...」

「唉... 妳唔知咁多㗎喇...」我不想再回憶起傷心往事，「係呢，我明明跌咗落懸崖㗎，點解又會嚟咗呢度嘅？呢度係邊度嚟㗎？」

「我都唔係咁清楚呢度喺邊... 不過就肯定仲喺個山洞入面。」素恩環顧著四周説，「你之前跌咗落崖，我就即刻同 Janice、Veronica 兩個落嚟搵你哋，點知行行吓，就同 Veronica 失散咗，咁我哋唯有自己盲舂舂咁行...」

「點知行行吓見到前邊有啲電筒嘅光，於是我哋就匿埋喺一邊望下佢哋係啲咩人...」

「我見到係阿 King 佢哋，雖然我之前見過佢，但係佢就應該唔識我，所以我哋就先自我介紹，我同 Janice 係你嘅朋友...」

King細佬係邊個

點解個博士一齊行，唔係敵人咩。jacky哥又去左邊

P i s h

Chapter 289 - 與 King 的合作

「之後就再同佢講呢度嘅情報去引佢，結果，佢都肯應承我一齊去救你。」素恩續說。

「有手機電筒幫手，我哋搵路都易咗好多。結果我哋搵多一陣，就搵倒你，訓咗喺個沙丘上面...」

「咁我同阿 King 佢哋就夾手夾腳抬你走，不過有樣嘢好奇怪，就係我四圍望都見唔倒 Jacky...」素恩無奈地說。

「咁即係話，Jacky 佢仲未死？」我咬牙切齒地説道。

想不到，我花的心機完全白費。

「可能係啩...」素恩也未能肯定，「嗰陣我哋掛住救你，冇認真去搵，所以我都唔肯定...」

「唔緊要啦！佢有冇死，我哋都好快知...」我無奈地說道，「咁 Janice呢？佢仲有冇嘢？」

「佢休息咗陣，個心情好似回復咗好多喇！」素恩答道，「不過，始終都係有啲神經質咁。」

「嗯... 一陣過去睇吓佢啦！」確實，我能做的不是太多。

「不過 Jacky 仲未死，始終都係一個威脅...」我還是比較擔心，面前最大的危機。

更何況，Vicky 也出現在這裡。

還有素恩...

Venus 和 Carey 生死未卜，我必須盡力去保護我所愛的人。

雖然，Vicky 與我頂多是朋友罷了。

「其實，知唔知佢哋有乜計劃？」我向素恩打探。

「佢哋好似四圍搵緊啲血清嘅位置，不過睇嚟未搵倒。我諗阿 King 遲早都會撞倒 Jacky，難免有一場大戰...」素恩答道。

如果是這樣，Vicky 的處境豈不是十分危險？

雖然我不太清楚 King 的實力，但我想他也不會是 Jacky 的對手。

「但係好奇怪，自從 Jacky 跌咗落崖同 Veronica 失咗蹤之後，佢哋就好似完全消失咗咁...」素恩續說，「所以，我唔知佢哋係咪已經走咗。」

我完全無法釋懷，Janice 受害的情景，仍然歷歷在目。

「不過既然 King 佢哋可以入倒嚟，其實我哋大可以唔理 Jacky 直接走...」素恩看來也有點害怕。

「其實走唔係問題，不過如果我哋唔解決佢，佢遲早都會搵倒我哋...」我當然不想就此離開，「我諗佢可能好似我咁受咗傷，而家只係匿埋喺度休養啫！」

「你又講得啱...」素恩無奈地答道。

我明白她的憂慮，但有些事情，我們根本無法逃避。

身體的痛感已經消失得七七八八，我想，也是時侯與 Jacky 來個了斷。

於是我在素恩的幫忙下，走到 King 他們的住處。看來，這裡原本就是在山洞開闢出來的休息地。

「喂，你唔唞多陣先？」正與 Vicky 吃著乾糧的 King，輕鬆地向我說道。

「冇，我想睇吓你有咩計劃啫...」我看著正分享著食物的二人，心裡有點不爽。

「其實都冇乜特別計劃，都係四圍睇吓有冇機搵倒我啲嘢。不過如果真係搵唔倒，唯有希望我同隻怪物撞到應，殺咗佢睇吓搵唔搵到啲線索...」King 充滿信心地答道。

「你咁肯定，可以贏倒隻怪物？」我對他的實力有點懷疑。

我認真地想過，若然當天在警署中，他只是打退了孝信，而沒能力把他殺死，那同樣能打敗孝信的我，實力和他應該不相上下。

可是，當我面對著 Jacky 時，我仍然被它輕易擊倒。

除非當天 King 是蓄意放走孝信，否則以他的實力，跟本就不是 Jacky 的對手。

我曾經想過借此機會把 King 除去，好讓我跟 Vicky 能和好如初。可是，一旦 King 被 Jacky 殺死，Vicky、甚至素恩便會成為下一批的犧牲者。

故現在我可以做的，是跟 King 聯手去把 Jacky 除掉。

「你咪講到隻怪物好似打不死咁啦！我諗你都未真正見識過，我真正嘅實力！」King 自信滿滿地答道。

「咁就最好啦！」為了大局著想，我決定再讓他擔當領導的角色，「隻嘢係咁追住我哋，不如你帶埋我哋打低佢，順便一齊走吖？」

「你嘅意思，即係要我保護你哋？」King 刻意擺出高高在上的姿態，讓我們認清楚，誰是領導者。

「嗯... 我試過同 Jacky 交手，結果慘敗收場...」我刻意貶低自己，讓正在自我膨脹的他，答允我們的要求。

「哈哈！放心，話曬一場相識，我一定會好好保護你哋嘅...」King 滿足地答道。

輪到king 哥比人插屎眼lu

可能係king 插jacky屎眼

Why not both

插埋clara 啦

Hehe 故

真係屌屎眼了

菊花殘，滿地傷

真係太多女 唔記得邊個黎

想睇king畀jacky屌到反皮

diu
呢個追左年幾
無完既一日

11月尾追到兒家 都叫有啲感情

成年
循例留個名做紀錄

女特工，同king vicky 同行個個

又咁講 到依加個故都係好睇點解要完？ 同埋睇得出樓主都想做一件長期嘅早

好睇

當一個故好睇
又想快啲睇結局
但又唔想佢完

有啲感情因素 我唔想個故完

@逃人：加油

如果冇左依個故，日日都係星期日

因為樓主星期日唔更新

留個靚名

Chapter 290 - King 的計劃

「咁阿 King 你可唔可以話我知，嚟緊有咩計劃呀？」我謙卑的問道。

「唔... 其實喺你昏迷呢一日裏面，我哋已經搵過礦坑裏面嘅大部份地方，結果大家都知道，就係一無所獲。」King 突然變得認真起來。

「所以我懷疑，隻怪物已經唔喺礦坑入邊，走咗去附近嘅山頭。而且有好大機會，佢哋帶埋咗啲重要嘢一齊走...」

「所以如果你行得走得，我哋一陣間就出發去山上面搵。當然，如果你淆底嘅話，你可以同你兩條女走先...」King 仍沒有放棄，任何能攻擊我的機會。

「放心，我一定唔會！」我斬釘截鐵地答道，「因為喺呢度，我仲有需要保護嘅人！」

我說罷便將眼神投射到 Vicky 身上，可是，她好像有心回避著我。

是的，她始終是別人的女友，又甚會意會到我在說些什麼，甚至還妄想跟我來一個眉目傳情？

可是這一切，卻給 King 看在眼裏，一臉不悅的他，突然向我開火道，「咁你個跛 Co 又幾時先行得郁呀？」

「隨時都得！不過可唔可以食啲嘢先？」我確實感到有點肚餓。

「哈哈哈！隨便食啦！不過我哋帶嚟嘅嘢食唔係咁多，所以一陣我哋都要一齊出去搵吓有啲咩食...」King 爽快地答道。

「哦，冇問題！多謝你先！」說罷我便示意素恩先去進食，「我想入去睇吓佢...」我想看一下 Janice 的情況。

「Okay...」King 輕輕的回應了一下，我便步往 Janice 的身旁。

「妳，冇事啦嘛？」我不知道她是否仍在熟睡中，只有試探式地問道。

她沒有回答。

我不知道她是否故意逃避，但無論如何，我都應該給予她一點空間。

既然如此，我只有先退下來與 King 他們進食。

素恩不忘照顧剛剛康復的我，溫柔的給我餵食。不知道 Vicky 是否看在眼裡，竟也逕自走到外面去。

當然，King 也跟著離席外出。

「唉！我都出去唞吓氣...」Clara 看到此情景，亦跟隨他們往外走。

結果，這裡便再次剩下我們三個...

而 Janice 亦终於起床，若無其事的與我們一起進食。

既然她不想把往事重提，我亦不想再揭起她的傷疤。

吃飽和休息過後，大夥兒便跟著 King，離開山洞出發。

出發時已經是下午的時間，我們搜索了大片山頭都沒有收獲。

由於周遭都是茂密的叢林，要找尋 Jacky，甚至是裝載著血清的公事包所在，簡直是大海撈針。

轉眼已經入夜，漆黑的環境不利我們搜索，而且為了節省用以照明的手機電力，我們便決定在山頭𥱊地休息。

「我哋啲糧水唔係好夠，而且呢度又搵唔倒可以食嘅嘢，如果聽朝都冇乜進展，我諗我哋要返去補給一下先...」負責看管物資的 Clara 向我們說道。

「不如我哋兵分兩路，阿 Roy，Janice 同素恩返番去拎物資，我同 Vicky、Clara 繼續搵，橫掂阿 Roy 你原本都係想離開個山洞啫，而家已經達標啦！所以你幫我哋補給完，我哋可以分手㗎喇！」King 向我提議道。

我當然明白他的用意，但既然我當初的要求已經達到，若然我要繼續留下，就必須另覓一個理由。

「其實我發覺 Jacky 好似會追住我咁，所以我跟住你，佢好大機會會自己送上門...」情急之下，我只能想到這個理由。

「呢兩日你都同我哋一齊啦！但係就連條毛都見唔倒喎！」King 立刻反駁道。

「吖... 可能佢受咗傷呢？」我亦作出反擊，「如果佢好番，好大可能會再追殺我囉！」

「如果如果... 你估咋嘛？」King 不屑地答道，「我淨係知道，帶住你哋就佗手褦腳囉！」

「咁又未必...」我不想再對他忍讓，「我都打唔贏 Jacky，我又唔見得你憑乜會打得贏佢囉！」

「嘿嘿！即係話你好打過我啦？吓話？」King 把說話的語氣加強，「咁洗唔洗同我切磋吓呀？」

他說罷，已經站起身準備。

看來，他已經等待了這個機會很久了。

「我就覺得，我哋應該一齊返去睇吓先囉！」正站在山邊張望的 Vicky 説道，「你哋過嚟睇吓先啦！」

於是大夥兒都走到山邊來，遠眺原本燈火通明的馬鞍山市中心，現在已經變成了潻黑一片...

Push 會唔會係三英戰呂布呢

兩件打一件 Roy係主角，我諗得佢打得贏先合理

我已經唔記得咗呢個故喺馬鞍山

留一留

快300

其實佢地都知道就死果陣會爆發潛能
點解唔互刷經升lc

咁要出左仙豆先

一開波係幾好睇
睇到一半已經頂唔順
人名多到仆街，keep住追都記唔到
差啲以為自己咁快老人痴呆
我棄了，等結果再睇，巴打們加油

Chapter 291 - 漆黑的馬鞍山

「終於都開始喇...」Clara 感觸地説道，「冇電冇水嘅日子...」

「睇嚟，啲病毒已經蔓延到其他地方。」King 亦和應道，「又或者，政府终於決定停止啲度嘅電力供應...」

看著一直陪伴大家成長的馬鞍山、由新市鎮淪為美食沙漠的馬鞍山、燈光從來都沒有熄滅過的馬鞍山...

這一刻，就好像所有發生在這裡的人和事、恩與怨、感情、友情跟親情，都隨著熄滅的燈光，開始從人們的記憶中慢慢消失...

「我希望係後者，起碼我哋離開馬鞍山，都仲有生存機會。但係如果病毒已經蔓延全港，甚至更遠嘅地方，我哋就只有自生自滅...」Clara 答道。

「其實，會唔會 Jacky 已經返咗去市中心嗰邊？」我大膽假設道。

「都有咁嘅可能，如果唔係，佢好大機會已經出現咗喺我哋面前...」素恩和議著我。

「唔... 都有咁嘅可能性...」Clara 亦表示認同，「橫掂我哋都要返去補給㗎啦，同埋我哋喺度搵咗大半日都冇收獲，返去碰吓運氣都好嘅...」

「嗯... 既然大家都同意，咁我哋就返去先。」King 於是向我們吩咐道，「安全起見，我哋都係分番兩隊出發...」

「Vicky、Clara 同我一隊，素恩同 Janice 就跟返阿 Roy 啦！」King 分配著説。

始終，他還是要把我跟 Vicky 分開。

「不過，如果一旦失散咗，我哋都要知個目的地喺邊...」素恩忽然問道。

「吖...」King 好像完全沒有想過這問題，「目的地...」他張眼望去。

「不如就... 阿 Roy 屋企啦！」想不到 Vicky 竟然提議道。

我感到有點興奮，因為她這樣說，便代表她曾經到過我的家中。

至少，也知道我家所在...

雖然，我們什麼事也從未發生過...

阿 King 也看來沒有異樣，於是我們便按計劃出發。

我們一直沿著山路前進，只是靠著 King 和 Vicky 手機的電筒，大家能看到的視野十分有限。

雖然一般的敵人已經無法對我們造成很大的威脅，但在這完全黑暗的環境，大家的腎上線素也不免飆升。

漆黑的環境雖令我們免於喪屍的襲擊，但我們都知道，它們並不是唯一令人擔心的事情。

素恩更在不知不覺間，把我的手繞得越來越緊。

不知是否心理作祟，我好像感覺到有無數的眼睛，在暗處監視著我們。

「㗅...」忽然間，我們的四周出現了野獸的咆哮聲。

單憑聲音，我已經肯定牠們的數量肯定不少。

我向四周張望，草叢中正閃亮著，一雙又一雙青綠色的眼睛。

「大家跟住我走！」King 二話不說，便率先往山下逃跑。

我亦立刻拖著素恩跟隨，而在手機電筒的照射間，我依稀看見 King 緊緊的拉著 Vicky 的手，一起逃走。

「Clara、Jaince～」我回頭觀看，只見原本走在前頭的 Clara，竟出現在 Janice 的身旁，互相扶持著離開。

於是我重新專注於面前的路，因為我已經感覺到，危險近在咫尺。

果然，我感到有一異物正往我身旁飛來。

我只能憑著感覺，往那方向便揮出一拳，恰巧正面擊中來犯者的臉龐。

我用手上的電筒照射過去，赫然發現一隻頭部受重創的野犬。

可是，牠們的襲擊沒有因而減少，我好不容易才從另一隻攻擊中避開。

「呀～」身後傳來 Janice 的叫聲。

「砰、砰、砰...」跟著便是 Clara 手槍發出的火光。

我不想素恩受傷，於是我把手機電筒交給她，然後用自己的身體，盡量保護著她前進。

我已經無法得知 King 與 Vicky 的情況，因為我忙於閃避和反擊怪物們的來犯，亦已分身乏術。

「砰、砰...」身後槍聲不絕，看來 Clara 亦正陷於苦戰。

我的身上亦傳來不少的痛楚，雖然這些傷無法對我做成威脅，可卻令我開始擔心同伴們的安危。

我們一直邊戰邊走，但慌不擇路的我們，已經開始迷失了方向。

我們亂作一團，根本無法知道身旁的是誰。

「呀～」Vicky 的叫聲，忽然慢慢的離我遠去。

「Vicky！」我一邊大叫著，一邊拖著素恩，轉身往 Vicky 聲音的方向走去。

抽唔低狗仔？

等睇芝娃娃暴走

佢地屌得好快

推一推先

仲未有文

冇文

樓主忙緊？

工作繁忙既樓豬 加油啊 好想有文

1m

Chapter 292 - Vicky 的痛處

我只是轉身踏出了數步，腳下便踏了個空。

「呀～」來不及反應，素恩便被踏空的我拉下斜坡之中。

我努力的把素恩抱在懷中，盡量不讓她受傷。

我們一直往下滾，已經聽不到同伴們的聲音。懷中的素恩，只有緊緊的瑟縮在我的懷抱內，不敢有太大的動作。

不知翻滾了多少遍，我們終於在一草地上停了下來。

身體被碎石樹枝等弄得遍體鱗傷，但這些都沒有什麼大礙。

我關顧一下胸前的素恩後，便著手找尋 Vicky 的下落。

由於手機在我們掉下時丟失，我們只能摸黑搜尋。

幸好，剛才被遮蔽的月光，已經重新露出頭來。雖然光線稱不上充足，但也為原本漆黑的環境，帶來一點點的亮光。

「Vicky...」為免引起怪物的注意，我只能沿路輕聲呼喚著她的名字。

可是，一路都沒有反應。

直至走到一片茂密的叢林中，才看得見一個熟悉的身影。

「Vicky！」我見她坐在地上動也不動，便不顧一切的跑過去。

她回望了我一眼，便再次按摩著自己的腳踝。

我一時想不到該怎樣應對，看著別人的女友，只得呆立當場。

「比我睇吓？」素恩看我無從入手，便主動幫忙檢查著她的情況，心急如焚的我，好像親人一樣等待著手術的結果。

「呀～」腳部受創的 Vicky，痛得忍不住叫了出來。

「唔... 睇嚟冇骨折，可能扭親吓...」素恩檢查後向我說道。

「嗚～」真不湊巧，遠處再次傳來怪物的吼叫聲。

看來，此地不能久留。

我立刻蹲下，讓 Vicky 可以爬到我的背上來。然後向她説道，「呢度唔係咁安全，不如比我狽妳...」

時間頓時停止，我只能默默地等待她的答覆。

「嗯...」Vicky 只是輕輕的回應，素恩聽後亦主動上前攙扶著她。

在素恩的幫忙下，Vicky 亦成功爬到我的背上。事不宜遲，我立刻站起身離開。

「吖... 我哋係咪去搵番阿 King 佢哋呀？」我背上的 Vicky 問道。

始終，她還是希望能夠與 King 重聚。

看來，Vicky 已經死心塌地的愛著他。

那又如何？

她原來就是屬於我的，只是...

我狠下心腸，不去回答她的問題，便逕自往前去找尋可供躲藏的地方。

這一來是為了逃避身在暗處的怪物們，始終，現在的環境對我們十分不利。

而最重要的，是在 King 來到這裡之前，把 Vicky 轉移到其他地方。

「喂！做乜唔答我呀？」Vicky 看我沒有回應，便繼續追問道。

「吖... 呢度好唔安全，我哋而家最緊要係搵個地方匿埋先。如果唔係我哋未必有命搵返佢哋...」我解釋道。

「乜你唔係唔驚啲喪屍嘅咩？」Vicky 提出了一個我意想不到的問題，「阿 King 講過，你哋呢班有殖入過病毒原胚嘅人，係唔會再比啲病毒感染㗎喎！」

她的話中總是離不開 King。看來她的心裡，就只有 King 而已。

「咁阿 King 有冇同妳講，雖然我哋唔會感染病毒，不過都係會比佢哋咬死呀？」我不忿地叫道。

「阿 King、阿 King，佢講咩妳都信到十足㗎啦！」我大動肝火。

「你唔抵得呀？」她挑釁著我。

「佢根本就當妳係無知少女，結果咪又係中出即飛...」我說得面紅耳熱，連不該說的都衝口而出。

「馮若海！」她説著已經不斷掙扎，「你即刻放低我！」

我亦沒有勉強把她捉住，雙手一鬆，她便應聲跌落地上。

「呀～」臀部著地的 Vicky 痛得大叫，幸好跟著身後的素恩，立刻趨前把她扶住。

「馮若海，你正衰人嚟㗎！」Vicky 在素恩的攙扶下再次站起，立刻對我破口大罵。

我亦不再多加理會，頭也不回的便繼續往前走...

有素恩就咪諗Vicky啦

冇撚有錯 素恩一百分

why not both

素恩最後都應該會走 佢都知roy同vicky係中意對方

Vicky 必需死

唔好啊
素恩100分

3p要發生了

jacky打撚死佢同king 串柒柒

原來主角叫馮若海

vicky的痛處就係扭親隻腳?

vicky其實只係個臭閪

唔係你以爲咩

我都係而家先知

屌素恩，得永生。

Vicky係邊度識架

好似係佢細路條女個friend

咁係咪又食左前日果篇

有素恩咪夠要乜Vicky

Chapter 293 - 重圍

我曾經想過撇下 Vicky 離開，但冷靜下來，我還是沒有實行。

始終，我們並沒有什麼深仇大恨，實在沒有必要棄她不顧。

於是我著手找尋可供我們休息的地方，幸好，往前走了一小段路，我便發現了一個疑似山洞的入口。

我探頭進去，完全漆黑的山洞中，根本看不到甚麼。

我只有冒險闖進去，憑著感覺去探索一下是否安全。

山洞看似有一定的深度，我走了一段不短的距離，卻仍沒有走到盡頭。

「阿 Roy～」輕聲的呼喚從山洞口傳來，看來她們已經到達附近。

於是我停止再往內走，反正我亦只是打算在這裡暫避一下，只要洞口附近安全，再小心提防便應該沒有問題。

「我喺山窿裡面... 妳哋唔好行開，我而家就出嚟...」為免她們亂闖，於是我立刻回應我的位置所在。

回去的路比較易走，不需一會我便走到她們的面前。

「點呀？裡面冇乜嘢嘛？」素恩看到我便問。

「嗯... 應該 Okay... 不過個山窿好似好深，我行極都見唔倒盡頭。」我回答。

「不過我淨係諗住避一避... 唔好諗咁多喇，入嚟先講...」我示意她們內進。

山洞內真的伸手不見五指，我們只停留在洞口附近，才能勉強見到大家。

我們默默地觀察外面的情況，但等了一會，仍沒有異樣。

「不如妳哋留喺度先，我出去睇吓...」我向素恩她們説道。

離開氣氛侷促的山洞，我便沿著剛才走來的路探索。

既然跟 Vicky 一起也沒有意思，我倒不如早一點跟 King 他們滙合。

始終，Janice 生死未卜，而我單憑自己的力量，也絕不是 Jacky 的對手。

走著走著，不知不覺間，已經返回我們從山坡滾下的地方。

我沿著山坡往上走，希望能恰巧遇見 King 來找尋我們。

可是越往上走，山坡便越來越陟峭，已經到了不能再往前進的地步。

遙望山坡頂，與我有著一個無法觸及的距離。

「Janice、King、Clara！」我沒有放棄，希望他們就在附近，能回應我一下。

可惜，沒有奇跡。

當我正想要回去的時候，腳下突然踢到了一件硬物。我彎低身查看，發現了剛才丟失的手機。

我立刻興奮地把它拿起，用 Vicky 之前告知的密碼解鎖檢查一下，發現屏幕有點弄花之外，手機運作仍然正常。

「㗅～～」不知是否我發出的叫聲，引起了怪物們的注意，當我回過神來之時，牠們已經圍在我的面前。

月色把牠們的外貌映照得更加凶殘，一雙發出青光的大眼，正目不轉晴地鎖定了我這個目標。

我亦趁機看清楚眼前的敵人，結果不出所料，它們是我之前遇過的喪屍犬。

它們並沒有立刻作出攻擊，只是來回地踱步低嗚。而根據我之前對戰的經驗，它們現正一邊衡量着我的實力，一邊等待着同伴的支援。

我當然不會等待它們準備好才出擊，於是我隨手在附近拔斷一根粗樹幹，便向着怪物們走去。

我直接往一隻看似領頭的怪物走去，它亦好像感受到我的殺意，立刻與身邊的同伴擺好架勢迎敵。

不待我走近，它們便充滿默契地一起飛撲過來。

它們的速度好像比之前遇到的喪屍犬來得快，默契也十分良好。我迎面擊中領頭的喪屍犬後，兩旁的同伴亦已經分別咬住我兩則的手臂。

若不是我擁有的特殊力量，我想我的雙臂已經被同時撕開。

而我則得以揮動樹幹向其餘兩隻怪物攻擊，雖然先頭部隊𣊬間被擊潰，但其他同伴卻無懼失敗，往我的背部和臀部等地方噬咬。

身體的痛楚因受傷的部位增加而變得強烈，怪物們不斷的增緩，使我身上長期背負著三、四隻怪物，對我作出不同形式的攻擊。

我努力的集中意志，去加強肌肉的堅靭道，防止肌肉被撕走。

可是，我不知道能堅持多久。

身邊的怪物越聚越多，它們都在同伴被擊倒後，伺機補上攻擊。

源源不絕的敵人和失血，使我的體力快速流失。

只能怪我一開始便過於輕敵...

又係時候打怪升lv

連d喪屍犬都識升lv

升lv

用左一個星期追到live

巴打

素恩真心中意Roy
不過Roy 真心中意邊個？

Roy好明顯啦，咁多集都藕斷絲連
一定係Jacky

真係好重口，味

不求同年同月同日生
但求同年同月同日死

Jacky可以幫呀roy提升力量

Jacky瘋狂抽插Roy

Chapter 294 - 突圍

我不甘心就此被怪物們分屍，現在也無法找到別人的幫忙，我只能靠自己。

身體已經變得虛弱，力量亦慢慢地流失，我必須立刻想辦法。

強如孝信我也能打敗，我不能就此放棄！

「呀！」我仰首大叫一聲，便踏步衝前突圍。

我不理會新添的痛楚，只是集中精神往前衝。

我盡全力走到一大樹下，便立刻靠著它再次迎敵。

得到樹幹的遮擋，我無需再擔心背後的防衛，只要專心對付面前的敵人。

信心的增加令我再次抖擻精神，揮出的每一擊更加得心應手。

不需一會，面前便堆滿了十多隻喪屍犬的屍體。

看似懂得思考的喪屍犬，亦好像明白大勢已去，開始低著頭回身離開。

「嗚...」在它們離開的同時，亦相繼地發出哀怨的低嗚。

我看著它們離去和倒下的身影，當中不乏供家中飼養的品種。它們曾經萬千寵愛、衣食無憂，現在卻不由自主的冒險覓食。

它們帶著唏噓的身影遠去，我不其然地想，其實殺掉它們，也可算是一種解脫。

可惜，我已經無力再想，因我感到自己剩餘的一點體力，都快要用光。

我必須趕在自己體力不支之前，返回山洞裡去。

否則，我很可能成為怪物們折返後的美味點心。

我拖著沈重的步伐，依杖著手上染血的樹幹，慢慢地返回山洞的方向。

「阿 Roy～」幸好，擔心著我安危的素恩，已經走到山洞外等候我的回來。

素恩看到我的身影後，便二話不說的往前跑，當它看見舉步為艱，滿身傷痕的我時，便立刻跑上前把我攙扶著。

「你冇事吖嘛？」素恩擔心地問道，「做乜突然傷成咁嘅？」

我正想要回答，卻突然感到天旋地轉，全身乏力而倒下。

在失去意識前，我依稀看見 Vicky 正一拐一拐地走過來。

這是幻覺嗎？

「啊！阿 Roy，快啲啦！」迷糊中聽到 Vicky 的叫聲。

我把視線移向聲音來源，赫然看見 King 和 Vicky 正在一旁進行著活塞運動。

不，原來在 King 身旁的，還有全身赤裸的素恩...

她的眼神帶點迷惘，看來是受到藥物的影響。

我怒不可遏，為何這家伙一而再、再而三的冒充著我，還把玩著我的最愛。

我用力想從睡床上爬起，卻發現我完全動彈不得。

我張開口叫喊，卻完全沒有聲音。

全身能夠移動的，就只有頭顱的方向。

可惡！我怒力掙扎，可是不得要領。

而那邊箱，戰況亦越趨激烈...

King 示意 Vicky 爬到素恩身上，自己則移到 Vicky 身後，猛然突進。

被 King 弄得異常興奮的 Vicky，竟也忘我地與素恩擁吻。而躺在二人身下的素恩，也沒有抗拒地迎合著。

我看得很不是味兒，可是卻無法阻止。

飽嘗齊人之福的 King，竟也恣意在二女之間穿插。

在 Vicky 身上猛烈衝擊一番後，King 便把巨龍拔出，毫無阻隔地沒入素恩體內。

被抽插著的素恩亦異常興奮，正投入地與 Vicky 舌吻，原本閒著的雙腿，已經緊緊的把 Vicky 纏住。

此時的 King 亦開始把抽插的速度加快，猛烈的撞擊聲，告訴我他快將要完事。

此時素恩突然好像被喚醒，看到面前的情景後，開始不斷掙扎。

「唔好呀！救我呀，阿 Roy～」素恩大聲叫喊的同時，竟也把視線投向睡在床上的我。

我巴不得立即起身阻止，但我仍然無能為力。

「哈哈！等我內爆完，妳就會唔記得佢㗎喇～」King 一邊說著，一邊向我展示出詭異的笑容。

「Roy，救我呀！我唔想唔記得你呀！」素恩努力掙扎，卻被 Vicky 狠狠的壓在床上。

「噢噢...」伴隨著一輪猛烈的衝擊，King 的動作便停頓了下來。隨之而來的，是來自下身的持續抽搐。

而正承受著一切的素恩，腹部亦開始慢慢隆起...

下...又點呀

唔好發夢啦，起身走人啦

下...

樓主 女女女戲份可以少d

升完lv就發埋d on9夢

又發夢？

至死不渝，搞到要一齊跳崖

比king屌完之後
係d女記憶入面king變左呀roy?

中出完會令條女變心

pish

素恩

可以狂姦d女 變後宮

係都係jacky唔係king啦

Chapter 295 - 施虐者

「哈哈！妳有埋我嘅骨肉，就可以徹徹底底咁忘記嗰個人喇！」滿足的 King 狂妄地叫道。

我看著飽受欺凌的素恩，堅定的眼神開始失去了焦點，淚水慢慢地從眼眶中湧出。

「PK，我要殺曬你哋！」內心的憤怒已經衝破了極點，我用盡全身氣力讓自己坐起，終於取得成功。

我立刻往 King 身上撲去，可是他卻突然消失在我的面前。

於是我轉而找尋另一罪魁禍首 Vicky，但她亦在我接觸到之前，如幻像似的消失。

剩下來的只有躺在床上的素恩。我趨前想把她叫喚，卻換來她那一雙疑惑的眼神。

很明顯，她已經忘記了我。

「呀！」我近乎瘋掉，激動的我再次暈倒在地上。

「喂！你冇嘢吓話？」身邊再次傳來 Vicky 的聲音。

迫害素恩的賤人，我不能再把妳放過！

我從床上跳起，把她推倒在地上後便是一巴。

「賤人！淫娃蕩婦！」我扯著她的衣領叫道，「妳做乜要咁對素恩？」

「嗦嗦... 你講咩呀？」Vicky 摸著微紅的面頰說道，「佢見你暈咗咁耐，出咗去搵嘢食之嘛...」

「妳講大話！」失控的我又是一巴，「咁妳又唔出去一齊搵？」我把她的衣領拉得更緊。

「佢話見我隻腳啱啱好番，唔想我周圍走。同埋... 順便睇住你...」Vicky 貌似委屈地答道。

「我唔信！講！佢去咗邊？」我好像已經停不了對她的施虐，「妳係咪夾埋阿 King 攪佢？」

「嗚... 你痴線㗎... 唔好再打我喇...」Vicky 已經痛得淚如泉湧，「你唔信我就算啦，你比我走啦！嗚...」

讓她離開，豈不是讓她返回 King 的身邊？

之前在馬鐵站帳篷外聽到的呻吟聲，和夢中她們纏綿的畫面，突然一一浮現在我的面前。

與其就此把她放過，那倒不如？

反正，她已經是別人的女人。

陽光正透過洞口為山洞裡帶來亮光，但此時光線照射著的，是一頭已經失去理性，被慾望充昏頭腦的野獸。

「撕～」我把 Vicky 的上衣撕破，開始那無法挽回的傷害。

「呀！你做咩呀？放開我呀！」沒有預計這事情的 Vicky，驚訝地叫道。

立壞心腸的我當然沒有理會，我把她的雙手都壓制在她的頭上後，便毅然把她的胸罩都拉起。

「停手呀，馮若海！你再係咁，我以後都唔會原諒你㗎！」無法掙脫的 Vicky，只有一再出言制止。

現在的我卻只聚焦在她胸前的小點，雖然已經被 King 玩弄多遍，但它們仍散發著少女的嬌嫩。

難怪 King 可以一晚玩弄三遍。

我忍不住向它們施以猛烈的吸啜，被胸罩困住的少女體香，正不斷地刺激著我的神經。

我開始伸出舌頭去挑弄她胸前的小點，身體敏感的她亦不其然輕微抽搐起來。

看來，經歷 King 的人道後，她的身體依然敏感。

可是，Vicky 卻仍然不甘心被我凌辱，就在我沉醉在她的胸前之際，冷不防被她咬著我的耳朵。

我被這意料之外的襲擊弄得疼痛異常，只有把她的手放開以求解脫。她亦立刻把握機會，用力把我推開準備逃走。

但我又怎會讓已經到口的獵物離開？我一個翻身，已經重新把她按在地上。

我亦決定不再浪費時間，首先去把她征服。

我伸手把她的內外褲子都一併脫掉，然後順勢把我的褲子都褪下。

堅硬的巨龍已經緊貼著她的臀部，深知有什麼事情將要發生的 Vicky，只有不斷地掙扎，希望能逃出魔掌。

可惜，我的身軀已經牢牢地壓著她，加上按著她肩膀的手，令她根本無法在我胯下逃離。

「今日，我就要妳成為我嘅女人...」我不忘在她的耳邊說出，凌辱著她的話。

已經無法改變事實的她，只有不斷搖頭拒絕。

我調整好角度之後，便開始向洞口進發。

亢奮的龍頭正努力的把洞口分開，可是，情況比想像中嚴峻。

巨龍就好像碰到了石壁一樣，停留在洞口無法內進。

難道她跟 Venus 一樣，因為太過緊張而無法讓外物内進？

看來，我需要使用其他方法...

咁早？

樓主身體要緊

樓主唔好勉強

樓豬

劇情暴走？？？？
樓主壓力太大？
Take care
有咩可以講出嚟
大家傾下喎

英雄變強女女女犯

其實roy一直都係周圍搞女

現實定係夢境黎

做乜鳩 發夢發到傻撚咗？

但冇老強過喎

幾時冇過

其實Roy 先係魔王

有，之前好似有個少婦，唔記得叫咩名

我記得 但係個少婦係願意 不過素恩同佢嘅第一次就...... 不過通常比主角女女女完都唔會有好下場

每次都話啲女半推半就咁比佢上架啦 素恩個次都係架

vicky第一次竟然比男豬姦左

切左佢

樓主加油

但係話時話主角都唔係嗰啲道德撚

都唔係第一次 俾左啊king好耐啦

VENUS都算老強吧

今次係真．老強
講完

後宮

嗰次帳幕可能係假

咁係主角on9喎 聽到帳幕有聲又話似Vicky把聲 第二日又見Vicky同king行得埋咁都可以冇野

之前咪話唔知king個表妹定唔知邊個把叫床聲好熟囉，應該就係嗰晚主角聽倒同king扑野把聲，Vicky鍾意主角所以仲係處。

但點解king唔女女女左Vicky？

我諗：你搞我就殺左你跟住先殺

咁主角好on9喎 話時話 有幾多個女性角色主角左搞過

不如問下樓主記唔記得同過男主扑野嘅所有女角啲名

Chapter 296 - 恨錯難返

於是我立刻把 Vicky 反轉，讓她面向著我。

出其不意，她並沒有再作出猛烈的掙扎，只是用怨恨的眼神看著我。

雖然她看得我十分不自在，卻沒有打消我的念頭。

我把她的雙腿張開，然後用巨龍對準她的蜜穴。

我用鐵棒搖動着她的蜜穴，好讓大家的分泌物，能滋潤一下那乾涸的通道。

不知道她實在是太緊張，還是她不太願意，剛才的動作並沒有達到預期的效果。

我沒有耐性去等待，於是便勉強提槍內進。

「唔...」身下的 Vicky 只能咬緊牙關，去忍受這一切。

巨龍仍徘徊在洞口附近，無法再下一城，於是我彎一彎身，便挺直腰往前推進。

這樣的一挺，我感到巨龍瞬間把兩旁的肉壁分開，半根鐵棒就這樣沒入了她的體內。

「呀！好痛呀！」而換來的，就只有她那痛極的慘叫聲。

巨龍作出了階段性的突破後，已經沒再碰到剛才遇到的強大阻力。

只是，龍頭所到之處，仍有著開山劈石的感覺。

「好痛呀！求吓你，停呀！」Vicky 不斷地搖頭掙扎、眼淚直流，一點都不像是裝出來的反應。

她的表現告訴我，一個可能是我一直錯判了的事實。

而這個事實，現在要印證也一點都不困難...

我慢慢地把巨龍褪出，而結果，亦慢慢地呈現在我的眼前。

巨龍上染滿的，是她從來未經人道的痕跡。

「乜妳唔係... 已經同阿 King...」我的頭腦頓時變得一片空白，完全無法相信眼前的事情，更無法組織，那曾經支持我那愚眛想法的理據。

「Vicky... 我...」萬千的說話、無限的歉意，在這一刻，我竟也一句也說不出來。

「你滿意啦！衰人！」結果還是 Vicky 激動地叫道，「馮若海，以後都唔好比我再見倒你！」

我很想說對不起，很想她狠狠地打我一身。

但這一切一切，根本都無法彌補我對她的傷害。

Vicky 把仍在呆立當場的我推開，毅然拾起那破爛的衫褲，便頭也不回的走進了山洞的深處。

我看到她的最後一眼，是充滿著絕望和怨恨，泛著淚光的眼神。

我仍然無法相信這一切的發生，如果這是夢，就讓我立刻醒來吧！

我努力閉上眼，想著要返回現實。

三、二、一！

雙眼睜開，陽光依然照射著山洞口。

很明顯，這不是夢。

我不能再逃避現實了！

我猶豫是否該追進去，漆黑的山洞，她一定是十分害怕。

但她仍堅持就這樣的走進去，可想而知，她是多麼的想逃避我。

但是，我就這樣棄她不顧嗎？

還是先等素恩回來再算？

思想交戰間，Vicky 遺下的電話響了一下。我趨前查看，原來是低電量警告。

這恰如其來的響聲，令我不其然打開她的手機查看一下。

我想從她的相片中了解一下她的生活，於是我便把它的相片資料夾打開。

Vicky 看來很喜歡自拍，甚至在喪屍事件發生後，她仍繼續拍下一些特別的人和事。

當然，我亦曾經入鏡，只是當時完全不知道，我已經被她偷偷的攝入鏡頭。

而當中的數幀照片，引起了我的注意。

相片中的她，應該身處在一個帳篷裡面。再加上相片顯示的日期和時間，我已經近乎得知那天晚上發生的事。

一個曾經令我心如刀割的晚上。

從相片中看到，Vicky 正獨自一人，身處在原本屬於 Kimi 的帳篷中。

我之所以如此肯定，是因為相片正正顯示出，Kimi 原本身處帳篷那與別不同的顏色。

再加上相片顯示的時間，我已經十分肯定，當夜在 King 帳篷中的，應該就是 Kimi。

因為在同一時間，與她交換了帳篷的 Vicky，應該還身處在我身旁的帳篷之中。

當中不知何故，Kimi 與 Vicky 交換了帳篷，才導致了這一個誤會。亦很有可能，這是 King 一早已經設定好的計謀。

我懊惱不已，為什麼我就不能早點看到這些相片。

難道，我們真的有緣無份？

Vicky個心會有幾痛

有文

加多篇

其實我覺得king先係真心鐘意Vicky 雖然佢係仆街 但係起碼一直保護vicky 同埋如果佢係衰人 一早女女女左vicky啦
相反主角

真係

仆街主角真係女女女左Vicky
從今開始佢點好打都係個撚樣!!!

其實一直以來都係

其實第一章主角已經係厹，不過照之前嘅經驗都係會變左原諒返主角然後比主角無限中出

主角黑化
king上位
完

好可惜 睇黎要轉主角了

又食豬

恒安撚留名

追左幾日live左

主角仲係到睇相
快啲去搵人好過啦
巴打加油！

文呢 屌你

每日一篇 不要亂屌

Chapter 297 - 追悔

我真的無地自容，原來我一直認為的事實，只是自以爲是的結果。

雖然背後有 King 和 Kimi 的精心策劃和推波助瀾，但若不是出於自己的妒忌和自卑心，他們的詭計亦不會輕易得逞。

而事實上，Vicky 就從來都沒有背棄過我。

是我親手把這段關係，放進一個萬劫不復的絕境。

可能我這種人，根本就不配擁有著真摯的愛情。

想到這裡，已經許久沒有出現過的淚水，突然失控般奪眶而出。

「喂！你醒嗱，阿 Roy？」素恩捧著一大堆的野果，興奮地出現在我的面前。

我努力的想把淚痕抺乾，可是，還有一點一滴的淚水，仍然不爭氣地慢慢流出。

「Roy... 你冇事吖嘛？」素恩興奮的心情，一下子被我打進了谷底。

她放下手上的食物，環顧四週後問道，「Vicky 佢... 走咗？」

她這一問，就像針一樣刺進我的心房...

是的，Vicky 走了，還要是被我用卑劣的手段逼走了。

心碎的我重新觸發涙水的分泌，看到我那可憐模樣的素恩，便溫柔地把我的頭依偎在自己的胸前。

她用雙手輕輕的包裹著我的頭顱，溫暖的感覺，令我激動的心情慢慢平伏下來。

是的，我還有素恩...

她總是在我最需要幫助的時候，像天使般出現在我的面前。

多少日子以來，都是她拯救我於水深火熱之中。

我眼中只有 Vicky，會不會對素恩不太公平？

恨錯難返，倒不如珍惜眼前人。

我努力平復心情，然後把我剛才對 Vicky 所做的骯髒事，如實的向素恩說了一遍。

當然，關於我對 Vicky 的感覺，只是輕輕帶過。

「唔...」素恩考慮了一會後說，「咁不如你追番 Vicky 先啦！始終一個女仔喺出面好危險...」

「但係...」我猶有餘悸，「佢話以後都唔想見到我喎！」

「唉！人哋話唔想見，你就真係唔見...」素恩拍著我的肩膀說，「阿 Roy 阿 Roy，你幾時變得咁純情㗎？」

「同埋...」她忽然把臉移到我的面前，「你，真係捨得以後都唔見佢咩？」

我心中的想法，完全沒法瞞得過她。

是的，我沒有可能就此放低... 又或者說，我應當承擔我該負的責任。

始終，是我令事情走到了這個地步。

我只是欠缺了一個奮勇向前的借口。

「唔好諗咁多喇，而家就出發去搵人啦！」素恩鼓勵著我。

「好！」於是我著素恩先吃點剛才帶回來的野果，然後多帶一點份量便出發。

我們往山洞內前進，出乎意料，裡面的洞穴絕非完全密封，外面的陽光得以從罅縫中滲進來。

這使山洞不像黑夜一樣，完全伸手不見五指。

我想，這也是 Vicky 得以一直往前走的原因。

山洞內的道路尚算易走，不知不覺間，我們已經越走越快。

走了一段不算太長的路，前方忽然變得豁然開朗，猛烈的陽光照射着一大片空曠的草地。

這裏一望無際，只需環顧一周，便不難發現，我們要找的人不在這裏。

那，她到底走到了什麼地方？

剛才一直由山洞走到這裏，根本就沒有什麼分岔路...

那即是說，這裏是 Vicky 唯一能夠到達的地方。

「不如，我哋四周圍搵下先吖？」我向素恩提議道。

「嗯...」不需多說，素恩便立刻付諸行動。

我把樹幹交給素恩傍身後，便與她分頭搜索，希望盡快找到 Vicky 的所在。

正努力搜尋中，面前的一件破衣服，引起了我的注意。

我十分清楚衣服的主人誰屬，因為，我剛剛才把它從主人身上撕破。

看到它的存在，一陣不祥的感覺隨即襲來。

「Vicky！」我立刻在草原上大叫著，因為我知道，時間不容許我再等...

比第個屌左 晒撚曬

如果Vicky比其他人屌咗，我會好唔開心。
每個同主角有關係嘅女人都有慘嘅下場。
如果連Vicky都比人搞埋，真係好難接受到

比jacky同呀king捉住屌緊

vicky睇怕都應該慘遭毒手
一睇到啲女俾其他人搞就會好唔開心

我都係

唉 素恩好好 成人之美

追返素恩算啦，大方到咁邊到搵

唉 依啲女仔邊度搵

素恩

btw 素恩英文名有冇出現過？係咪V字頭？

冇

有啲期待素恩咩英文名

Verity

等睇roy屌爆jacky屎忽

Victory

唔好又比人屌咗去 雖然我對vicky冇咩好感
素恩最正

本來樓主想寫vicky做女一 結果素恩彈出

扑素恩 得永生!

Vicky係咪一開始搭巴士就喺度 細佬女友個friend

係

唔知細佬條仆街做緊咩呢

依幾日個故好多人

樓豬呢

屈琪 同 素恩

兩女得唔得

Chapter 298 - 救贖

「唔...」我依稀聽見，一把女聲從草原上的某處傳出。

回望素恩的神情，很明顯，這不是我的幻覺。

我嘗試側耳傾聽，希望能再聽一遍剛才的聲音，以估計聲音發出的位置。

可惜，期望的事情沒有再次出現...

我只有把衣服帶在身上，然後依賴自己的直覺，朝着感官帶領的方向走。

不經不覺間，我已經走到了山崖的盡頭。

我的感覺變得強烈，危險，應該就在附近。

還不及確認，一個龐大的身影突然從崖下面躍出。順帶而來的，是迎面向我撞擊的膝蓋。

我立刻舉起手格擋，雖然來犯的力量不算很大，但安全起見，我還是順着來勢退後了數步。

龐大的身影就如飛將軍般降落在懸崖邊緣，就如我們所料，久未露面的 Jacky，再次昂然地出現在我們的面前。

而被它擱在肩上的，便是被我傷害而出走的 Vicky。

她好像已經失去了知覺，看來剛才發出了喊叫後，Jacky 便隨即把她弄暈。而令我值得安慰的是，她除了上身只穿戴著胸罩外，下身的長褲仍然完好無缺。

看來她被 Jacky 發現之前，已經重新穿好了衣服。使她在遇上我們之前，不致於被 Jacky 蹂躪。

可算是不幸中之大幸...

不過，有一件事令我感到十分奇怪，以 Jacky 的實力，為何要躲在崖邊，伺機對我施以突襲？

抑或是它另有所圖？

而且，我已經跟它對峙了一小段時間，它卻竟然一反常態，沒有主動向我攻擊。

是因為它仍未完全康復嗎？

我不敢妄下判斷，當務之急，還是盡快把它肩上的 Vicky 救下。

「你冇事吖嘛？」原本身在遠處的素恩，亦已經走到我的身旁。

「嗯... 啱啱擋倒，冇事...」我回應著。

「不過...」素恩低聲對我說，「你有冇發現，佢唔同咗？」

話說回來，雖然它的體型、外貌甚至髮型都跟 Jacky 十分相像，但細心地看，兩者又有着一點點的分別。

它的體型比 Jacky 小了點，髮型也不一樣，而外貌上... 雖然大家的面容也是猙獰扭曲，但 Jacky 的雙眼卻比眼前的怪物更大、更紅亮一點。

而且，兩者最大的分野，是在於行為上的不同。

眼前的怪物，看似沒有 Jacky 那樣主動、進取...

各項的結果都告訴我們...

它、不是 Jacky！

「佢應該唔係 Jacky...」我向素恩說道。

「係... 除咗外觀上嘅小小唔同，比著係 Jacky，佢已經一早衝咗過嚟...」素恩亦提出她的觀點。

「妳嘅意思係，佢哋會有唔同嘅性格？」我問。

「唔... 我覺得有咁嘅可能。」素恩回應道，「就好似 Jacky 咁，喺變異後仍然擁有自己嘅感情同思想...」

「問題係...」素恩補充著說，「點解會有第二隻同類嘅怪物出現？」

「我諗我哋暫時都冇辦法知道個答案...」我回應道，「當務之急，係應該救咗 Vicky 先...」

「嗯...」素恩點頭同意。

話雖如此，但我們完全無法得知，面前的怪物實力如何。

如果他的力量跟 Jacky 不分上下，那我們可說是絕無勝算。

但無論如何，一戰看來是無可避免。

我們小心翼翼地向怪物走近，因為它危站在崖邊，我們不想任何一個大動作，刺激到它作出瘋狂的行為，傷害到肩上的 Vicky。

我和素恩打算向它左右夾攻...

當然，素恩主要是去分散它的注意力，以及等待救出 Vicky 的機會。

主要的攻擊，固然是由我去發起。

我已經快要跑到怪物的面前，就在我揮拳快要擊中它之際，眼前的它卻突然消失。

而從肚內傳來的，是被重擊了數次的感覺。

好快！

我心中暗想，幸好它攻擊的力量跟 Jacky 有一段距離，這種程度根本沒有對我造成太大的傷害。

「呀～」可是我還是開心得太早，因為這速度型的怪物，已經捉住了素恩逃走...

好彩Vicky未有事
但素恩....

隻野係阿king

女人真係累人

可能係考信

一個月至個半月 我諗

快啲救返素恩啊

主解條on9可能兩個都救唔到

角

屌素恩

覺得係考信

主角代素恩俾隻野屌啦

如果素恩比人屌 會好頹

係嘅話 我會樓主角俾人屌一百次然後完故

素恩好高人氣

如果素恩俾其他人屌 即刻棄故

我會開分身推死個故

開分身？我用正身即刻推爆佢

嬲都想俾負評

Chapter 299 - 速度型怪物

「素恩！」我立刻用盡全身力氣追趕。

「Roy！」被怪物扛在另一肩膀上的素恩，無助地向我叫道。

雖然我已經竭盡全力，但它還是把我一步一步的拋離。

再這樣下去，它便會在我的視線內消失。

最愛們就在面前，我不能就此放棄。

「呀！」我努力把自己的雙腿推過極限，雖然速度上的偏差不可能一下子追上，但至少，我仍然與它保持著可見的距離，沒有讓它在我眼前消失。

眼看它快要走進山洞之中，卻突然停下了腳步。

我亦徐即把它追及，往前眺望，山洞口站著三個熟悉的身影。

「喂，阿 Roy！睇嚟你真係引左佢出嚟喎！」King 用嘻笑的神情對我說，「不過做乜我行開一陣，你就搞到咁狼狽呀？哈哈！」

在怪物面前，他完全感受不到恐懼。

他真的如此成竹在胸嗎？

不過，他完全沒有察覺到它根本就不是 Jacky。

不，他應該就從來沒有見過 Jacky。

難怪...

「係，佢真係追住我唔放...」為免他失去對付這怪物的興趣，我決定將計就計，「不過素恩同 Vicky 就比佢捉住咗...」

「你放心，佢捉咗我嘅 baby，我點都唔會放過佢...」看來他信心十足，「睇我表演啦！」

話語剛落，他便拔足往怪物狂奔。

King 首先揮出重拳，可是怪物卻從容不迫地閃開。

不過，King 亦不是只得一道板斧，在怪物閃開後，亦立即回身向它追擊，使出猛烈的凌空飛踢。

怪物亦不慌不忙，提起腳便把 King 的攻擊瓦解。

看來，它除了有非凡的速度外，身體的平衡力和耐力也十分之好。

因為，它一直是在兩肩分別背負著一個女孩之下，去阻擋 King 的猛烈攻擊。

而 King 也不甘示弱，踏順步韻便再次向它出擊。

而這一次，怪物的胸膛终於被 King 擊中。

這連環攻擊的力度亦一點也不小，怪物受到攻擊後，也因而後退了兩步。

King 見狀亦沒有乘勝追擊，看來他因為 Vicky 仍在它的手上，所以才投鼠忌器。

反觀怪物因雙手受制，亦無法作出有效的防禦，甚至反擊。

看來怪物都深知這道理，於是毅然把二女拋下，摔到地上。

仍是清醒的素恩很快便從地上爬起，可陷入昏迷的 Vicky，卻仍躺在地上沒有反應。

希望，她不會受到太大的傷害吧！

怪物雖然雙手一鬆，但卻沒有急於作出攻擊。反之，它好像等待著 King 的下一步行動。

唯一的顧慮已經消除，King 亦立刻抓緊時機向它攻擊。

King 先衝過去來一個穿心腿的虛招，怪物輕易避過後，他便立刻揮出連環數拳攻擊。

他的攻勢比剛才來得更快、更狠，看來他因為要顧及 Vicky，之前完全沒有運用全力與它戰鬥。

怪物亦沒有像剛才一樣，只處於守勢。反而主動的與 King 駁拳，雙方拳來腳往，你閃我避，暫時都沒有誰佔有上風。

而剛剛站起的素恩，亦已經走到 Vicky 的身旁，查看著她的情況。

那邊箱仍是拳風霍霍，雙方亦互有勝負。

可是，仍未有人能做出決勝的一擊。

我是否，需要幫忙？

雙方不斷交換攻守的位置，大家身上亦增添了不少的傷痕。

但，兩者仍然末分勝負。

在他們互相向對方踢出一下重擊後，二人終於暫時分開。

而這一次，怪物看似技勝一籌...

因為我看見，鮮血正從 King 的嘴角滲出。

King 潚灑的把嘴角的血抹掉，然後重新擺好架勢，準備再戰。

而我，就在他們分開了的一瞬間，已經開步跑向 King 的方向。

「喂！行開，我唔洗你幫手！」King 仍是高傲的向我命令道。

「對唔住，我係唔會比你搶曬啲風頭！」說話之際，我已經站到 King 的身旁。

遊戲，現在才正式開始！

執雞
快啲同Vicky 道歉

同Vicky講句sor之後同素恩表明

表白

+1 vicky都係

身分不明

素恩唔好有事呀
快D死喇垃圾KING

強哥黎

keith 呢

Chapter 300 - 並肩作戰 • King

「好！既然你唔怕死。咁就一人一邊，我左、你右...」King 也沒有逞強。

「冇問題吖！」我爽快地答應，「仲有冇嘢同我講？」

「有！小心佢啲爪！」說罷，King 已經首先撲出。

「PK，偷步？」我亦依約往右邊攻去。

首先出手的 King 已經往它的左側展開攻勢，而它亦一再輕易的把來犯擋下。

但當我開始加入戰團後，戰況便有點改變。

我往它的右側攻擊，雖然它勉強都能以單手格擋，但雙拳難敵四手，我們開始漸見上風。

King 連環作出混合拳腳的攻擊，它亦只能專心應付他的來犯。

於是我乘它露出破綻之際，往它側身便踢。

怪物被我狠狠地踢得失去平衡，反應敏捷的 King，立刻把握機會往它的身上轟上了數拳。

這一趟，輪到了怪物的嘴角滲出了黑血。

「吼～」它突然發出了震耳欲聾的叫聲，使我們立刻把耳朵蓋住，免受傷害。

我以為怪物會展開下一輪攻勢，豈料它疾衝過來後，竟也毅然穿越了我們中間，朝山洞口的方向奔去。

難道？

「唔好俾佢走呀！」King 已經早著先機，一邊轉身疾跑，一邊向洞口的二人大喊。

而站在洞口外面的，只有 Clara 和手無寸鐵的 Janice。

我亦立刻回身追趕，但已經跟怪物有著一定的距離。現在只能希望，Clara 能夠把它攔下。

而那邊箱的 Clara，亦已經提槍準備。

「砰、砰...」Clara 自信滿滿的，往怪物的面門射去。

「噹、噹...」意料之內，怪物伸出手把子彈全部擋住。

但這已經使它放慢了腳步，為我們掙取了不少時間。

首先追及它的 King，跳起便用手肘往它的後腦擊去。

「砰、砰...」Clara 亦配合 King 的攻勢，繼續向怪物作出攻擊。

感受到危機的怪物，亦打算伸手往背後阻擋，可惜分身不暇的它，仍是被 King 重重地擊中。

這一次，後腦被重擊的它，被打得失去平衡、腳步不穩。

雖然怪物有麟片的保護，但 King 的攻擊，看來已經穿破了這屏障。

King 亦懂得好好把握這個機會，衝上去便對它施以連環的攻擊。

終於，怪物在 King 的猛烈攻擊下，被擊倒在草地之上。

King 立刻乘勝追擊，把怪物從後按壓在地上，然後往它的後腦連環轟擊。

怪物不斷掙扎，還突然背起了 King，站了起來。

這一趟，它沒有選擇往洞口逃走，反而回頭向我這方向衝來。

難道它要與 King 同歸於盡？

這一次絕不能失手，我擺好架勢，瞄準它的小腿便用力踢去。

「嗚...」它小腿上的麟片十分堅硬，踢得我的腳隱隱作痛。

幸好，我仍能把它踢至失去平衡而跌倒。

King 在怪物墮地的同時，亦立刻把它反轉，然後一拳又一拳的往它面門轟去。

沒有麟片保護的面門，完全無法抵受 King 的重拳攻擊。不消數秒，它的面目已經變得血肉模糊。

「呀～」King 仍是發了狂般，向已經失去反抗能力的怪物，連環轟擊。

「夠喇 King...」於是我把失去了理智的 King，從怪物身旁移開。

King 亦終於收起激動的情緒，容許我把他拉開。

「個女人呢？佢唔係應該同隻野喺埋一齊㗎咩？」King 冷靜下來後，便向我問道。

「吖... 呢層我都唔係太清楚...」我婉轉地回應，「不過話時話，呢隻怪物... 同我哋之前遇到嗰隻，好似唔一樣...」

「吓？你嘅意思係，呢啲咁嘅怪物，唔止一隻？」King 疑惑地問道。

「吖... 睇而家嘅情況，應該係...」我只能以自己估計的答案回應。

這時，素恩亦走過來查看一下我們的情況。

「佢，死咗嗱？」素恩示意那面容稀爛的怪物。

「嗯...」我想答案已經十分明顯，於是只有點頭答道...

死屍有待身分確認

好期待

加速

push

Chapter 301 - 重返市中心

King 突然想到要返回怪物身旁搜索一下，但看似沒有什麼發現。

「既然隻怪物已經死咗...」素恩續向我們說，「不如你哋過去睇吓 Vicky 先啦，佢暈咗仲未醒...」

「噢～」King 二話不說，已經飛奔走到 Vicky 躺着的地方。

「Vicky... 妳醒醒啦...」King 擔心的叫喚著她道。

可是她仍沒有反應。

「放心，佢只不過係暈咗啫，一陣就會醒返...」素恩一邊與我走到他們身邊，一邊向 King 說道。

我看見上身只穿著胸罩的 Vicky，便立刻把她的上衣交給素恩，讓她替 Vicky 穿上。

雖然上衣已經被我撕破，但怎也比什麼都沒穿來得好。

素恩亦幫忙把 Vicky 的衣服穿好，然後向我們問道，「咁，我哋而家去邊？」

「我諗點都要比 Vicky 休息吓先...」原本在洞口附近的 Clara，亦走到了我們身旁查看，「睇嚟，我哋都要打攪阿 Roy 一陣...」

我沒有反對這提議的理由，更何況，我亦急於知道 Carey 和 Venus 的情況。

不過，恐怕她們都凶多吉少...

雖然，她們若然能夠僥倖存活下來，那無疑代表了另一種意義。

但在這一刻，只要她們仍然生存，其他事情也顯得不太重要...

「咁行啦！」當初仍擔心 King 會否對 Clara 的提議作出激烈反應，但結果卻是出乎意料的平和。

King 說罷，便把 Vicky 提起，然後在 Clara 和素恩的幫助下放在背上。

我看著有點酸溜溜，但現在的情況，又能做什麼？

素恩也好像明白我的心情，主動伸出手把我繞著之後，便與大家一起前進。

這一刻我才有空理會一下 Janice 的情況，她看來仍滿懷心事，深深的眼袋告訴我，她昨晚並沒有安睡。

為安全計，我成了這一趟行程的領頭人，King 緊隨我們身後，Clara 則與 Janice 負責殿後。

從這裡到市中心有著一段不短的距離，由於隊伍的人數有所增加，他們駛來的私家車已經不敷應用。

於是我們的首要任務，是找尋可供六人乘坐的車輛代步。

不久，街上的一部七人車引起了我們的注意。

而剩下的事情則非常簡單...

素恩和 Clara 輕易的門車門打開，雖然仍觸發了防盜系統，破壞了四周寧靜的環境。幸好，看來附近並沒有怪物被吸引而來。

「隆... 隆...」而且不消一會，素恩便把這七人車的引擎點著。

素恩順理成章的成為這輛車的司機，而我則坐在她身旁負責領航。

一切準備就緒... 在 King 安放好 Vicky 的位置後，我們便再次出發。

車從馬鞍山村路出發，沿著良友路，一直駛至恆安邨回旋處。

這一刻，我就好像是舊地重遊。但身邊的人和事，已經不盡一樣。

我著素恩取道比較近的馬鞍山路，前往馬鞍山市中心。

「停車！」可是七人車甫駛進馬鞍山路路口，便給坐在最後面的 Clara 叫住。

「你哋覺唔覺得有啲奇怪？」Clara 問了一個莫及其妙的問題。

我環顧四周，平靜得很，沒有異樣...

正想回答她一切正常，素恩卻已經快一步回應道，「條街實在太靜太乾淨，之前都會有啲死屍喺街上面，而家就唔見曬。同埋原本停喺馬路上嘅車，比人推曬上行人路...」

「即係話有人開始清理呢度？」我帶點激動地問道，「會唔會政府终於派人嚟救我哋？」

「嘿嘿！我就唔會咁樂觀喇！」King 亦插口道，「琴晚先 cut 曬我哋啲電，有乜可能喺嚟救我哋吖？我話，方便清理呢度就真！」

其實我曾經亦想過 King 的觀點，只是我不希望這是事實。

「所以我覺得行馬鞍山路，經過警署去市中心，好似有啲危險...」Clara 說出她的觀點，「所以一係我哋就兜恆康街去市中心，一係就落地行...」

我想大家也不想徒步走到市中心，於是我示意素恩繞道恆康街走。

車子慢慢地向前走，儘量不去發出太大的聲響。

這裡跟剛才有點不同，被人廢棄的車子仍是擱在馬路上，街上仍不時看到，有著不同腐爛程度的屍體。

看來，我們走對了...

又要等文了

其實點解素恩要跟佢 King 都好過主角

暴風雨前夕…

我寧願見到carey為保貞操自殺或者變喪屍
都唔想睇到佢俾人輪

Keith條仆街...

可能會見到主角屌死自己細佬

其實主角咁多情做乜
有素恩咪夠 係到諗其他人

Chapter 302 - 軍隊再現？

「停車！」這次大叫的，是我。

「你哋睇吓前面！」我向車內各人叫道。

「隆隆...」一輛輛深綠色的軍車，就在我們前方的西沙路橫過。

「素恩，蹆後！」我立刻提示素恩驅車後退，以免被他們發現。

「軍車上面嗰啲，係咪死屍嚟？」原本身處後坐的 Clara，亦探頭往窗外查看。

「應該係...」坐在前頭的我看得比較清楚，「睇嚟佢哋真係開始清理街道...」

「又 cut 電又洗街，真係唔知佢哋想點...」Clara 說道。

「我諗，佢哋係想迫曬啲人出嚟...」King 回應道，「可能想送佢哋去安全地方，又或者...」

「殺曬佢哋...」素恩搶答道。

「嗯... 不過我哋都係唔好咁多管閒事，至少等 Vicky 醒返先...」King 注視著 Vicky 說。

「不過阿 Roy，你之後打算點？」King 突然向我問道。

我感到受寵若驚，作為他的情敵，他不會希望繼續和我一起行動吧？

更何況，我現在還弄不清他是怎樣的人。

但觀乎他的行徑，和爭奪病毒抗體的野心，他應該也算不上什麼好人。

但若我決定離開，那 Vicky...

King 看我猶豫不決，便再向我說道，「冇，我見你都打得吓，睇吓你會唔會繼續同我打天下啫，哈哈！」

打天下？這未免太誇張。

但這卻是一個好時機，讓我繼續留在 Vicky 身邊。

我看一下素恩，她亦好像沒有什麼意見。

「好！橫掂我都冇乜特別嘢要做，只要生存落去就可以...」現在的我，也想不出拒絕的理由。

至少，也要等待 Vicky 蘇醒後再算吧！

我們等待那軍車陣離開之後，便再次往市中心駛去。

軍隊介入，代表事情變得複雜。我看各人的神情，都好像若有所思。

駛過西沙路，我們便進入熟悉的鞍駿街。

查看四周安全後，大夥兒便往我家中進發。

沒有電力，住在高層便是一個惡夢。但無可奈何，我們亦只有從地下出發。

越是往上走，心裡越是忐忑不安，我不知道，究竟有誰在家中等待著我。

我回望一下素恩，她亦點頭回應，像要告訴我，無論事情發展如何，她都會盡全力配合。

還有自從給 Jacky 蹂躪過後，便甚少發聲的 Janice。

不知道那負心人走到了哪裡？

想著想著，我們已經到達目的地。

我伸手往鐵閘上探，結果出乎意料，上面仍擺放著大門的鑰匙。

我小心翼翼的把大門打開，我那緩慢的動作，使大家都不其然提高了戒備。

「咔...」門鎖被打開，我便推門內進。

「呀～」大門剛被打開，一人便𢹂刀向我砍來。

那人的攻擊速度十分緩慢，我輕易的便把其手上的武器奪走。

我觀察了一下這個襲擊者，雖然她的頭髮凌亂、衣衫破爛，但也不難看出，她便是 Kimi。

失去了武器的她，仍失控的不斷向我揮拳，看來她應該受了不少的刺激。

「Kimi，你冷靜啲，我係阿 Roy 呀！」我向 Kimi 叫道。

她好像沒有反應，還是瘋狂的向我搥打。

「Kimi，停手啦！係我，King... 表哥呀！」剛把 Vicky 安放好的 King，亦幫忙勸說道。

「King？」終於，Kimi 將攻擊停住。

「嗦嗦... King～～～」Kimi 二話不說，便撲到 King 的懷中。

「我返咗嚟，冇事㗎喇...」King 輕撫著她的頭，安慰她說。

情況暫時安頓下來，而我亦領著大家往屋內走。

「嘭嘭嘭...」此時，洗手間門被人不斷地拍打著。

「呀～怪物... 裡面有怪物呀！」Kimi 被聲音刺激，手指著門，再次大吵大嚷起來。

Clara 亦拔出手槍戒備，可是我有預感，洗手間內應是和我有關係的人。

於是我輕輕把 Clara 的手槍按下，「呢度比我 handle，無論點都好，唔好開槍殺佢...」

Clara 點頭示意，然後把槍放回腰間。

而我，亦開始慢慢地把門柄扭開...

Carey

好頂癮，可唔可以出多篇

好似好耐中出佢

如果中出多次可以變返人...

變左喪屍算啦 唔好俾人輪過
carey

主角太多女

竟然追到 live
為左推 post 專登註一註冊
樓主加油加油
馬鞍山故 好好睇！

講得岩，雖然素恩先係真女主角，但都唔想其他女慘死

Carey係咪俾主角破處？

不要再說了

Chapter 303 - 不忍解決的喪屍

門柄輕易地給我扭我，這說明了洗手間門沒有被鎖上。

請同時也說明了，裡面困著的，是不懂得把門拉開的低智慧生物。

而它，很可能是 Carey 或 Venus。

我順勢把門大力推開，好讓木門同時把怪物推離門口附近，然後我便踏步往洗手間內進。

我定眼一看，是 Carey...

可是她很明顯已忘記了我，甚或根本無法記得我，看見我亦只能像看到鮮肉的野獸一樣，張口便向我飛撲過來。

不知所措的我，只懂伸出手格擋，它便乘勢把我的手臂狠狠咬住。

「吼、吼...」它努力的想把我手上的鮮肉撕咬開，可惜不得要領。

手臂上的傷並沒有為我帶來丁點痛楚。痛的，只有我傷透了的心。

「對唔住...」我伸出另一隻手去輕撫它的秀髮，但失去了生命力的它，已經沒有了當天的光采。

瘋狂的撕咬依然繼續，就好像我和 Carey 現在能作的最親密連繫。

聞聲而至的同伴們，很想把它解決掉，但卻被完全明白我內心感受的素恩阻止。

很多謝妳，素恩！

得一知己像妳，我已經死而無憾。

但妳又有否想過，愛上了我，可能結果就是這下場。

不，我不能容許妳成為下一個受害者。

我發誓，就算死，我也一定盡我所能去保護妳！

素恩亦已幫忙帶領其他人離開，還把洗手間門關上，好讓我們有一個獨處的空間。

是的，我們需要冷靜下來，想一想辦法。

我從來未試過這樣跟喪屍獨處，而這一個，偏偏就是自己最愛的人。

最愛？我問自己。

那，Vicky、素恩和 Venus 呢？

看來，我自己也無法得知答案。

我看著面容憔悴的 Carey，若不是我知道它無法傷害我，我們也無法這樣和平的共處一室。

是的，即使是喪屍又如何？

對我來說，它的面容仍然是那樣原好無缺，只是缺乏了點生氣罷了。

根本就和正常人沒有分別！

我忽發奇想，便毅然把她推開，好讓我從洗手間內離開。

隨著我踏離洗手間，我亦隨即把門關上。然後便是無止境的拍門和吼叫聲。

「Carey，放心，等等我...」我隔著門向它說道。

我走進廚房，開始搜尋我需要的東西。

「阿 Roy... 妳諗住，點處置佢？」素恩走了進來向我說。

「點處置？唔通殺咗佢？我做唔出囉！」我無奈地回應。

「咁... 你想？」素恩看來已經知道我準備下一步行動。

「妳，會唔會，幫我？」我問。

「嗯...」她總是毫無保留的答應。

於是我把心目中的想法告訴她，雖然她覺得有點詑異，但仍是作出支持。

跟著我們便著手尋找作需的物資，想不到，卻是給素恩首先找到。

在門外，我們遇到了 King 和 Clara。

King 看了一下我們手上的物品，便開口向我問道，「你哋打算點呀？」

「明知故問！」現在我的心裡，就只有完成手頭上的計劃。

「你唔係諗住養住佢咁變態呀嘛？」King 將我的所想道破，「你醒吓啦，佢已經死咗㗎喇！」

「你肯定呢隻病毒冇解藥？」我大叫道，「只要留番佢喺度，話唔定，有一日可以有藥醫返好佢呢！」

「嘿嘿！我諗你都係諗多咗㗎啦！」King 嘲笑著我說，「死咗都可以翻生，隻藥一定好值錢啦！」

「唔夠你搵緊嘅病毒血清值錢...」我反駁道，「總之我搵我嘅嘢，你搵你嘅嘢，你唔好理我！」

「如果你哋仲當我係同伴，就唔該由得佢喺度，佢嘅嘢我會負責...」

我拋下這一句話後，便與素恩走到洗手間外準備。

姦屍

點解會係carey死嫁

一定未死

屌屍

咁venus呢

係咪之前中出完太耐無中出所以變喪屍？

好似係

主個啲精就係解藥

Carey讓埋路咁素恩係咪正印

女女女C

我覺得最後主角一定要係佢地之間揀一個 而素恩為左成全垃圾Roy同vicky犧牲自己

屌 中出佢

Chapter 304 - 無奈的方法

我給素恩使了個眼色，便再次開門踏進洗手間之中。

我用力搭著 Carey 的雙肩，然後使它安坐在坐廁之上。

它亦毫不客氣，咬住了我的手臂便瘋狂拉扯。

當然，它無法把上面的肉拉開。

我沒有理會，只是用力的把她按住，素恩亦配合地，用繩把它牢牢的固定在坐廁上。

一就準備就緒，我才把按著它的雙臂移開。

素恩的結繩技巧看來也不錯，單憑外觀，已看得到這個繩結弄得異常扎實。

下一步便要找糧食給它，一時三刻、我和素恩也想不到那裡才能找到新鲜的肉。

尤其是現在，只有軍人滿街的日子。

「King，我想同素恩出一出去...」我向 King 交待一下，便打算再次出發。

「咪住先，你唔係諗住捉個活人番嚟，餵比佢食呀嘛？」King 攔著我說。

「係... 呢個係唯一比佢生存落去嘅方法...」我說罷便想開步離去。

「你要咁做我唔會阻止你，不過你有冇諗過，咁樣真係幫倒佢？」King 再三勸阻，「不如咁啦，我哋傾吓先，之後再決定點做啦！」

可是，我還是打算堅持出發。

「阿 Roy，不如我哋都係傾吓先啦...」豈料素恩也幫忙勸阻。

我本想自己一個往外闖，但當我想到要素恩跟我冒險時，我也開始改變了主意，打算聆聽一下他們的意見再作決定。

「好多謝你肯停落嚟大家傾吓...」King 走過來搭著我的肩膀說，「咁先至叫一 team 人嘛，哈哈！」

「咁你係咪有咩好方法？」我想他極力阻止我，應該內心已有計劃吧！

「咁又唔好講話係咩好方法...」King 解說道，「不過，唔知你知唔知，喪屍就算唔食嘢，都仲可以生存七日咁耐...」

「呢樣嘢我知...」我回應道，「雖然佢唔會死住，不過要我睇住佢好肚餓咁，我忍唔倒囉！」

「你嘅心情我都明，不過有樣嘢要攪清楚，喪屍嗰種食慾，同人類嘅食慾唔同...」King 繼續解釋道，「人類係為咗生存而進食，所以基本上食飽咗就已經滿足咗人類嘅要求。」

「但係，喪屍就好唔同。因為機能退化同病毒嘅影響，佢需要賴以維生嘅肉其實只係好少。」

「而冇咗消化功能嘅內臓，就變咗負責儲存吞咗落肚嘅肉，為寄生係人類體內嘅病毒提供所需嘅能量。」

「同埋，佢哋需要嘅係鮮活人肉。所以人類如果死咗一陣，啲喪屍就會慢慢對啲唔生鮮嘅肉，失去興趣...」

「而為咗傳播病毒，控制住大腦嘅喪屍病毒，又會重新刺激起寄生體嘅饑餓感，再去襲擊其他活人。」

「我想問，呢個係你嘅推論，定係你睇過啲乜先知道？」我忍不住插話問道。

因為，若果一切都只是推論，我亦無謂浪費時間再聽。

「其實呢啲係 King 同我加埋嘅推論...」Clara 加入討論，「不過我哋並唔係亂咁講，佢哋係 base on 我哋各自嘅資料同觀察而推斷嘅...」

「所以，就算唔係百分百準確，都應該唔會差太遠...」Clara 補充道。

「妳同佢交換咗情報？」我覺得有點不可思議，疑似專業間諜的她，竟然和 King 交換情報？

「嗯...」Clara 毫不猶豫地答道，「喺而家咁嘅環境，你覺得仲有咩可以人信得過？警察？政府？自己嘅組織？」

「我諗，素恩應該都感同身受...」Clara 看著素恩說，「可以信賴嘅，就只係得身邊日日見住嘅人...」

素恩聽罷笑得有點尷尬，但也微微點頭的和議著。

看來，我只有靜下來，與她們商討解決方法。

「咁阿 King，如何我真係想救番佢，你覺得有咩方法？」我虛心求教。

「唔... 我諗佢暫時唔會有事...」King 也樂意回答道，「與其治標唔治本，不如就同我一齊，搵啲血清返嚟。」

「雖然我哋唔係一百個 percent 肯定啲血清就係解藥，但至少，佢哋係我哋唯一嘅希望...」

「我應承你，如果搵倒啲血清，我一定會比啲你救咗條女先！」King 再次搭著我的肩膀說道。

「好！一言為定！」我實在想不到更好的方法。

「不過話時話...」我追問 King，「如果真係俾你攞到啲血清，你會點用？」

佢真係king?

轉左性咁

好似好好兄弟咁

好假的肥仔

扮FD 收皮喇

扑Jacky,得素恩！

終於live左，加入等文行列

路過一推

Chapter 305 - 暫別 King

「嗯...」King 想了一會後答道，「既然你問到，我又唔怕話俾你知...」

「如果真係比我攞到啲血清，我一定會留返比自己用囉！到時就冇人可以打得贏我，哈哈！」

他答得看似說笑，但我覺得這也可能是他的心底話。

無論如何，首先要找到血清再說。

面前的我，也只有這一個機會...

「好喇，大家都攰喇，有咩聽日瞓醒再講...」King 說罷，便打算起身離開，「我呢，今晚訓梳化就 okay 喇，順便幫你哋睇水...」

他刻意讓出房間給我們其他六人休息，於是我們便分別安排了 Clara 與 Vicky 同房，亦方便照顧。Janice 則跟 Kimi 一起。

而我跟素恩，便住在我家的主人房。

眾人分配好房間後，便拿了之前存起了一點的食物和水，便各自返回房間休息。

我們亦要習慣一下沒有水、電的日子，沒有了梳洗的清水、照明，只依靠著外面射進來的點點月色，使屋內不至於漆黑一片。

沒有充足光線的照耀，為本來已經沉重的心情，顯得更為複雜。

這段日子令我習慣了淺睡，只睡了一會，已經不想再睡下去。

我不想打擾難得熟睡中的素恩，於是便開門出去往客廳走走。

「喂！瞓唔著呀？」警覺性很高的 King，已經發現我的存在。

「嗯... 呢排習慣咗訓得少...」我淡淡地回應。

「吖，你出嚟就啱嘞！」站在窗邊的 King 揮手向我示意，「你過嚟睇吓！」

我帶著懷疑走到窗前張望，很快便給遠處的燈光所吸引。

「嗰邊應該係白石高爾夫球場，係咪？」King 指著那遠處的空地。

「嗯...」我簡單應答一句，便繼續張望。

「全個馬鞍山都烏燈黑火，係得嗰度咁光猛。」King 繼續說道，「好明顯，有大件嘢攪緊。」

「你想過去望吓？」其實他的意圖十分明顯，我只是想確認一下。

「係！」King 爽快地回應，「其實我頭先已經想去，仲諗住晏啲叫醒你嚟接我更。不過而家你醒咗，就最好啦！」

「嗯... 不如我哋一齊去？」我回應道，「好似有個照應好啲...」其實，我也想一探究竟。

「唔洗喇！」King 推搪著説，「你都係同我睇住嗰幾條女啦，留佢哋幾個喺度，分分鐘渣都冇得淨...」

「唔怕，有 Clara 姐喺度... 仲有素恩，佢都打得吓...」我不覺得，她們就如他說那樣弱不禁風。

「嘿嘿！你真係覺得，可以生存到今時今日嘅人，仲係一啲小嘍囉？」King 笑說道。

「而家淨番低嘅，一係就好打得，一係就聯群結黨。兩樣都唔係好嘢。」King 再補充道。

他說的不無道理，雖然這裡看似安全，但難保已經有人潛伏在附近，伺機而動。

「同埋必要時，我可能潛入去睇吓佢哋咩料，帶住其他人好唔方便...」King 好像在說我。

「唔... 睇係我都冇得 say no...」我無奈地回應。

「嘿嘿！係...」King 得意地答道，「其實我慣咗自己一個行動，比較方便啲！」

「你放心交你條女... 吖，唔係，係哎呀表妹比我㗎嗱？」不知怎的，我好像有心挑釁他一下。

「你好似知我好多嘢咁喎！」King 卻好像沒有被嚇倒，「不過咁又點吖？今時今日，呢啲嘢已經唔再重要。」

我還在咀嚼他的説話，他卻已經準備動身開門離開。

「吖，仲有一樣嘢...」King 突然轉身向我說道，「Kimi... 我表妹好似有啲唔係咁開心，可以嘅話，幫我開解吓佢...」

我想，我大概知道是什麼原因...

「雖然咁講好似好怪，不過你都係小心啲啦！」雖然我與他算不上朋友，但 King 既然與我有著同樣的身份，感覺上就好像是同伴一樣。

不知他是否也有著同樣的想法

大門關上，King 亦暫時離開。

屋內再次回復平靜，仍無法再次進睡的我，突然再想起 Carey 來。

「吼...」不知道 Carey 是否已經感到我的存在，隔著洗手間門，我已經聽到它的低嗚...

「吼～」我把洗手間門打開並內進，它便再次激動得掙扎大叫起來。

「Carey...」我把洗手間門再次關上，以防她的叫聲把其他人吵醒。

「我係阿 Roy 呀！妳仲記唔記得我呀？」我問著，眼淚已經奪眸而出...

venus 比主角細佬捉走左，睇黎渣都冇

人渣king變好人？

每日一篇 真係唔夠喉
不過樓主工作辛苦明既 加油

Chapter 306 - 坦誠的 Kimi

我曾經承諾保護的人，就這樣以活死人的姿勢，坐在我的面前。

「吼...」Carey 仍是瘋狂的掙扎著。

我再次伸出我的手臂，讓它激動的心情得以安撫。

雖然，我不知道這樣做是否正確。

但在這一刻，又有何人能斷定誰是誰非。

手上的肌肉不斷被拉扯，但我卻十分享受這難得的親密接觸。

「咯、咯、咯...」敲門聲突然從身後的洗手間門傳出。

「阿 Roy，你係咪喺入面呀？」門外傳來熟悉的叫聲。

我喜出望外，立刻撲過去把門打開。

洗手間門打開，外面站著的，卻竟是 Kimi。

「點解，你好似好失望咁？」Kimi 站在門外問道。

「哦！冇，係誤會。」而的確，這是個頗深的誤會。

「我，可唔可以入嚟傾幾句？」Kimi 戰戰兢兢地問道。

「嗯... 妳唔驚就得...」我沒有離開的打算，但可以接受她進來傾談。

「點，妳有咩想講？」我對她打斷我和 Carey 的獨處時光，感到有點不悅。

「吖... 我唔知點講好...」Kimi 尷尬地說道。

「咁不如我問先吖！」我看她欲言又止，於是搶先一步問道，「點解 Carey 會變成咁？」

「嗰日你走咗一陣，就有人拍我哋道門。咁我緊係唔會亂咁開啦，點知 Suki 就推開我，快一步走咗過去開門。」Kimi 開始把故事娓娓道來。

「我想走過去阻止，但係佢已經快一步打開咗道門...」

「道門一打開，強哥、富仔就發咗癲咁衝咗入嚟，一見到我就㩒咗我落地，扯開我啲衫... 之後就見倒阿 Keith 走入嚟，行去 Carey 間房...」

「點知 Carey 可能醒咗，又聽倒出面好嘈，咁啱就喺房走咗出嚟。佢見倒強哥攪緊我，阿 Keith 又行緊埋去，就即刻走咗入其中一間房，攞住把𠝹刀出嚟...」

「不過 Keith 好似完全唔驚，仲越逼越埋。咁 Carey 就用把𠝹刀放喺自己條頸，威脅 Keith 唔好走埋去。」

「而 Keith 起初都窒咗一窒，不過跟住就繼續迫埋去。之後富仔就走咗埋嚟迫我用口，我就乜都睇唔倒...」

「之後淨係聽到 Carey 叫阿 Keith 唔好再行埋嚟，跟住就係佢嘅慘叫聲... 然後就見 Keith 行番出嚟，同佢兩個講入面嗰個死咗...」

「我聽到強哥講咗句乜咁嘥呀之類，就再冇特別再提。但隔咗一陣，廚房嗰邊就傳嚟一啲怪聲，跟住就見倒 Carey 發咗癲咁撲向 Keith，而強哥同富仔都即刻起身攞武器諗住攻擊，不過阿 Keith 已經快一步推咗 Carey 入廁所，閂埋道門...」

「然後 Keith 行番過嚟，就好似煞有介事咁叫 Suki 佢哋三個走。」

「咁強哥就緊係唔肯啦，仲走埋嚟諗住繼續，點知就比 Keith 阻止咗，佢喺強哥耳邊講咗幾句，強哥就同富仔夾手夾腳狽住 Venus 走咗...」

我覺得有點奇怪，他們如此勞師動眾，設計把我使開，目的就只是為了讓強哥他們洩慾嗎？

更何況，他們根本還沒有完事。

他們把原本已經在手上的 Venus 帶走，卻讓 Kimi 留低通風報信，這到底是什麼原因？

「佢哋嚟到有冇咩特別嘢做過？」我好奇的問 Kimi。

「都冇乜特別，不過 Keith 臨走前，就同 Suki 入咗房一陣，但係就唔覺有啲咩奇怪嘢...」Kimi 答道。

難道，Keith 拿走了什麼東西？

「佢哋入咗邊間房？」我想確認一下。

「嗯... 就係你哋住緊嗰間...」Kimi 回應。

這令我更覺奇怪，原本是父母的主人房，又有什麼重要東西可以給他帶走呢？

還是，他放低了什麼？

看來我要回去找尋一下。

但在這之前，我必須再跟她確認一件事情。

雖然答案都已經呼之欲出。

「Kimi，我想問喺大水坑站嗰晚，妳係咪同 Vicky 佢交換咗帳篷？」我單刀直入問道。

Kimi 猶豫了一會，還是認真地答道，「係，之後我仲去咗同 King 一齊，去到天光先走... 嗰日 King 有心設局呃你，所以你見倒嘅嘢都係我哋刻意安排嘅。」

果然，是 King 從中作梗。

但想不到，Kimi 竟也如此爽快的和盤托出。

「咁依家，你可唔可以幫番我一樣嘢？」終於，Kimi 道出令她坦誠以對的背後要求...

唔知佢係真心定假 臭kimi

我有個咁嘅細佬都會殺左佢 順便認king做契弟

唔係話keith係假細佬咩？

邊個先係敵邊個先係友，好難分呀

KIMI呢條仆街信唔過

啲人名九成都係K 同V 字頭
開始有啲分唔清

有冇巴打記得d人 整個表出黎
Roy 素恩 kimi king vicky venus keith jacky 黎博士
喪屍carey suki
仲有冇

Venci kelly 小喬

小喬係邊位

仲有 Karen 考信 強哥 富仔

食主角隻豬嗰個

Pish

Chapter 307 - 報復

「妳講吓係咩先啦，等我考慮吓...」我故意刁難。

「吓... 我已經乜都講曬比你知啦！有冇攪錯呀，你咁都唔幫我！」Kimi 不忿地埋怨著說。

「喂！小姐妳攪清楚好啲喎！」我沒有讓步的打算，「而家係妳哋有份害我，我只不過係以受害者身份問番件事嘅真相。有啲嘢就算妳唔講，我都已經大概知道。唔好講到妳好似我恩人咁！」

Kimi 好像沒有預期我這樣激烈的反應，一時無法回答。

「我唔想再同妳傾喇！妳出番去，唔好阻住我同 Carey 一齊！」我得寸進尺，因我感到 Kimi 非要我幫忙不可。

「對唔住呀！我都唔係咁嘅意思...」Kimi 捉著我的手哀求道，「其實都唔係啲咩嘢㗎咋，你肯幫一定幫倒...」

她說時微微的俯身向前，這才令我發現她內𥚃完全真空。

燈光昏暗，才令我一直都沒有發現。

數天前的靡淫畫面，再次出現在我的腦海中。

King 不斷設計想把我的愛人奪走，卻萬萬都想不到，他的女友卻已經被我淫辱。

而我發誓，那一定不會是唯一的一次。

因下一齣的好戲，很快又會展開。

「咁妳想我點幫妳吖？」我一邊說著，一邊已經伸手從領口探進它的衣服裡面。

「呀～」Kimi 感到小山丘被人狠狠地握緊，忍不住叫了起來。

「你... 想點呀？」嬌弱的聲音，問了一個明知道答案的問題。

「妳想我應承妳，就睇妳識唔識做喇！」我感到這一刻的說話，就好像粵語殘片中的咸濕伯父。

「嗯... 其實我同你乜都做過曬啦，我仲有乜嘢好堅持吖？」Kimi 說得有點無奈，「不過你可唔可以幫我守秘密，唔好將嗰日嘅事話比阿 King 知呀？」

我突然感到莫名興奮，因為眼前的小妮子竟有不可告人的秘密，握在我手中。

「即係連 King 都唔知？」我確認一下詭計能否如願實行。

因為經歷上次一役，她能帶給我其他女伴完全不同的感覺。

「嗯...」Kimi 尷尬地答道，「我求吓你，我真係好鐘意阿 King，唔想佢因為咁嫌棄我...」

其實，她是怕失去 King，還是怕失去能照顧她的人？

我倒也不抗拒取代這角色，反正多一個也不算多。

不知道是不是我想得太久，她以為我正等待她的表現，Kimi 竟也毅然脫下我的褲子，把彈出的巨龍握在手中套弄。

她這突如其來的舉動，使我感到有點手足無措。

於是我立刻把她拉起，進入淋浴間並把玻璃趟門關上。

雖然我們仍在 Carey 的視線範圍內，但還可算是有點阻隔，感覺上比較好。

對不起，Carey...

雖然心裡有點悔疚，但意識已經轉瞬被身下的快感支配。

因為，隨著淋浴間的門關上，Kimi 已經主動地把巨龍放入口中。

小小的嘴就這樣把巨龍重重包圍著，靈活而又柔軟的小舌，亦不忘在巨龍四周遊走。

她那純熟的技巧，再加上我由今晨累積下來的能量，轉眼巨龍已經被她弄得如鐵棒般堅硬。

我毅然拔出巨龍，拿來拍打她的粉臉。

可以凌辱 King 的女人，實在使我感到興奮莫名。

可是眼前的她，卻沒有表現出任何不悅的神色。

反而，她看似十分享受這羞辱。

她甚至再次伸出小舌，盡力去舔著拍打著她的巨龍。

我不忍再繼續拍打。而就在我停下動作的同時，巨龍又再次被她沒入口中。

「其實，妳啲 technique 喺邊度學番嚟？」我忍不住問道。

她瞪了我一眼，便繼續手口並用的套弄著，甚至還把巨龍吸得「𠽌𠽌」作響。

看來，她不想我多問。

我只有重新投入於胯下的快感，但當然，我不會輕易便敗陣於她的手裡。

可 Kimi 卻不知道是有心還是無意，竟突然加快套弄的速度，與吸啜的力度。

她的用意看來十分明顯，但我也不甘示弱，捉著她的頭顱便往我下身壓去。

唉

咁撚多個我字

好久沒甜

kimi其實淨係想攞死淫蟲主角嘅精？

其實只係西痕
可唔可以用kimi換番creay

其實creay比主角屌過係唔係都中左毒？

所以而家咪變左喪屍
好似係

本身被咬/感染嘅
只要有病毒抗體嘅人
一星期內中出可以防止變喪屍

主角中出左carey但係一個禮拜內冇再中出多次所以變左屍

Carey講過比人老強既話會自殺

等主角之後破解啦 講咩都冇用

仆街 記錯 係Vicky
更正：其實vicky比主角屌過係唔係都中左毒？

未屌喎 唔係入咗一半咋咩

Creay Suki Kimi已經完全唔記得係邊個

Chapter 308 - 報復 • Kimi

Kimi 努力地掙扎，可惜根本無法逃離我的魔掌。

「咳、咳...」巨棒深深的陷入她的咽喉之中，嘔心的感覺強烈地縈繞着。

口中的分泌不斷地流出，Kimi 忍不住不斷拍打著我的大腿外側，希望我把她放開。

「嘔...」我終於把握緊著她頭部的手放開，可憐的 Kimi 差不多連胃液都也吐出。

可是我並沒有憐香惜玉，把她的身軀拉起後，便讓她背向著我。

她亦好像明解我的心意，雙手按住了淋浴間的牆壁後，便自顧地把臀部提起準備。

我完全無法想像，King 與這小妮子的生活是何等的享受。

既然她已經做好準備，我亦無需再多費心思。

我把她的褲子拉低，便拿著巨龍探進。

「呀～」內進過程十分順利，可說是毫無阻隔，加上她的通道已經嚴重氾濫，巨龍一下子就滑到了盡頭。

我亦毫不客氣，抓住她的腰便瘋狂抽插。

「啪啪啪...」我在順滑的通道來恣意進出，製造出激烈的撞擊聲。

沒有愛，只有肉慾。

可若不是她對 King 的愛，她也不會主動的向我投懷送抱吧！

但諷刺的是，她為了不讓 King 得知她那難以啟齒的事，卻無奈地與我作這苟且之合。

我把 Kimi 放開，然後坐到地上，等待她主動坐在我的身上。

這小野貓見狀亦把上衣脫掉，伸手調整好巨龍的角度後，便把它放進兩腿之間，慢慢的坐下來。

巨龍還沒有到達盡頭，Kimi 已經急不及待的搖曳了起來。

配合下身那充滿節奏的擺動，她還不斷地把洞壁收緊又放鬆，巨龍身處其中，就彷似被無數小手按摩擠弄著，刺激的快感不斷傳送到腦中。

頂級的感官享受，並不是其他女伴所能比礙。

雖然，她們給我的是完全不同的感覺。

但只論技巧，年紀輕輕的 Kimi 卻已經傲視同儕。

這也是我經歷上一次纏綿後，對她仍念念不忘的原因。

這時的她，亦已經轉換了深蹲的姿勢，讓巨龍得以衝擊著洞穴的盡頭。

興奮的感覺開始變得強烈，再這樣下去，我很快便要鳴金收兵。

於是我想把她反到身下，以重拾戰鬥的主導權，可是她這一次卻沒有任由我擺佈，反而加快下身的力度套弄著。

這一刻，我感覺正在滿足她的肉慾，多於滿足自己的慾望。

她之後更加變本加厲，俯伏著上身到我的胸膛之上，然後下身像策騎著一樣猛烈地擺動著。

她正嘗試把我的精力，一點一滴的去榨光。

難得面對這技術形的對手，更加令我的戰意燃起。

我不甘於就此敗陣，於是我用盡下身氣力，毅然把 Kimi 一併從地上提起。

「嘩～」沒有預到我這突如其來的一擊，Kimi 亦只有慌忙地把我的後頸捉住，以免失衡跌落地上。

她的身軀就這樣的被我懸空，二人當中就只有中間的一個支撐點連結著。

我再次取回主動，便立刻加快下身的抽插。Kimi 被每一下的深挺弄得興奮異常，連番大叫。

她的上身亦開始不斷往後彎，原本夾緊我腰肢的雙腿慢慢下滑。

看來，她是要從我的猛攻中逃離。

我當然不會讓她得逞。我立刻把她推向牆壁，然後將雙腿提到我的兩臂之上。

這樣一來，她便給夾於牆壁與我的身體中間，完全失去了話語權。

「妳個小淫娃吖，想坐爆我，睇妳而家仲有咩計！」我把她壓在牆上，一邊用力抽插，一邊在她耳邊說道。

「呀～」她沒有作出回應，只能忘形地叫著。看來，她已經放棄...

強大的征服感，使我更落力的展現下身實力。

我的每一下奮進，亦務必達至最大的深度，然後又再把巨龍拉出到洞口附近。

「唔好射入去呀！」Kimi 突然輕輕的在我耳邊說道，「我唔想比阿 King 知...」

這使我倍感興奮，下身的衝擊亦開始越來越快。

我想，離極限不遠了...

點解king會知 ？
因為冇水沖涼？

一星期一次 解藥

吓 主角搞嘢救世界

對上幾個留言開始
個個都有一個負評

唔關事囉
中出完都可以再出過架姐
又唔係一星期只可以中出一次

某幾個睇開嘅post都係咁

呢個世界真係好多痴線佬

希望多d劇情

又負評左你

咁好心機逐個負皮晒

你都有份

Chapter 309 - 失望

「啪啪啪...」我作出猛烈衝刺，準備完結這一次的戰鬥。

我毅然把巨龍拔出，然後把 Kimi 的雙腿放開。

Kimi 亦十分配合，不但立刻在我面前蹲下，更伸出手幫忙套弄著，準備迎接我的最後發射。

「噢...」時間配合得剛剛好，就在她準備就緒後，我便向著她的臉，一泄如泉。

精華不斷往她的粉臉射去，一直抽搐了十多下之後，才告停止。

Kimi 亦貼心地把巨龍放入口中，吸啜清理一番後才放開。

就在我享受著這事後服務之際，赫然發現淋浴間外出現了一個身影。

可是這身影正轉身離開，從她的外形看來，這人應該就是 Vicky。

糟了，為何偏偏是她？

她究竟在這裡待了多久？

我立刻找回褲子穿著追趕，剩下一臉愕然的 Kimi 和被刺激得不斷吼叫著的 Carey。

可是我還來不及離開洗手間，卻已經聽到房門被狠狠地關上。而當我準備叩門與 Vicky 解釋時，卻見 Clara 已經站在門外。

「你真係一個切切實實嘅 PK 嚟！」Clara 劈頭一句便是狠狠的咒罵，「其實你都真係幾賤...」

雖然說得難聽，但 Clara 說的卻完全是事實。

我，真的是個賤男。

四處拈花惹草，沒有為女伴負上責任。

只放蹤地任由肉慾支配的我，根本也不是什麼好東西。

「我情願叫 Vicky 揀阿 King，都唔會揀你呢個負心人囉！」Clara 繼續斥責著我，「起碼佢真係對佢好先吖！」

我不同意，雖然我表現得強差人意，但 King 也絕對算不上是什麼好人。

「枉我仲幫你幫到出曬面...」Clara 仍是不忿地說道。

「對唔住 Clara 姐...」我帶著悔意回應，「我知道係我衰，不過妳比我入去同佢傾吓啦！」

「你直情賤添啦！」Clara 還是咬著我不放，「你今日先攪完人，轉頭你又攪第二個！係咪你一日唔攪都唔安樂吖？」

我被她罵得無地自容，但又無從反駁。

「佢唔想見你住，你去搵番你啲 honey 陪你啦！」Clara 堅拒讓我內進。

我正猶豫是否應該硬闖，因我真的想立刻在她面前應錯、解釋清楚。

對，一旦機會錯失，我怕無法再解釋。

我正想要 Clara 讓開，卻發現素恩已經被驚醒，從主人房裡走了出來。

「阿 Roy，不如比 Vicky 佢靜吓先啦！」素恩亦加入游說，「你而家勉強去傾，咪只會弄口反拙！」

雖然我仍是萬般不甘心，但既然素恩也這樣說，我亦只好聽話答允。

就這樣喧鬧告一段落，看來素恩也對我剛才做出的事情，感到有點不悅。

是的，若她完全不介意我四處留情，反而覺得奇怪吧！

其實，我曾經以為自己是專一於愛情的人，是什麼事令我改變？

是病毒，還是我本性根本如此？

我亦是否應把 Vicky 放開，以免多給一人傷害？

更何況，這也可令我全心全意，投入與素恩的這段感情。

我好像已經下定決心。

返回房中、睡在床上，卻仍沒法進睡...

忽然想起 Kimi 的話，我開始打量房間的四周。

究竟，Keith 拿走了什麼？

還是，他安裝了什麼東西去監視我的行動？

想著想著，越想越是不安。

可是身旁的素恩仍是有點不悅，看來不是太方便在此時此刻自顧地搜尋。

反正，要拿或要安放的東西，都一早已經安排好，我還是多花一點時間，去安撫身邊的女伴吧！

擁著素恩，便嘗試讓自己入睡。

可是，我現在才發現，原來素恩正靜靜地偷泣著。

我把身子俟近，好讓我去多了解一下她的狀況，也好讓我作出補償。

但身體越是靠近，她的身子便更作卷縮。

想不到這一晚，已經令所有愛我的人失望...

唉主腳你....

主角

垃圾主角

Kimi又出詭計

Clara講晒我地讀者既心聲

中出到vicky未

厹+病毒

離間計

明明係主角迫人扑野 怪咩撚野條女

主角比條撚支配

負皮完未

希望可以快啲有得睇

邊個傻鳩係咁負皮

等文

你地越講
條負評佬就越覺得好玩好過引
咪鬼理佢就得
講完

Chapter 310 - 剖白

「其實你諗住點？」經過了一段時間的沈默，素恩突然開口問道，「如果你覺得我阻住，我可以喺你生命中消失...」

我萬萬的想不到，她一開口便是這樣沉重的話題。

但，我連自己都想不到這問題的答案。

素恩？愛。

Vicky？當然也愛。

若要我二選一，我根本沒可能做得到。

還有 Carey、Venus... 以至其他的女孩。

對缺乏戀愛經驗的我，每一個機會都不想錯過。

可是，這樣做實在也太自私。

「我唔知將來會係點，我淨係知道，呢一刻我好鐘意妳。」我真的不知道該怎樣回應，只好搬出在劇集中耳熟能詳的對白。

我想，素恩也感到吧。

「你真係好識帶定頭盔...」素恩用通紅的眼看著我說，「原本我都以為自己冇乜所謂，但當我每一次知道你同其他女仔一齊，我個心，原來都係會痛...」

「呢個感覺好辛苦，所以如果你淨係想同我玩玩吓，唔該你早啲放過我，我會自動消失...」她一邊說著，眼淚又再一次奪眶而出。

強烈的無力感包圍著我，腦內湧出萬般思緒。

「對唔住！我知我傷害倒妳...」我只有憑我的感覺回應，「我淨係知道，我好鐘意妳，唔可以失去妳...」

我沒有作任何隱瞞，這的確是我的內心感受。

「嗯... 我愛你，Roy...」素恩說罷，便害羞地卷進我的懷裡。

「我都愛你...」我彷彿作出了一個終身的承諾，把懷中的她摟得更緊。

可能是因為剛才的激戰，又或者是我不想素恩胡思亂想，我竟也沒有乘著這浪漫的氣氛，再進一步。

而剛剛付出了不少體力的我，亦開始感到有些睡意。

我們就在這樣的氛圍下，一直相擁睡至天亮...

新的一天開始，我告訴自己，從此要規行矩步。

當務之急，是要解答昨天遺下的疑問。

我向素恩道出 Kimi 昨晚所敍述的事，以讓她加入與我一起找尋。

「我諗 Keith 似係擺低啲嘢多啲...」素恩想了一下後作出分析，「雖然唔知佢係咩用意，但如果佢有心攞走啲嘢唔比你知，佢冇理由留 Kimi 喺度。」

我放下了心頭大石，看來她已經放下了昨天的事。

「所以佢好有可能特登放 Kimi 喺度通風報信，話比你知佢放在啲嘢喺度比你搵...」Kimi 繼續分析道。

「我都係咁諗，不過我驚佢有心冼我...」直覺告訴我，Keith 不會是站在我這一邊的人。

「我都唔知...」素恩亦無法肯定，「不過我覺得自己親細佬，冇理由要害你啫！」

其實，這也是我一直的糾結。

我與他的感情一向不錯，為什麼他每一次都是衝著我而來？

還是，他另有苦衷？

不過話說回來，他好像沒有直接傷害過我。

他極其量，也只是傷害我身邊的人。

但，這代表他值得原諒？

「不如我哋試吓搵吓先啦！」素恩見我一直在沈思，便主動提議道，「如果真係搵倒啲嘢，咪知道答案囉！」

無可否認，素恩真是我的好知己。

我們開始搜尋，梳妝台、衣櫃、抽屜、以至睡床等都被搜過一遍，可還沒有發現。

究竟，Keith 真的放低了什麼東西嗎？

看來，他只是故弄玄虛，把一些重要物件帶走了吧！

可恨的是，我根本不知道他拿走了什麼。

沒有辦法，看來只有找到 Keith，才能知道真相。

我感到氣餒，跌坐在床上。

素恩見狀，急忙過來查看我的情況。

「素恩，她可唔可以話我知，我細佬係忠定奸？」我無奈地問道。

「呢樣我答唔倒你，因為佢唔係我嘅 target，所以我冇佢嘅資料...」素恩答道，「不過其實點先叫做忠？而所謂忠奸，真係咁重要？」

這一問題，真的把我考起。

但她說的，又真的很有道理...

究竟我的親弟弟，到底是敵是友？

lm星期六再睇

珍惜素恩啦屌

主角再亂屌女搞到素恩喊，我就啪毒針，變jacky。用大屌屌樓主菊花

搵多次比我

屌你老母 你啪野張床 起左未

越黎越多人一齊玩負皮
不過理閪佢

跟隊

畀枝我

信我 素恩角色必需死

Chapter 311 - 訊息

「但係有樣嘢我有啲懷疑...」素恩繼續說道，「我覺得孝信仲未死。」

其實我也有同感，因為照素恩之前所說，她與孝信的性命是一脈相連的。

現在素恩仍活生生的在我面前，這某程度反映了，孝信還生存的事實。

但現在的我，根本不想再去招惹他。怕的不是無法再次戰勝，只怕我因素恩的生死而投鼠忌器。

「其實冇乜必要，最好就唔好再撞返佢...」我把心底的想法道出。

「唉！我都知，不過我始終覺得佢點都會搵返你...」素恩淡淡地說道。

「佢應該唔會放棄叫你加入，照我睇，你應該有啲特別嘅能力或者長處，令佢對你咁有興趣...」素恩打量著我說。

「有咩特殊能力我就唔知，至於長處喎... 嘿嘿！」說罷我將素恩拉近。

「預咗你咁講㗎啦！」素恩說著用手把我擋開，「唔講住，去 toilet 先！」

由於父母之前曾經把住所的間隔改動，所以主人房的洗手間門是設於主人房外。

幸好有這樣的改動，我們昨天才不會被其他人打擾。

我回望掛在床頭的父母結婚照，相中的他們恩愛依然。

母親的笑容甜美，伴隨著笑容有點生硬的父親，雖說不上是天作之合，但也不失為一對璧人。

看著看著，我發現婚照看上去好像跟以前有點不一樣。

從相框後牆上的痕跡看來，這婚照應該被人移動過。

我立刻跳到床上，慢慢地把它取下。

果然，婚照後貼著一張照片。

那是一張全家福，若然我沒有記錯，那是在我們出發往韓國前拍的。

所以，這一張也是我們最後的全家福。

還記得，那天父親突然興之所至，竟提議我們一家人去打羽毛球。

而巧合地，當天竟也還有場地可供預訂。

可是，我和弟弟根本都興趣不大，打算籍詞推搪。

可父親大人卻以比賽和獎金作誘，使經濟拮据的我們，沒有辦法拒絕。

轉眼間，我們亦已經整裝待發，站到羽毛球場內。

而大家亦出乎意料的玩得投入、愉快...

我們想不到的盡興。臨離開前，父親還興致勃勃的跟我們來了這一張全家福。

一幕幕的回憶，再次浮現眼前。

可是此情、已經不再...

我摸著這一張全家福，赫然發現它的背面貼上了一張白色膠紙。

為何這樣神秘？

還是，Keith 在故弄玄虛？

我小心翼翼的把膠紙撕開，眼前出現幾個莫名其妙的字。

「留意你愛的人」

一句顯淺但不易理解的說話。

意思顯而易見，但我理解不到的，是為什麼？

如果我沒有估錯，這裡說的人，應該便是素恩。

那我該提防什麼呢？她是否對我有所隱瞞？

難道她為我做的一切，都是另有目的？

我不敢再想，若身邊真的沒有信得過的人，我想自己很快便會崩潰。

我只有安慰自己，這是 Keith 的離間計。

又或者這裡說的，並不是素恩。

又或者，字條有另一種意思。

我沒空再多想，因素恩已經回到房中。

看她帶著厭惡的表情，我想剛才如廁的體驗並不暢快。

是的...

七個人，正共用一個沒法沖水的廁所。

我們不會儍到用珍貴的食水去沖廁，但換來的是惡劣的環境。

我想，大家應該無法在這裡待得太久。

糧食、水源、衞生等的問題，都因失去電力而浮現。

人們唯一的出路，便是走到街上求援。

我想，這正正也是政府把電力斷絕的主要目的...

素恩唔可以有事 完美女朋友!!!

又玩ED,,,,,,究竟邊個係人邊個係鬼呀..........

我又覺得主角親細佬
唔會冼自己啊哥
但素恩始終係外人
唉好亂

咦話唔定唔係素恩
係廁所果隻喎
等解話

素恩實係好人
佢唔死得

又要讀者聲討 素恩係好人

無涼沖主角係咁拆野咪好臭

咪寫衰素恩

估唔到咁快可以追到LIVE

個故去到幾多

Chapter 312 - 廣播

「阿 Roy，你聽吓！」正想得入神，卻被素恩拉回現實之中。

「我係負責呢次撒離行動嘅駐港部隊司令員，張建軍中將。中央政府已經下達咗香港居民嘅撤退命令，所有幸存者請儘快前往白石俱樂部嘅臨時集合點，我哋會安排大家儘快撤離。重複，我係負責...」隨著車隊遠去，廣播聲音也漸漸減弱。

撒離，到底是好是壞？

話說回來，King 是否已經回來？昨晚又是否查探到什麼？

「咦？呢張係全家福嚟？」素恩看到我手上的相片，「點解無啦啦拎幅相出嚟嘅？」

「係阿 Keith 留低嘅...」我回應道，「妳睇吓有乜特別先，我去一去廁所。」

我把相片交給她，字條卻仍緊緊握在手心。

我終於也要進入那環境惡劣的洗手間，幸好內裡的氣窗已經被打開，坐廁的廁板蓋亦放下，這裡才不致於臭氣熏天。

我亦隨手把手中的紙條，讓它乘風飛走。

打開廁板，真正的惡夢才開始。

一陣嘔心的氣味撲鼻而至，我有點後悔，為何沒有預先閉氣準備。

反正我又不是需要很長時間，唯有硬著頭皮速戰速決。

沒有水可用，只能以廁紙抺手。

感覺有點髒，但沒有更好的方法。

離開洗手間，在屋內走了一趟。

除了 Vicky 和 King 外，各人都百無聊賴地聚在客廳中。

「阿 King 仲未返？」我害怕 King 與 Vicky 會走在一起，於是向 Clara 試探道。

「阿 Roy 少，我又唔係佢條女，我點知喎！」Clara 明顯有點不悅，「你係問，都係問 Vicky 啦！」

很明顯，她話中有話。

Kimi 看見無奈的我，便向我搖頭示意，說明 King 仍沒有回來。

「阿 Roy，你頭先有冇聽倒個廣播？」久未哼聲的 Janice，突然開口問道。

「嗯...」我想沒有人會聽不到吧！

「咁我哋係咪晏啲落去呀？」Janice 好像重燃一切希望似的，「去到白石咪可以離開呢道囉！係咪呀？」

一切看似簡單，但實情真的如此嗎？

King 還沒有回來，令我感到他們的目的不是如此單純。

但一切只是推測，我無法排除他們真的有心拯救我們。

可要我作出決定，實在責任重大。

「不如等阿 King 返嚟先吖？佢出咗去探路...」我想還是謀定而後動。

沒人作出回答，看來她們不是太認同我的提議。

「我諗佢哋都唔想再屈喺度㗎喇...」Clara 開口說道，「要佢哋喺咁嘅環境住落去，不如出去搏一搏...」

難得 Clara 出面，我亦無謂去阻止。

「有邊個同我出去？」Clara 向眾人問道。

Kimi 和 Janice 立刻舉手支持，之後眾人的目光再次移向我。

我沒有打算加入她們，一來我不會相信所謂的撒離行動，二來為了 Carey，我也不捨得就此離開。

「我都去！」此時 Vicky 突然從房內走出來，回應著 Clara 道。

「我唔想留喺度，雖然出面好似好危險，不過好過喺度乜都唔做...」她這話好像衝著我而來。

對不起，我有苦衷...

「最後一次，去唔去呀，Roy 少？」Clara 向我發出最後通牒。

「唔喇，我要睇住 Carey...」在 Vicky 面前，我沒有打算隱瞞。

「吓？佢而家唔洗再睇住啦吓話？」Clara 不屑地說道。

我有一點想反駁，卻被 Vicky 快一步插口道，「Clara 姐唔好再理佢啦！佢想點咪由得佢囉！」

「咁好啦，大家準備好就出發！」Clara 一聲令下，各人亦準備動身。

「咪住咪住！我哋都一齊出去！」素恩突然從房中跑出，向 Clara 說著。

「究竟你哋想點㗎？一時話唔去，一時又話去！」Clara 看來有點不耐煩，向我怒視著道。

我感到有點無奈，因為連我也不知道，素恩為我作出決定的原因。

我看著素恩，希望她能為我解答這個難題...

不詳預感

素恩真係奇春怪，唔好係奸啦好嗎？
屌素恩，得永生 啊！！！

死韓妹現真身喇!!!!

樓豬可否交代下仲有幾耐完？

Keith 應該唔係講素恩
佢都無見過佢地一齊
可以係Vicky

文？

今天只是星期六哦

距離星期天還有7個小時哦

時間快到囉

Chapter 313 - 良方

「我諗，我哋都要出去行一趟...」素恩拿著相片向我說。

「不過 Carey...」我還是不想離開。

「如果我哋喺呢一、兩日返番嚟，Carey 應該唔會有事嘅...」素恩答道，「況且你都要出去搵解藥㗎啦！」

她說得不無道理，與其待在這裡什麼都不做，倒不如出外闖闖。

而且，素恩應該也從相片中發現了什麼，才替我作出回答的。

「咁好啦，我哋就一齊出發！」我唯有相信素恩。

「哼...」Vicky 冷冷地拋下一聲悶響，便開始收拾一下行裝。

當然，各人可拿的東西實也不多。

「咦？可唔可以比我睇吓呀？」正想要跟素恩傾談，冷不防 Kimi 已經早一步走到素恩身邊。

「哦... 冇乜嘢，頭先咁啱喺房度睇緊佢哋啲相啫...」看來素恩想輕輕帶過。

「嘩！全家福喎！匿埋喺房睇咁溫馨呀？」不知 Kimi 是出於報復還是什麼，竟然在火上加油。

「我攪掂喇，出去等...」Vicky 看似聽得不耐煩，逕自往門外走去。

「我都冇乜嘢要執㗎喇，出去先！」Clara 亦緊隨 Vicky 離開。

Janice 亦看似預備好，只剩下 Kimi 急步返回房中，看似還有東西需要收拾。

「素恩，我...」臨離開之前，我還有一件事情要做。

「得喇！我入房同你睇吓有咩嘢要執啦！」不待我多説，素恩已經走進房間準備。

她真的值得我懷疑嗎？

就算她真的要出賣我，我也心甘情願吧！

不想再浪費時間，還是儘快跟 Carey 道個別吧！

「吼～」洗手間門打開，Carey 再次雀躍地迎接我的到來。

沒有人類的排泄物，這裡的空氣遠比隔壁的洗手間清新。

我走近 Carey，再次以手臂安定她的情緒。

不知是否錯覺，她好像比之前咬得更狠、更用力。

我慢慢向她靠近，讓我可以把她摟在懷中。

「嗚...」她那狠狠地咬著我的口，正向我發出低鳴。看來，她對這親密的接觸，一點也不受落。

我輕輕的掃著她的頭髮、背脊，去感受她的氣息。

可是，沒有心跳、也沒有呼吸...

剩下的只有開始腐爛的身軀，和微微散發著的屍臭味。

「無論妳變成點，我都唔會放棄妳...」我幽幽的在她耳邊說道。

我把它摟得更緊，赫然發現，它背部的衣服內好像收藏著一樣東西。

我努力伸出手去探索，原來是一張貼在背上的紙條。

一向不喜歡玩啞迷的 Keith，應該是迫不得已才運用這一種方法。

我立刻從 Carey 口中甩開，查看 Keith 這用心留下的訊息。

從紙上那簡單的繪畫，那應該是一把羽毛球拍，而那握柄部分，卻被人用紅筆圈著示意。

最令我感到雀躍的，是紅圈旁邊的註解。

「For Carey」

難道 Keith 把這重要的東西藏在拍中？但我應該從哪裡才能找到，這一把毫不起眼的球拍呢？

該不會是？

原來，Keith 留下的訊息中，有著這樣的意思。

想不到愚昧的我，把它的用意完全歪曲掉。

我興奮的向 Carey 那腐爛的臉吻了一下，幸好它還來不及反應把我咬住。

雖然我知道 Carey 可能無法回到從前一樣，但這並不是重點。

重點是，我不想它離我而去。

而看來，多疑的性格令我錯怪了 Keith，甚至誤會了素恩。

想的也是，跟我一起成長的親弟弟，又怎會加害於我呢？

可是，我仍無法理解他加害我身邊人，甚至凌辱我女友們的原因。

無論如何，當務之急是要找到幫助 Carey 的良方...

細佬有解藥

係解藥阿 哈利

up

Kimi條hihi似係想部住解藥

收皮啦人手filter

今日有未

今日已經星期一了哦

Chapter 314 - 我是怪物？！

「你唞吓先，我好快返嚟救你！」我向 Carey 說出安撫的說話，便開門離開洗手間。

不知怎的，我彷彿在它眼內看到不捨之情。

門外，素恩和 Kimi 都已經準備好，只待我加入便出發。

「好！齊人，行得！」看似等得有點不耐煩的 Clara，向眾人發施號令道。

我們沿著樓梯一直往下走，不知道是心情影響，還是緊張的氣氛使然，危機好像就在身邊。

「呀～」果然，大夥走到二樓梯間，便聽到走廊傳來微弱但淒厲的尖叫聲。

「殊～」我輕輕示意她們不要作聲，靜靜離開以免招惹麻煩。

「呀！好痛呀！」走在我跟素恩後面的 Kimi，突然大喊了一聲。

我們回頭觀看，發現 Kimi 好像扭傷了腳踝，我和素恩見狀，立刻回身攙扶她離開。

正把 Kimi 的手搭在肩上準備，防煙門便已經被人打開。

反應敏捷的 Clara 亦立刻擎槍戒備，可闖進來的，卻不是什麼怪物。

而這班不速之客，就正正的把我們從中間分隔開。

「哦！仲以為係乜嘢怪物，原來係一班美女同一隻野獸...」站在最前頭的高大光頭男，打量著我們說道。

「你咪行埋嚟呀！我一槍打爆你個頭㗎！」Clara 緊握著手槍叫道。

「靚女妳冷靜啲...」豈料光頭男卻不慌不忙地答道，「妳睇落都似係聰明人，應該知道開槍對大家都冇好處...」

「你唔洗凶我，我就算打死曬你哋，我哋都可以全身而退。」Clara 卻毫不退讓。

光頭男一時不作回應，狀況就這樣膠著。

「精精哋就比我哋走，如果唔係...」Clara 還未說完，已經無法再說下去。

「咪郁！」原來在 Clara 和我們的身後，都已經被持槍的人包圍。

「嘿嘿！你話唔比妳走就點話？」光頭男的說話開始變得囂張。

就算身經百戰的 Clara，此時亦不敢輕舉妄動。

「點呀？妳要自己放低槍？定要我過嚟幫妳呀？」光頭男說罷已經慢慢向她趨前。

「咔...」Clara 聽罷立刻拉了一下手槍的保險制，「你又試吓再行多步吖嗱！」

這一下看似多餘的動作，卻成功把光頭男震懾。

「好！夠吉士！」光頭男亦立刻停下腳步，「就當我比面妳，男嘅我唔要，比妳帶多兩條女走！」

我覺得這絕不是可交換的條件，可 Clara 卻像在認真考慮。

「好，就咁決定！」Clara 竟説出意想不到的答覆，「我要佢兩個，其他人我唔理！」

更令我意想不到的，是她竟然選了身旁的 Janice 和 Vicky。

「好！一言為定！」光頭男打量了眾人一下後，便表示應允，「妳而家可以走㗎喇！」

「喂！大佬，真係放佢哋走呀？」光頭男的手下看似有點不滿。

「嗯...」光頭男沒有正面回應，目光只停留在正向他靠近的三人。

「呀～」不出所料，光頭男在 Janice 走過他身邊時，便發難把她從後箍住。

「砰、砰」反應敏捷的 Clara，已經回身向背後的二人開槍。

「噠噠噠...」眾人亦立刻開槍反擊，從槍聲和身體輕微的痛楚看來，這些極其量只是由改裝氣槍射出來的 BB 彈。

我亦隨即加入戰團，從梯級上往下方的三人撲去。

其中一人被我撲低後，便被我按在地上，然後往面門狠狠的便是一拳。

「啵～」一瞬間，眼前的樣貌便化作了片片血花。

「怪、怪物呀！」其他二人見狀，便頭也不回的轉身逃走。

怪物？這是我第一次聽到這樣的稱呼。

「呀～」樓上傳來 Janice 的叫喊，然後是狠狠的關門聲。

回頭一看，那光頭男已經乘亂把 Janice 擄走。

「嘭嘭嘭...」Clara 想把防煙門打開，卻被人快一步用雜物把門擋住。

「等我嚟！」我立刻走到門前，準備破門前進。

我運勁一踢，脆弱的防煙門便給我一腳破開。

「噹噹噹噹...」就在防煙門被破壞的一剎那，一個厚重的圓形物體跌落地上...

唔好比佢停

Janice * >>>> o >>>>>O >>> （ ）

/ \
\ /

應該也是一樣吧 之前是水杯 斷估捉佢果個唔會係花樽卦

Chapter 315 - 內闖

我看清楚那物件，雖然覺得不可思議，但為了安全起見，我還是轉身護著後面的數人。

「有炸彈！」我大叫一聲，便把正在我身後的三女撲倒在地。

一、二、三、四、五...

足足十秒過去，依然毫無反應。

看來，我被擺了一道。

「起身啦！流㗎！」一早自行掩護的 Clara，已經快我一步走到門前查看著。

我尷尬地從女人堆中爬起，眼神充滿因判斷錯誤而發出的歉意。

「咁又唔怪得你嘅，呢個"詐彈"無論係外型、重量，甚至啲 detail 位都同真嘅差唔多。」Clara 拿起了手榴彈研究著，「唔好話係你，就算係專業嘅軍警，喺短時間內都未必分得出。」

「所以頭先你咁做，都係想保護佢哋啫！」Clara 為我補充道。

話雖如此，但當我看見 Vicky 額上、和各人手腳上的瘀青，我還是表示了歉意。

「同埋你過嚟睇吓！」Clara 繼續在門外查看，「呢度好明顯比人悉心佈置過啦！」

我趨前觀看，赫見通往升降機方向的走廊，已經被不同的傢俱雜物堵塞著。

「睇嚟佢哋一早就諗好撤退嘅路線，一邊走一邊將啲一早預備好嘅傢俬拉低...」Clara 眺望著眼前的雜物山說。

「同埋呢條友都幾識整機關...」Clara 回身指向防煙門道，「你睇吓個後加喺防煙門嘅鎖，同埋頭先個假彈就知！」

我環顧四周，以現在這資源缺乏的環境，仍能打造出這種程度的防禦工事，確實值得稱讚。

「嗱！唔好話我唔撐你，繼續入去唔知仲有幾多機關，你要有心理準備...」Clara 向我說道，「同埋我啲子彈都已經用得七七八八...」

「雖然比人捉咗嗰個同我唔係好熟，但係你如果要救，我點都陪你。不過係咪要你後面嗰幾個手無寸鐵嘅去冒險，你就自己決定喇！」Clara 續說。

我回望各人，素恩的眼神十分堅定，看出她對我的絕對支持。

Kimi 竟也點頭答應，只剩下沒有表態的 Vicky。

「我跟 Clara 姐！」Vicky 見眾人都已經表態，也只好作出決定。

「睇你頭喇 Roy 少！」Clara 輕輕的一句，所有的壓力頓時落到我的身上。

前女友，別人的女人...

這念頭不斷在我腦中響起。

但要我見死不救，我又無法做到。

「好！就等我帶頭行先，起碼有乜嘢我頂住！」久經思量，我還是決定前進。

我首先搜索樓梯口附近的兩個單位。

大門虛掩，我慢慢地把它推開，發現內裏的傢具已經近乎清空。

踏足內進，搜索一遍後沒有發現。

另一單位亦有著同一的狀況，沒有任何發現。

我返回剛才的位置，慢慢地把障礙物移開，因之前的經驗告訴我，面對堆積如山的雜物，把它們破壞並不能增加移除的速度。

障礙物不斷被搬開，五分百門的機關也不斷地出現在我的面前。

迎面彈出的飛刀、高處墮下的鐵鎚、從罅縫中噴出的不明液體，大部分都精準地落在我的身上。

若不是我這頭怪物，很大可能已經葬身雜物堆中。

伴隨著這些機關的，是一陣又一陣的異味。

越往內走，氣味越是濃烈。

幾經辛苦，終於到達另一面的兩個單位。

濃烈的血腥味撲鼻而來，一股不詳的預感再一次湧至。

我用暴力把鐵閘扯開，然後一腳把大門轟落地上。

大門打開，簡直是可以用惡臭來形容，眼前單位的每一個角度，都充滿著令人驚心動魄的血跡。

右手邊的客廳，正放著應該從不同單位收集過來的餐枱。而上面則放著一堆又一堆的，應該是人體殘肢的物體。

由於它們就這樣的停放著，沒有處理過的殘肢引來不少昆蟲的垂涎。

我回頭示意眾人不要內進，順便從雜物堆中拿取一鐵通傍身，然後自己慢慢步進單位之內。

首先是左手邊的廚房，沒有異樣。

然後是緊接著的洗手間。

洗手間門關上，於是我提高戒備。

我伸出手嘗試把門柄扭開，結果出乎意料，洗手間門並沒有被反鎖。

其實俾Janice死啦 佢都大過大攬隧道 唔好再搞佢啦

始終都係人命
同埋男主角就係咁

中伏？

又要開光頭佬個菊花

用左一個星期由第一個post追到依加，終於到左live啦，之前一直想比個like支持你架，但其他都1001留言唔到，依加終於可以留低一d感想啦，估唔到馬鞍山咁多景，物，都比你描寫入去，此情此景真係令到我有點感觸，btw希望你繼續努力，加油

用咗2日追哂啲post 希望男主角可以對素恩 Vicky負責任
BTW 樓主咁有恆心寫咗咁耐故 加油呀

Chapter 316 - 屠夫

我慢慢扭開門柄，然後一下子把它推開。

洗手間內沒有活人，只有一條躺在浴缸內的祼屍。

它的面色慘白，頸上劃有深深的血痕，從血跡的凝固程度看來，她，應該死去不久。

還有，那些停留在兩腿之間的白色液體。

這女人看來已經有四十來歲，看來這變態劊子手，也饑不擇食。

至於她是生前，還是死後才受到凌辱，我便不得而知。

再進入睡房，卻是出奇地乾淨。

睡床上疊滿了為數不少的女裝衣服，這該不會是來自那些受害者的吧！

另一個房間卻沒有什麼特別，於是我便離開這鬼地方。

「入面嘅情況點呀？」站在門外的 Clara 問道。

我不知道該怎樣形容，所以只好深深的搖頭回應。

接下來便是另一個單位，心情複雜的我只能再次內進搜尋。

大門再次被我踢開，而就在這一剎那，一輪刀光閃現在我的面前。

「噹！」我立刻提起鐵通格擋，原本以為能輕易把來犯擋住的我，卻被強大的力量壓制住。

我不敢怠慢，立刻運勁阻擋。

我漸漸取回一點主導權，成功令砍下來的菜刀慢慢向上推。

面前的肥大身影見狀，便毅然收起往下砍的菜刀，再橫刀向我襲來。

我立刻用鐵通向橫格擋，強大的衝擊力令我的手感到一點麻痺。

看來，對手並非常人。

我立刻乘勢往前推，希望把他壓制在牆邊。

可是，只推進了兩步，那人便好像大石一樣停止不動。

既然這一招不湊效，我便在鐵通上運勁，希望把他手上的菜刀壓下。

但他亦感到我的用意，馬上收起菜刀再往另一方向砍去。

「噹！」每擋下一次重擊，雙手的酸軟感便加深一下。

「Roy，唔好同佢埋身打！」Clara 見我處於下風，立刻出言提點。

她說得對，面對力量形的對手，能戰勝的，只有速度。

可是，在這狹窄的空間，一點都不利我發揮。

有了！

我猛地擋下了他的重擊，然後乘勢把他推開一步，利用出現的空隙往單位裡走。

「唔... 唔... 唔...」想不到單位內，瑟縮著口眼被封，手腳被反綁的數個人。

「我要殺死你！」我的發現看來引起了面前那胖子的憤怒，大吼著向我襲來。

面對暴怒的人，我便要更加冷靜。

這是我從無數次的戰鬥中，學會了的東西。

「呀～」暴怒中的他，狠狠地向我襲來。

但缺乏理性的控制，他的每一下重擊都變得緩慢，使我輕易能避開。

可是，他的每一下攻擊都是那樣的充滿力量，若然讓他不幸砍到，後果一定不堪設想。

幸好客廳的空間比較多，使我能盡情閃避之餘，還可以施以反擊。

雖然這些攻擊對他來說，好像不痛不癢。

沒有辦法，只有默默等待機會。

話雖如此，但他有幾次的攻擊，差點便把我的肩膀砍掉。

終於，在他的一次攻擊中，我看準時機，用鐵棒向他的小腿擊去。

「呀～」那人因我的攻擊而絆倒，令弱點暴露於我面前。

我立刻用盡全身力量，往他後腦狠狠便是一擊。

「噹！」就在我擊中的一刹那，他手中的菜刀應聲墮地。

我立刻拾起菜刀，然後把他壓倒在地上。

「講！頭先個光頭佬，捉咗個女仔喺邊？」我質問著他。

「哼！我都唔知你講乜！」他不屑地回答。

「你信唔信我斬開你十幾廿碌吖嗱？」我凶狠地恐嚇他道。

「屌你係就快啦！得個講字！」看來他根本不屑一死。

「好！我成全你！」我提刀準備往他的後頸砍去。

「留活口呀 Roy！」正想把他了結，身後卻傳來 Clara 的叫聲。

有新女

又有得加強戰鬥力

星期日再睇

Chapter 317 - 墮入陷阱

我立刻把菜刀收起，但仍舊把胖子壓在地上。

話雖如此，但我怎能讓這充滿攻擊性的敵人乖乖聽話？

「但係...」我想道出我的擔憂。

「得！交比我！」Clara 好像明白我的想法，已經快一步回答我的問題，「你幫我壓住佢先！」

只見她從風褸內拿出一個小盒，然後拿出針筒往那人的手臂注射。

話說回來，這小盒子在哪裡見過？

是 Jacky！

看來，Clara 跟 Jacky 是一夥的！

可一切已經太遲，因為我感到，另一枝針筒已經插到我的臂上。

「Clara，你...」藥力發揮得很快，轉眼間，我已經感到四肢無力。

「我呢邊攪掂，喺 MC4D，仲買一送一添！」Clara 不知從哪裡拿出來的對講機，向另一頭報告著。

這時，素恩亦走了進來查看我們的情況。

「素恩！即刻同 Vicky 走呀！」我用盡力氣，高聲向素恩叫著。

Clara 亦已經拔出手槍，準備回身攻擊。

「砰！」子彈射出，但看來沒有射中。

無奈的素恩，只有立刻轉身逃走。

我看著大門上的彈孔，心裡便更加不安。

「妳有心放佢走？」我忍不住向她問道。

「嘿嘿！你都知道，我啲槍法冇咁差哩？」Clara 得意地答道。

「即係妳想佢哋引埋其他人出嚟？」其實，我已經心裡有數。

「喂，個答案好明顯啦，傻仔！」仍被我壓在身下的胖子，不忿地叫道。

「你哋慢慢傾啦！好快會有人嚟處理㗎喇！」Clara 已經準備離開，「你哋放心，隻藥只係會令你哋手軟腳軟，不過仲可以正常吹水嘅！嘻嘻！」

「你究竟係咩人？」我問 Clara。

「嘿嘿！阿 Roy 少，你真係覺得我會同你講？」Clara 不屑地回應，「不過我咪一早同你講咗，我係一間外國公司嘅調查員囉！」

「好喇，再見喇！祝你旅途愉快！」Clara 走到門前說道，「吖！應該講，唔會再見喇！」

就這樣，Clara 便從大門離開。

「有乜感想阿儍仔？比人用完即棄！」可惡的胖子再次挑釁道。

「收嗲啦，你個變態殺人狂！」我不忿同答道。

「嘿！到而家你都未訓醒...」胖子幽幽地答道，「不過儍仔永遠都係儍仔！」

「你有嘢就講啦！喺度故弄玄虛！」我已經有點憤怒。

「頭先同你交手，我就估倒我哋跟本就係同類！」胖子回答，「即係話，你同我一樣，一早已經唔係人類！」

這句話對我來說根本難以接受，但也無從反駁。

難道，我真的是剛才那些人所說的怪物嗎？

那，我是否正不斷地殘害著同類？

沒可能，當初是 Jacky 襲擊我在先！

「冇可能，如果我唔係人，點解我會比同類襲擊吖？」我反駁道。

「哈哈！你個儍仔真係好笑，咁你頭先又做乜襲擊同類呀？」胖子嘲笑著我，「人類自己都唔會相親相愛啦，低能！」

我無言以對。

「你個儍仔唔係唔知道，屌閪同食人肉會增加力量吖嘛？」胖子繼續說道。

「我淨係知頭一樣...」我尷尬地答道。

「嘩！咁你個儍仔都幾勁喎，淨係屌女都咁好揪！」這是來自胖子的首個讚美。

當然，我沒有告知他另一個大幅增強力量的方法。

但聽到他的話，卻使我內心感到十分不爽。

究竟在這數個星期以來，我到底幹了什麼？

為生存？為救人？

還是？

「所以唔該你認清楚自己個身份啦！儍仔！」胖子再次嘲笑著我說，「不過，好似已經太遲喇！」

回頭觀看，屋內已經出現了數名大漢。

雖然他們都被黑衫褲和頭套包裹著全身，但也不難看出，他們全都是外籍人士。

「Parrot、Pigeon，search the rooms inside！」領頭的人向身後的手下命令道。

好緊張

加速!!!!!!!!!!!

有新同伴?
又等素恩 / 細佬 拯救

Lm

Hehe?

Chapter 318 - 人類與野獸

「All rooms clear，four women found。」一輪快速搜索之後，其中一人報告說。

「Bring them out！Crow，keep an eye on the door！」首領繼續命令道。

「Me again？」那人看來有點不滿。

「Yup，this is an order！」首領冷冷地答道。

「嘩！你條友都收埋幾多女㗎喎...」我向胖子說道。

「唉... 仲諗住留返嚟慢慢食添，而家冇啦！」胖子失望地說道。

「而家比人救番咪仲好，唔洗比你糟蹋...」我嘲笑他道。

「嘿嘿，少年，你實在太年輕了！」胖子突然認真地答道，「你睇埋落去先講啦！」

「Hey，stop making noise！」那人說著，腳上的軍靴已經踢到我的腰間。

幸好，這些攻擊已經無法對我做成太大傷害。

「Turn them around！」一聲令下，我和胖子已經被他們抬至牆邊坐著。

「咇咇...」首領拿著一個類似平板電腦的儀器，分別向我們的面容掃描著。

「Okay，confirm！」首領向隊員説道，便從我們的身旁走開。

「Owl，should we bring them out first？」其中一人指向我們問道。

「No hurry...」首領的目光向女人們的身上轉移，「Let's have some fun first！」

「Copy that！」屋內的二人好像一早等待著指令似的，立刻撲向一早看上的目標。

「好嘢！臨死前都有場 show 睇吓！嗱，睇吓啲黑腸呀、洋腸呀，點樣打救佢哋喇！」胖子嘲弄著我說。

「撕、撕...」屋內頓時變得風聲鶴唳，那三隻發了狂的野獸，像虎入羊群一樣，把眼前所有女人的衣衫都撕得破爛。

原本已經被人綁住手腳的她們，根本無從反抗。

「唔、唔...」一早被封住了的嘴巴，亦只能發出無助的悶響。

「所以話吖，你唔屌，咪留比人哋屌囉！」胖子看似感觸地說道。

「Oh yeah！」女人的眼罩被揭開，可是看到的，卻是野獸們邪惡的面孔。

野獸們亦急不及待，拿出那巨大得嚇人的鐵棒。

「Oh fuck！」離我們最近的黑人，已經開始那惡魔般的探進。

我已經不想再看，只見原本守在門口的那人，也終於忍不住加入了戰團。

而身旁的胖子，卻看得津津樂道。

野獸和人類的叫聲此起彼落，不知道過了多少時間，面前的地獄開始平靜下來。

「Oh fuck you，I'm coming inside，bitch！Oh fuck，fuck～」隨著那黑色的野獸最後發出的吼叫聲，一切又再回復安靜。

「砰、砰、砰...」首領拿起手槍，為他們所做的壞事毀屍滅跡。

「Oh！What a waste...」剛剛完事的黑色野獸，好像對玩物的喪失感到一點可惜。

但，他絕不是出於惻忍吧！

「嗱，結果咪一 9 樣！」胖子看著這一切，仍不忘去印證自己的行為，其實是正常不過。

我看著那滿目瘡夷的戰場，心情突然變得異常復雜。

若然我真的如胖子所說，為何我還有著那一點點的惻忍之心？

若果我真的不是人類，我應該跟胖子一樣，看得興奮才是。

我應該比面前的野獸們更似是人類。

人與野獸的最大分別，應該不在於外表或體格上。

最重要的，應該是那顆熱血的心。

只要保持著一顆熱暖的心，這才是跟野獸們的最大分別！

眼前的部隊亦看似清理完畢，再次回復那看似專業的軍容。

「Okay，let's take the pigs downstairs。」不知那是代號還是刻意的悔辱，但這一刻，我亦無法深究。

而我們確實如豬一樣，被人疊放在擔架床上運走。

而離開單位前，他們亦不忘替我們塞著嘴巴，和戴上頭套。

眼前頓時變得漆黑一片，現在能做的，就只是憑感覺去認知。

感受到一小段的下樓路程後，我們應該到達了街上。

部隊從我們被蒙頭那一刻便保持安靜，看來他們為了不洩露任何資訊，已經改以手語溝通。

而從汽車的引擎聲聽來，這一刻，我們應該被安放在一車輛上面。

黑鬼

主腳都有比人收皮既一日....
我覺得素恩會黎幫手 跟住死左

好緊湊近呢幾章

突然間覺得 主角真係好撚戇鳩好撚假。

我真係覺得佢好戇鳩,有時對呢個角色又愛又恨

Chapter 319 - 截擊

引擎開動，從車子的顛簸程度看來，這只是輛普通的客貨車。

這是為了掩人耳目吧！

車子一直以慢速前進，看來是為了避開人們的注意。

「Owl，look！」就這樣慢駛了一段時間，忽然前座傳來隊員的聲音。

「Okay team，plan B！」首領命令道。

「咔擦、咔擦...」車內充斥著整理槍械的聲音，看來他們遇到了麻煩。

「前方的黑色小貨車，請停下來接受軍方檢查！」標準的普通話警告，正由揚聲器中傳出。

「屌！班 PK 唔係諗住硬闖呀嘛？」胖子緊張地叫道。

「你驚咩啫，你唔係唔怕死㗎咩？」我反駁道。

「屌！無啦啦比流彈射 9 死，好唔 L 型啫！」胖子看來真的十分緊張。

「前方的貨車，立即停下！」從嚴厲的叫聲看來，大戰一觸即發。

「Okay，go！」我聽到趟門開啟的聲音，應該有人往車外跑。

「別走！」對面的一方，亦已經展開追逐。

「Okay，get ready...」首領輕輕的命令著，看來，車上還有人。

「Now！」首領一聲令下，車內立刻響起密集的槍聲。

「呀、呀...」車外傳來數下的叫聲，應該是有人中彈倒下。

「Crow，quick！」首領催促著，看來那隊員仍未走到駕駛座。

「噹噹噹...」對方的子彈已經擊中我們的車身。

「Ah～」車內傳來慘叫聲，估計是有人中彈。

「Shit，God damn it！」首領的聲音再次響起，中彈的應該另有其人。

車內的槍聲已經停止，取而代之是衣服的磨擦聲。

他正取代倒下的隊友，慢慢爬向駕駛坐吧？

同志們，加油呀！

這是我第一次對解放軍，作出由衷的支持。

「砰砰砰砰...」外面的槍聲不斷，隊員們正為首領提供掩護。

「隆...」車子再次開動，如無意外，首領已經成功爬到駕駛座。

「噹噹噹噹...」隨著車子開動，密集的子彈就更如雨點一樣向我們射來。

我們一直在高速移動，但子彈射進車子的聲音卻不斷在迴盪。

車子顛簸得把我們拋離擔架外，而原本與我綁在一起的胖子，已經很久沒有聽到他的聲音。

該不會如他所說，已經身中流彈死亡吧？

「嘭！」突然一聲巨響，車子好像失控般亂竄。

「Oh，shit！」最後聽到首領的一下大叫後，車子便開始不斷地翻滾。

天旋地轉，車子應該正從山坡上滾下。

我猶如皮球一樣在車內彈來彈去，然後「鏘」一聲的破窗而出。

被拋出車外的我仍然繼續翻滾，直至狠狠的跌落一個地洞之中，才終告停下。

身體多處都傳來劇痛，加上無法動彈的四肢，我只能靜靜地等待救援。

唯一值得慶幸的，是我的頭套在剛才的混亂中甩掉，至少令我的視野恢復正常。

「轟隆～」不遠處傳來猛烈的爆炸聲，應該是來自那客貨車的吧！

不知道胖子是否仍在車中？

我覺得自己十分可笑，不久之前，我還想把他置於死地，但現在的我，卻又擔心著他的生死。

可能是因為，我仍是一個有血有肉的人。

我亦只有這樣的自我安慰。

望著洞口，這便是我現在所能看到的世界。

世界頓時變得細小。

正想得入神，洞外忽然傳來人們的喧鬧聲。

從那些標準的普通話看來，他們便是到來調查的解放軍。

「唔、唔...」我想大叫求援，卻忘記了我的嘴巴仍被塞住。

就這樣過了一會，外面又再回復平靜。

我不想待在這裡什麼也不做，於是我開始集中精神，希望能儘快回復活動能力。

想著想著，卻不自覺地睡了過去...

肥仔先有血有肉真男人

佢咁冷血

人不為己 天誅地滅

兩個禮拜冇睇咁快就Live

PUSH'

邊條傻鳩係咁負評

Chapter 320 - 誰來解困？

再次醒來時，外面已經夜幕低垂。

嘗試活動一下筋骨，發現手指已經可以作出有限度活動。

內心感到一點安慰，因這説明了藥物的影響不是永久性。

我開始集中精神，希望儘快解困。

就此空閒時間，亦讓我好好組織一下形勢，也順道回憶一下各個曾經相識的面孔...

Clara、Jacky、Veronica 看來同屬一夥，應該隷屬類似中情局的組織，背後還有特種部隊的支援。

令我意想不到的，是 Clara 潛伏了這樣多的時間收集情報。甚至有一刻，我覺得她是我的忠實同伴。

King、Kimi，很明顯是一對。但他們從屬的組織與目的，暫時不明。

孝信、Keith、強哥、富仔，他們好像相互關聯，但又看似各有目的，在沒有確實資料之前，只好暫時假設他們是一夥。

但令我摸不著頭腦的，是富仔明明就說 Keith 誣篾了他，那為何他們又會走在一起的呢？

Venus，應該還跟他們在一起吧！還有 Suki、Karen，和只有一面之緣的女子 Renee...

Tommy，看來只是個普通的富二代了吧！唯一牽動著我們的，就只有仍然生死未卜的 Janice。

但，我想她也凶多吉少。

對不起，我已經竭盡全力。

最後，仍等待著我去拯救的 Carey...

而其他遇過的人，早已不幸身故或不知所終...

體育館...

對！我不能再浪費時間，必須儘快離開。

不管是什麼病毒，我深信意志力能戰勝一切。

一直以來，我都是憑它走下去的。

我感到一股暖流從心內凝聚，慢慢地向四肢擴散。

「嗚...」暖流到達的地方，同時亦帶來了痛楚。我知道必須捱過去，才能重掌身體的控制權。

加油！

幾經辛苦，我感到障礙已經差不多被衝破。

四肢勉強能夠行動，只是仍帶著一點的不協調感。

我除去封住嘴巴的異物，好讓已經變得繃緊的牙關鬆馳一下。

我努力在狹窄的地洞中進行熱身運動，好讓身體機能儘快回復。

身體的感覺漸漸變佳，可算是行動自如。

地洞算不上太深，我跳起已經差不多能觸及洞口。

可是，鬆軟的泥土使我無法找到向上爬的着力點。

「喂！救命呀！有冇人呀？」沒有辦法，只有使用最原始的方法。

但在當下的情況，還有人可以伸出援手幫助我嗎？

就算你有多強，人，始終無法單獨生存。

「救命呀！有冇人呀？」無奈的我，只能等待奇蹟發生。

「係咪有人呀？」一把清澈的女性聲音，從洞口傳來。

在荒山野嶺出現的女聲，令人感到十分可疑，但身處在這種環境的我，根本就毫無選擇。

「呢度呀！喺個地窿入面呀！」我大叫著回應。

不久，洞口出現一個黑影，「比隻手我，我拉你上嚟！」

漆黑的環境令我看不清來者，但現在我可以做的，亦只是乖乖配合。

我伸出手把她拉住，然後借力往上爬。

可是，腳下仍然無法踏穩。

「我啛～」上面的人看來也拉得十分吃力。

我仍努力向上，可是卻苦無寸進。

甚至還感到自己開始下滑。

「喂！你比啲力啦，我唔夠力喇！」她竭力叫道。

「我呢度真係好冼呀！」我無奈地答道，「一係我試吓跳上嚟，我借力爬上去吖！」

「嗯...」迫不得已，看來她亦想不出任何方法。

我在僅有的空間助跑，總算勉強拉住了她的肩膀。

「哇！」可是，看來她無法承受我的重量。就在我捉緊她的同時，她卻被我一併拉下了地洞之中。

又有新女伴

又幫男主增加能力

又要扑野了

新女rip

舊女死—>新女加入
Or
新女加入—>舊女死

Vicky?

又有新女扑
不過記唔起renee是誰

呢一話完全無諗起過素恩
男主正蛋散

好離譜 當素恩係咩

又啪過

Chapter 321 - 脫困

想不到老土的電視劇橋段，竟也出現在我的身上。

現在的我，正以女上男下的姿勢，被她壓在地洞中。

幸好她的身形說不上龐大，為我帶來的負擔有限。

可令我有點尷尬的，是壓在胸前的柔軟質感，和她身上散發的清新氣息。

狹窄的空間，令移動變得困難。她為了儘快逃離這尷尬的狀況，開始不斷地扭動著身軀。

可是，這卻帶來了更多不必要的身體接觸。

身體亦因而作出了反應，與我緊貼在一起的她，當然感覺到下身的變化。

「喂！你... 你唔好亂嚟呀！」她驚恐地叫道，「我係嚟救你㗎，你唔好恩將仇報喎...」

「嘿嘿！妳嚟救我之前，冇查清楚我係一個大淫魔咩？」得寸進尺，一向都是我的強項。

而我的雙手，亦開始不安份地遊走在她的臀部附近。

「呀！你做咩呀？」她開始不客氣地把我推開，坐直身子一臉認真地跟我說，「你再係咁，我唯有殺咗你！」

「殺咗我？嘿嘿！」我聽後更加變本加厲，「妳講話嚟救我，啫係有人派妳嚟啦！咁妳殺咗我，咪即係任務失敗囉！」

「所以，你一定唔會殺我嘅！」語畢，雙手已經往雙峰襲去。

剛才已經感受到她的壓迫感，現在難得有機會，當然不會輕易放過。

「喂！縮開你對臭手！」她看來開始有點不耐煩，伸出便向我掌摑過來。

正陶醉中的我，冷不及防地把她狠狠的摑了一巴。

這巴掌也非同小可，面頰頓時感到一股灼熱，連帶耳朵都出現了一點耳鳴。

「嘩～妳拍得我咁大力，一陣我實啪番妳夠本！」說罷，我已經抱著她從地上站起，然後推向牆邊。

她亦作出反抗，斗大的拳頭近距離向我襲來。

我出手格擋，但她顯然受過武術訓練。

對方就好像老練的詠春師傅，把我所有的招式都壓制著。

面對怪物們的攻擊，反而可以用盡全力去把它打個稀爛。但面對眼前的少女，我怕一旦過度用力便把她幹掉。

反正她又無法置我於死地。

「好喇、好喇，我輸，投降唔打喇！」我讓她壓制在牆上，好讓她停止攻擊。

「嘿嘿！想蝦我，知驚未？」她自信滿滿地說道。

「得喇、得喇！而家放得我啦！」我只想儘快脫身。

「八分十五秒，仲要用武力先解決倒...」身後傳來一把，説著不太純正廣東話的女子聲音，「芷晴，妳咁樣未達標喎！」

我感到詫異，正打算發難之際，突然被數枝強光照射著。

「我勸你都係唔好反抗，我哋係國家派嚟嘅特務，負責保護要人。只要你乖乖哋，我哋係唔會傷害你嘅！」洞口的女人向我説道。

「妳話係就係呀？我憑乜信你呀？」我反駁道。

「咁親生細佬 Keith 你又信唔信？你女朋友 Carey 又救唔救？」女人說出更多資訊。

我開始動搖。

「仲有體育館、球拍、解藥...」女人繼續如數家珍般訴說著，「就算你唔信我哋個身份，淨係搵倒解藥都足夠令你跟我哋走啦！」

「你哋真係有解藥？」我也不知道為什麼要提出這個問題。

「你去到咪知囉！」女人不耐煩地答道，「係咪行得？」

「好！我去！」反正，我都沒有選擇。

洞口圍著的幾個壯男，立刻伸手把我們從洞內拉出。

環顧一周，這裡應該是介乎錦英與富寶之間的山坡。

為何 Clara 的同伴要把車駛至這裡呢？

是因為他們的大本營就在附近嗎？

還是此舉純粹為了逃避追兵？

「喂！你行唔行倒？」女人向我問道。

「Okay，少少皮外傷，冇問題！」我輕鬆地回應。

女人好像不可置信般望著我，而確實，別人眼中的我，也真的是傷勢不輕。

可是，對這個已經多次徘徊在生死邊緣的我來說，這也只是小菜一碟...

個故真係好長

咁就成年

睇黎要叫定個孫燒個結局比我睇

btw樓主加油

我諗都唔得

首先樓主要有咁長命

Chapter 322 - 芷晴、芷蕾

我們沿著茂密的山林中往上爬，簡直就是伸手不見五指。

若不是有部隊們的射燈，很難想像他們怎樣前進。

「芷晴姐，可唔可以話我知，你哋點搵倒我㗎？」我向身後的芷晴問道。

「乜嘢姐姐聲呀，我點睇都細過你喎！」芷晴不忿地反駁。

「你嘅行蹤一早比我哋監視住，所以我哋一知道你發生咗意外，就即刻派人搵你。」女人插口答道。

「黑蚊蚊你哋都搵倒？係咪用嗰啲夜視鏡呀？」我追問。

「係！不過為咗你，我哋先要用射燈。」女人冷冷地答道。

走過了一小段山坡，便看到兩部七人車等待著我們，女人示意我們登車。

我被引領到後方的七人車，而在前頭的車上，看似已經坐上了一個熟悉的身影。

那胖子看來也活過來了...

跟我同車的是芷晴，來者不是那冷冰冰的女人，這讓我鬆了一口氣。

透過車內開著的燈，我終於可以窺探一下身邊人的樣貌輪廓。

雖然説不上是大美人，但也可算是清純活潑形的少女。

這令我想起了 Vicky...

她跟素恩一起，現在應該安全吧！

她們任何一個受到傷害，我也不願看到。

只好儘快取得解藥，救回 Carey 後便去尋找她們。

車子终於出發，沿錦英路往西沙路駛去。

「係呢？妳唔似係大陸人喎，啲廣東話講得咁好...」我開始對她打探。

「喂你想溝我呀？我同你唔係好熟咋喎！」芷晴狠狠地拒絕。

「識個朋友啫！」我以退為進，「妳唔想講就算！」

車內頓時一片寂靜。

「其實我係土生土長嘅香港人嚟...」芷晴终於開口，「幾年前爹哋媽咪北上同人攪生意，點知冇幾耐就意外死咗。我哋喺上面淨係得大伯一個親戚，所以我唯有搵佢幫手。」

「好彩大伯都好照顧我，仲叫芷蕾表姐幫我搵份工做吓，輾轉之下就嚟咗呢度...」芷晴說時有一點傷感。

「唔好意思，我唔知道...」我為提到了她的傷心事道歉。

「我 okay 喎，不過表姐唔比我同人講呢啲嘢，你千祈唔好話我講過...」芷晴答道。

「表姐... 係咪頭先個女人？」我想確認一下。

「係！佢叫芷蕾，佢對我好好，好多嘢都係佢教我...」芷晴答道。

「不過妳唔似係做呢啲嘢嘅人喎...」我內心真的是這樣認為。

「唉... 說來話長...」芷晴看似若有所思，「呢啲嘢唔方便講...」

「妳好似唔太願意咁嘅？」我好奇追問。

「唔係！總之你唔好再問啦！」芷晴堅定地要把這話題終結。

車子已經駛到西沙路口，然後赫然發現我們正跟著前車，一起往右轉。

「芷晴，佢哋行錯咗路喎，應該左轉先啱...」我向芷晴叫著。

芷晴往外張望後説，「啱呀！呢度直去咪烏溪沙，再左轉咪入白石囉！」

「白石？！乜唔係去體育館咩？」我感到有點不妥。

「哦！之前發生咗啲事，你要嘅嘢，已經轉移咗過嚟喇！」芷晴從容地答道。

這真的是實情嗎？

事已至此，我亦只得選擇相信。

車子開始往白石方向駛去，四周的守衞開始越見深嚴。

沿途的棄車都已經被清理，取而代之的是由裝甲車輛群築起的哨站。

我們慢慢地穿過一層又一層的防線，他們互相緊扣，看得出是久經訓練的隊伍。

從盛大的軍容看來，看來軍隊重新收復失地，也只是時間問題。

說也奇怪，剛才一直從錦英路過來，也一點都沒有看到怪物的痕跡。看來，軍隊的行動也漸見成效。

終於，我們到達白石高爾夫球場附近。這裡燈火通明，完全沒有受到電力供應中斷的影響。

是後備發電，還是這裡沒有受到停電影響呢？

正想向芷晴詢問，卻已經有人打開車門，要求我落車前進。

好似有排都未完咁

咁多軍隊入黎清場應該都去緊尾部

加油！

少年 你太年輕了......

你可能仲睇緊開頭咋

---序---

有諗下素恩

有無人已經無咁想睇甜

抵讚

推進得太慢 節奏可以快啲 有時講左成集野就係準備出發》出發

完場？
病毒變種失控，有人殺晒軍人後，主角搵背後陰毛又得
軍隊有人傾唔掂數引分幾批陣形又得，又打餐死又得
軍方繼續研究病毒搞出大頭佛，搵主角執屎又得

生化危機1後尾都有果間公司嘅人出場
最後都出左7集電影啦

Chapter 323 - 龐太師

我被他們帶領著，在整齊排列的臨時房屋中穿梭，然後進入一個類似辦公室的房間中。

我被要求在辦公桌前的座位坐下，兩名衛兵就站在我的左右。

氣氛嚴肅得令人透不過氣來。

「敬禮！」辦公室門打開，兩旁衞兵的叫喊，差點就令我的心臓跳了出來。

眼前的氣氛，使我不由自主的站了起來，迎接內進的要人。

「你們辛苦喇，先行稍息一下！」那人向衞兵說道。

「是！」衞兵雄糾糾的回應後，便依令離開房間。

「坐坐坐，不用客氣！」眼前的男人向我說道。

「喝點水嗎？」他坐下來向我問道。

「呠庸喇、些些...」我用不能再爛的普通話回應。

「哦，是嗎？」他拿起杯喝了一口茶，「呀！忘了可訴你，其實呢，我從前是學過一下粵語的！」

「哈哈！所以説，你跟我說粵語也可以咯！哈哈！」面對目無表情的我，他只是自顧的大笑著。

「好！首先，我代表中央政府歡迎你！」他突然站起來與我熱情的握手，使我不得不立馬站起來回應。

「年青人呀，你叫什麼名字？」他問道。

我覺得奇怪，他們不是一早已經掌握了我的資料嗎？為何他又要再問。

「馮若海...」我戰戰兢兢地答道。

「若海、若天... 你的父母也是語重心長啊！」男子說道。

我完全理解不到他的意思，一點也無法給出反應。

「呀！忘了介紹，我姓龐，是負責你們小組的指揮官。以後有什麼事情，可以直接來找我。你在車上的朋友還沒有醒過來，所以醫護們正在照顧中。你在這裡的生活，小蕾會幫你安排一下，其他的事情，我們以後慢慢再談。」

我一時消化不了這麼多的資訊，但也大著膽子的問了一句，「龐指揮官，其實我係嚟攞解藥㗎，請問我可以去邊度攞？」

「解藥？」他好像有點摸不著頭腦，「哦！我知道喇！」

「年青人！」他突然認真地看著我，「有權力、必有義務！哈哈！小蕾會給你安排的喇！」

好像有點上了賊船的感覺。

「時候也差不多喇，小蕾！」他向門外喊道，「進來！」

「是，太師！有什麼事情？」芷蕾站得畢直的回應道。

龐太師？不是嘛？

不知道他有沒有看到我那忍著笑的表情。

「小蕾，妳就叫妳的表妺給他安排一下，讓他熟悉熟悉一下環境，不要隨處碰璧。」龐指揮官向她吩咐著，「妳也替他弄個身份咭吧！」

「喔！還有，我們組裡沒有什麼階級之分，大家都是兄弟姊妹，所以我喜歡他們叫我太師。」看來，他是看到我的反應了。

「好！今天晚上就好好休息一下啦！」說罷，小蕾便帶我步出太師的房間。

走到門外，原來芷晴已經站在這裡等候。

「芷晴，咁佢就交比你喇！」芷蕾向她吩咐道。

「Okay！」芷晴爽快地答應，便向我說道，「呢邊吖！」

「呢度分咗好多個區，由於你係我哋嘅 VIP，所以會安排住喺民甲三區，區裡面嘅配套同房裡面嘅設施係最好嘅！」芷晴一開始便介紹道，「一陣我哋會比張身份咭同鎖匙你，你就可以喺民甲三區或以下嘅所有區域自由出入。」

「不過所有軍事劃區，你係唔可以入去嘅，除非你遲啲有機會加入我哋。同埋離開呢度要太師批準，除非你有任務要執行。仲有，房入面有份呢度嘅行為守則，有機會就望吓。仲有啲緊急撒退安排...」

「喂喂喂，芷晴妳唔攰㗎咩，一路行一路係咁講，洗唔洗唞吓先呀？」我向芷晴逗趣道。

「唔怕啦，每次有 VIP 嚟，我都會負責講解接待嘅，所以慣咗唔會咁易攰...」芷晴清脆地答道。

那即是代表，芷晴為我作嚮導，只是一般的安排。

「咁妳住邊一區呀？我可以去探吓你吖！」我還是對這個問題比較有興趣。

「吖... 我嗰區，唔係咁方便比人入嚟...」芷晴的語氣有點奇怪。

「吓？點解呀？唔通妳同男友一齊住？」我進一步試探。

「唔會！我哋嘅小組係唔比拍拖嘅。」芷晴只是冷冷地答道。

又女助手

啪啪啪啪啪啪 你唔入去 佢入黎

即係好似素恩咁比勁多人砌過

如何解決男主角過強的性慾？

打丁打丁打丁

幫作者打丁

其實主角就只係個趁喪屍橫行周圍屌西既狗公

仲衰過狗公 係馬鞍山USB

Chapter 324 - 基地

「吓？唔比拍拖咁冇人權都有嘅？」我感到不可思議，「唔會有例外？」

「軍隊裡面根本就唔應該談戀愛，唔係乜奇怪嘢...」芷晴幽幽地答道。「不過，都有例外...」

「係？」我喜出望外，「咁即係咩呀？」

「芷晴、芷晴，收唔收倒？」對講機內響起應該是芷蕾的聲音。

「收到！」芷晴拿出對講機回答。

「妳嗰邊攪掂未？」芷蕾問道，「另一個 VIP 醒咗，妳攪掂就去醫療營接佢。」

「明白，我而家就過去！」芷晴的答案令我失望，「你一直向前行就係民甲三區，你間房冧巴係 A304，過到去就搵倒㗎喇！」她轉頭向我說道。

「吓？妳唔陪我呢個 VIP 過去嗱？」我表示不快。

「冇辦法啦，人手唔夠，你個朋友又坐輪椅要人推... 我會同門衞交帶聲㗎喇，你行得走得，自己行過去就 okay 啦！」芷晴冷冷地回應。

「同埋你返到房就唔好再出嚟住，等到有人比條鎖匙同張身份咭先好出去，知冇？」芷晴補充道。

「Okay 啦！我都冇得揀。」我無奈地答道。

「咁好啦！Bye Bye！」芷晴說罷，便頭也不回離開。

我一直走到芷晴所說的閘前，門衞用對講機就我的衣著外型等確認一下後，便開閘給我內進。

來到木制的臨時屋面前，我便輕輕的把沒有上鎖的大門推開。

我把屋內的燈亮起，映入眼簾的，是一所只可以用簡陋來形容的臨時房屋。

這就是所謂的 VIP 房間嗎？

那相對次級的房間，又會是什麼樣子？

在現今的環境，看來也沒有什麼辦法吧！

我呆坐在客廳的木櫈上，沒有娛樂，只有坐下沉思。

到底，他們是否真的有解藥？

就算這是真的存在，但龐太師說過的義務，又會是什麼？

世上並沒有免費午餐吧！

希望不要做什麼傷天害理的事，但他們說得我們是 VIP，要求也一定毫不簡單。

「咯咯咯...」大門傳來敲門聲，應該是來給我門匙和身份咭的人吧！

我從防盜眼往外看，眼前是一個年紀相若的女子。

「你好，馮先生！」雖然她以不純正的廣東話與我溝通，但也總好過要我聽和說自己不擅長的語言吧！

「妳好...」我偷偷的打量著她。

「係，呢個係你房間嘅鎖匙，同身份咭。」女子向我解釋道，「你如果出去，一定要記住帶呢張卡，如果唔係就邊度都去唔倒...」

「Okay，唔該曬！」我先把它們收起。

「馮先生仲有一件事，就係你朋友就住喺你隔離，啫係 A305，如果佢一陣返嚟，可唔可以麻煩你交條鎖匙同身份咭比佢？」女子要求道。

我感到有點不爽。先不說這胖子絕不是我的朋友，而且剛剛還奪去了我和芷晴互相了解的時候，現在更可惡的要我幫他這個忙。

「好呀！妳交比我啦！」當然，我不會在這裡節外生枝。

我進來的主要目的，只是拿取 Carey 所需的解藥罷了。

交接完畢，女子亦已經離開，我亦回到空洞的房子之中。

百無聊賴，我忽發奇想，我住的單位是 A304，那是不是代表在我之前，已經有跟我一樣的人來過？

而且還有三人那麼多。

如果其中一人是 Keith，其他兩人我又是否認識的呢？

不知過了多久，外面終於傳來一男一女的談話聲。

「哈哈...」嘻笑的聲音在門外掠過，看來他們談得十分愉快。

我正猶豫，是否應該開門插入他們的對話。

但其實這又與我何干，我來這裏的目的，只是尋找解藥罷了。除此之外的事情，我也實在不宜干涉。

「咯咯咯...」豈料我不想找麻煩，麻煩卻找上門來。

「Hello，佢哋係咪已經比咗條門匙同張身份咭你？」芷晴向我問道。

「嗯...」我拿出物品示意。

「咁 William 佢嗰啲嘢係咪都比埋你？」芷晴再問。

William... 那胖子的名字，她還比我早一步已經知曉。

係咪第二個人黎

主角酸溜溜

文 -1

文。？

文-2

Chapter 325 - William

「William？妳係咪講後面個肥佬？」我刻意問道。

「哦？我仲以為你哋係 friend 添...」芷晴覺得有點莫名其妙，「不過佢講嘢都幾好笑吖...」

我沒有興趣知道他的事情，於是向芷晴遞上所需物件後，便打算關門回去。

「呀！話時話，其實你叫咩名呀？」芷晴在我關門前問道。

「叫我 Roy...」我不想多說，回身便把大門關掉。

我返回屋中，心情卻變得不佳。

其實我也不知道所為何事。

還是早點休息，明天再策劃一下該做的事情。

「咯咯咯...」良久，外面又再傳來敲門聲。

會不會是芷晴？

終於都過來看看我吧！

我興奮地往大門走去，然後帶著滿面笑容的把它打開。

「Hello～」我的語氣洋溢著愉快的氣息。

「嗨～」迎來的，卻是 William 的回應。

「嗯...」我的心情，立刻墮進了谷底。

「咦？你好似唔多想見倒我咁喎！」William 春風滿面的向我說著。

「喂你唔好誤會，我同你一啲都唔 friend，我甚至想殺死你添！」我帶著不滿回應。

「超！嗰啲都係之前嘅事啫，不如我哋而家就一筆鈎消，當做重新識過嘅 friend 吖！」他說時遞出右手示好。

「話時話，你唔係跛咗要坐輪椅㗎咩？」我根本不想與他作友，只好轉移話題。

「咁你又唔好講得咁難聽...」William 看似無奈地回應，「只不過我暈咗啱啱醒返，佢哋唔想我咁操勞啫！」

「其實呢度都幾好吖！佢哋對我哋 VIP 咁，啲女又索...」他好像對這裡十分滿意。

我卻不敢茍同。

在外面生活的這段日子，我明白世上並沒有不勞而獲。

從前是，現在更是。

更何況，龐太師亦說過，有權利，必有義務。

當然，我不想跟認識不久的 William 說明這些道理。

板，總要人去撞。

而當然是其他人去最好。

「咁你諗住喺度落地生根？」我問道。

「嗯... 比我了解多啲呢個地方先！」他好像仍在考慮中。

「有冇興趣四圍行吓？」William 提議道。

「嗯...」反正百無聊賴，出去了解一下環境也不錯。

兩個男人就這樣結伴往外走，由於之前走過來的地方，大多是不能進入的軍事區域，我們只有往其他的民區前進。

在民甲三區旁邊的，便分別是民甲二及一區，但可能這裡才建立不久，這兩區都只是一片工地和作業設施。

我們只好回頭往乙區走去。這裡的規模十分龐大，放眼望去，一排排的單層房間裡面，已經住滿了不少的人。

究竟他們是用何種方式，把這樣龐大的物資和人員帶來的呢？

我想，水路是唯一辦法吧！

這看來也是他們把基地設在白石的主要原因。

想著想著，我們已經走進了人群之中。

這裡雖說不上熙來攘往，但這也是我災後首次看到這麼多的人。

由於缺乏娛樂，人們都弄著那些傳統的玩意來。

不知從哪裡弄來的撲克牌、象棋等，成為了這些幸存者們的娛樂。

走近那些房屋附近，恰巧看到一道沒有關上的門，使我們得以借機窺看一下裡面的陳設。

裡面安放著四張上下格床，環境好像比我們的來得狹窄。

但至少，這也足夠安排兩家人居住。

原來，我們的房間已經是較勝一籌。

乙級住宅區已經是這樣子，還有沒有再次一級的呢？

答案很快便被揭盅，因為我們一直走下去，便是丙級住宅區。

這裡的房間排列得比較密集，甚至可說是擠迫的地步，人亦相對比乙區來得多...

究竟，他們是基於什麼準則而被分配到不同地區的呢？

好睇，繼續支持

^_^⼁

呀大佬星期六你好似走左次數可唔可以補返呢

ROY哥當正全世界啲女都係佢咁

Chapter 326 - 甲乙丙

好奇心使我們走到了丙區的閘前。

而閘前門衞的一句說話，更令我們對這地方增添一份戒心。

「進去以後，隨身物品要小心看管。特別是你的身份咭，給別人拿去就麻煩喇！」

隨著分隔區域的閘門關上，我們亦自然地提高了戒備。

這一區的人看上去沒有跟乙區有著很大的差別，基本上男女老少都有，這使我更想不到他們是拿著什麼標準去分區。

我們繼續往內走，希望得到多一點的線索。

「喂！肥西，乜你仲未死咩？」一名身型瘦削的男子向 William 叫道。

「大家咁話啦，肥強！」William 口中說的，應該就是面前的男子。

「你應該要改口啦！叫我肥強都唔會有人信。」肥強回應道。

「事 9 爛旦啦，咪係一句...」William 答道，「話時話吖，點解你又會喺度嘅？」

「唉... 真係說來話長...」肥強好像有一個很長的故事，「總知就係喺屋企等到彈盡糧絕，先至俾人回收嚟到呢度啦！」

我想，這也是此地方大多數人的遭遇。

「喂肥西！你啱啱先入嚟㗎，唔多見你嘅？」肥強問道。

「吖... 係，我啱啱先到...」William 答得好像有點猶豫。

「哦～唔怪之得啦！」肥強說道，「不過而家先入嚟，應該會派到你好入囉...」

「唔... 我其實唔係住呢區...」William 尷尬地答道。

「吓？乜仲有次等啲嘅貧民窟咩？」肥強想去嘲笑他，「唔係丁區呀嘛？」

「嘿嘿！唔好意思，係甲區...」William 一幅洋洋得意的樣子。

「你條死窮 L 會分配倒甲區？」肥強覺得不可置信，「乜佢哋冇帶到豬肉佬隨軍咩？所以你條友仔變咗專材？哈哈！」

「你唔好理，總之你就唔恨得咁多...」William 反駁說，「咁你又點解編咗入嚟呢個貧民窟呢？」

「妖我點 9 知喎！我哋比人送咗入嚟，淨係比張身份證佢登記，填啲基本資料，做咗個簡單嘅身體檢查，佢哋就已經分派咗我嚟呢度喇！」肥強無奈地答道。

「咁即係佢哋一早已經安排好曬？」William 答道。

「點 L 知喎！」肥強說得有點氣憤，「可能我唔識切豬肉啩！哈哈！」

「不過同我哋一齊嗰幾個公屋 L，都一樣編咗入嚟呢度。」肥強續說，「總知我都老吹自己住銀湖算...」

「可能唔關事呢！」William 不置可否地答道，「不過我都想知，佢哋以咩標準決定嘅。」

「哈哈！佢哋點分真係唔知，我淨係知啲地方差到不得了！」肥強激憤地叫道，「我情願訓街都冇咁慘！」

肥強忍不住要帶我們到他的住處參觀一下，我們亦樂於見識一下他口中的惡劣環境。

我們走進丙級住房的裡面，只見一望無際的上下格床，整齊地安放在房間的兩旁。

房間的門口設於兩端，分別設有洗手間和沐浴設施。

平心而論，這裡除了缺乏私隱，和由洗手間傳來的陣陣臭味外，環境也不算太惡劣。

當然，這裡亦無法跟甲、乙區的房屋所比美。

不知 William 怎樣想，但我見他亦收起了剛才的臭嘴臉，沒有再多說話。

參觀完畢，我們便告別肥強，繼續往前查看。

丙區的盡頭，便是另一個的軍事區域。但這跟之前見過的軍事區不同，這裡除了那哨站外，四處都烏燈黑火。

苛槍實彈的門衞正用凌厲的眼神看著我們，像要告訴我們不得跨越雷池半步。

好漢不吃眼前虧，亦犯不著多生事端。於是我們便在門衞的跟前，漸漸消失。

「你覺唔覺得有古怪？」我問 William。

「覺又點？唔覺又點？我淨係知閒事莫理啫！」William 答道。

說的也是。

我們根本就說不上朋友或同伴，與他一起冒險絕不明智。

況且，在我仍未攪清楚他們胡蘆裡賣什麼藥時，我亦不好先生事端。

看來一切留待明天，可能會有更多的線索。

我們回程時，特別途經海旁附近。海上泊滿了大大小小的貨船，應該是軍隊運送物資的主要途徑。

不過，為何他們都是使用一些民用貨船，而不是一些軍用的運輸艦？

我以為肥強係強哥

Chapter 327 - 義務

是因為一時調動不來吧！

心內首先出現的是這念頭。

還是其他的部隊都在別的地方忙著？

再想一想，發現還有其他的可能性...

在外面逛了一圈，我們便再返回甲區的住宅。

見識過其他等級的房屋後，我們回到已經可算是豪宅的家。

夜深，室內外都只剩下一片寂靜。

住在我屋旁的一對男女亦已經回來，因為寧靜的環境和薄薄的間隔牆，使我清晰地聽到，他們興奮的歡愉聲。

沒有女伴的我，亦只有卷入被窩，抱頭大睡。

昨夜並不能安睡，一來受到隔璧男女斷斷續續的聲浪騷擾，二來是更記掛著各種各樣的事情。

第二天一早，龐太師便命人帶領我們幾個 VIP 到軍事區飯堂用餐。

原本他們約定了十五分鐘後，在屋外的空地集合。但沒有特別事情預備的我，比原定時間早了五分鐘到達。

因為我有一點想知道，昨天是誰住在我的隔鄰。

首先出來的是 A305 的 William，他與我一樣百無聊賴，所以都是比較早到。

之後開門的是 A303，迎面而來的，是一張熟悉的臉。

「嗨！阿 Roy！」看上去精神飽滿的 King，呼喚著我走過來。

「嗯...」我一時不知道怎樣去反應，想不到昨晚在隔壁翻雲覆雨的男人就是他。

「你唔係話過嚟調查㗎咩？做乜反而住咗喺度？」我忍不住質問。

「咮～ 其實都算說來話長，遲啲有機會再同你解釋啦～」King 輕鬆地回應。

確實，現在不是合適時機。

「各位貴賓，請跟我來。」負責帶領的人，恭敬地向我們說道。

就只得我們三人嗎？

我們到達了餐廳，想不到龐太師已經一早到達。

「來來來，我們先吃個早飯～」龐太師熱情的款待著我們。

席間，我忍不住提出一個問題。

「龐太師，我想問你要我哋做嘅義務係乜嘢？」我始終對未知充滿著不安。

「不急、不急，只是點小事，咱們吃完再談！」龐太師卻好像不想多作解釋。

結果，我終於用完了心情復雜的一餐。

「好～ 既然你那麼心急想知道該做甚麼，那現在我就告訴你...」龐太師看著我道，「我要你們把身上的一些東西"捐"出來。」

捐？應該是拿吧！

「當然，如果你們不願意，我是不會強迫你們的，但是你們再也無法在這裏，行駛你們應有的權利。」龐太師看到我們奇怪的眼神，便再補充說。

「咁其實我哋要捐啲乜？」William 聽到我們的對答，亦開始插口問道。

「血液和精子！」龐太師爽快地答道。

我和 William 一時不敢作聲，只是默默地等待他的進一步解釋。

因為我們都知道，若他們要求的份量太多，那絕對說不上是捐，應該是抽！

那亦代表，我們可能要即時發難逃走。

龐太師看我們的表情變得繃緊，便急忙解釋道，「不用擔心，其實我們要的分量很少，血液只雖大概 5 ml，只是一個小針筒的分量。」

「至於精子，就要大概 2 至 6 ml，是一個正常成年人可輕易做到的標準。」他再補充說。

他看我們的表情有點放鬆，便再進一步解說道。

「還有，我們也只是一星期採集一次，對你們的影響很少...」

「其實有冇必要兩樣都要抽取？」我仍有一點懷疑。

「我們做過臨床研究，用這兩種體液提煉出來的血清樣本，穩定性和效用是最好的。」龐太師回應道。

「所以你們的付出，是可以幫助到很多人的！」龐太師作出總結。

「咁到時會唔會有人嚟幫我哋手㗎？」William 看似十分雀躍。

「哈哈！」龐太師用奇怪的眼神看着他，「抽血就一定有專責的醫護幫忙，另一樣事情，就必須自己解決。」

「這也是為了確保品質純正無染，所以必須單獨在特設的房間進行。」龐太師再描述道。

一入黎就有文👍

攞正牌啪啪啪

推一推

垃圾king

個故一年都未完

唔好又走數呀拿

又無

好想睇文

樓豬對上完左個post走左三日數
今個post就爆又走幾日數

唔係話啲咩，但係真係日日得一篇 仲要有時無文 真係會追到無癮

日日一篇算係咁啦，樓豬都好辛苦

俾d同情心啦
剩係識要求
唔中意咪上一頁，煩膠

Chapter 328 - 義務的實行

「如果沒有其他問題，那你們先去抽血吧！」龐太師吩咐道，「阿 King 昨天已經弄過喇，可以自行休息...」

「小蕾！」他向早就站在一旁等待的芷蕾說道，「他們就交給妳喇！」

「兄弟，今晚見！」已經執行了所謂義務的 King，輕鬆地跟我們道別。

我們被引領到一醫療室，進行簡單檢驗和抽血等程序。

就如太師所說，他們抽取的份量確也不多。

抽血完畢，我們便被分配到兩間不同的小房間中。護士簡單講解一下流程和注意事項後，房內便剩下自己一人。

我只是呆坐當場，不是擔心無法達標，只是憂慮他們背後的目的。

因我十分清楚，Carey 就是因為接收了我的精華，而感染變異的。

所以說它們可以提煉出解藥，我絕對不能相信。

但話說回來，若要做成大量感染，外面也不乏喪屍血液以供提取，那他們又為何大費周章的誘導我們捐獻？

莫非，兩者有著根本上的不同？

再大膽一點去想，是否我們身上的基因，才是孕育新一代喪屍的關鍵？

看來，這才是他們千方百計要我們提供精子的原因。

唯今之計，只有靜觀其變。

我靜靜地坐著，等待時間一分一秒地過去。

「咯咯咯...」門外傳來敲門聲，「馮先生，有什麼需要幫忙的嗎？」

「禾有啲剪張，可呠可以聽日聲？」我戰戰兢兢地問道。

「哦～ 沒問題，我先跟太師說一下...」護士爽快地答道。

「超！打飛機之嘛，唔係咁都唔識吖嘩？」William 看見我那尷尬的樣子，忍不住嘲笑道。

我看了他一眼，沒有對他的冷嘲熱諷作出回應。

不明白的，就算解釋了也不會明白。

他們示意我們可以自由行動，待傍晚大約五時再與太師來個晚飯。

我有點焦急，因為 Carey 的情況，實在不容許我等得太久。

我本想追問是否可以先跟太師見面，但當我想到自己的貢獻不多時，我亦不便作出諸多要求。

只可留待今天晚上，跟太師共進晚餐時再說吧！

吃過午飯，還有整整一個下午才到晚飯時間，於是 King 提議跟我和 William 一起四處走走。

也好，反正百無聊賴，還有很多事情想跟他弄個明白。

「唔喇，我情願返去訓個靚覺...」William 看來不感興趣。

「阿 King，而家可唔可以話比我知，點解你會喺度未？」我忍不住立刻問道。

「Okay、okay...」他仍是一副瀟洒十足的模樣，「其實嗰日我嚟到，諗住四圍查吓啦！點知就比啲衞兵發現咗。」

「咁我嗰一刻都有諗過反抗嘅，不過我諗諗吓，既然都比人發現咗咯，不如就將計就計入去睇吓咩料囉！」

「之後就比人帶咗去做身體檢查、抽血咁... 然後就比人安排咗見龐太師。」King 補充道，「跟住嘅嘢就同你哋一模一樣。」

「咁你有冇查倒啲乜？」我問。

「喂！其實我都係早你少少嚟啫，可以查到啲乜呀？」King 回應道，「不過佢哋都真係有好多地方唔比我哋去。」

「除非遲啲你肯宣誓效忠啦！哈哈！」King 補充道。

「咁你有冇去過丙區隔離個軍事區？」我對此比較有興趣。

「呵呵～睇嚟你都有興趣去睇吓喎！」King 用奇怪的眼神打量著我。

「你知入面有乜嘢？」我試圖打探著。

「唔知，不過之前經過想八吓...」説罷他將頭靠向我的耳邊說，「今晚如果有機會，有冇興趣去探險？」

「嗯...」雖然對他沒有好感，也不知道他是否可靠。但相比要我孤身一人去探險，還是有人相伴比較好。

「咁一言為定，今晚我過嚟搵你，不過大前提係你要得閒先得。」我對他的說法感到莫名其妙。

「一陣你就明㗎喇，哈哈！」King 再向我打量，「如果真係想出去，就記住留力唔好去咁盡喇！」

我完全摸不著頭腦，只能以笑帶過。

剛回家，實在太累，明天再分享下一篇。
多謝支持！

有得屌女？

準備甜

12點前都趕到一篇，辛苦晒

繼續keep住

樓主加油 Support

樓豬辛苦了

屌蕾仔

愈黎愈好睇

Chapter 329 - 得不到的解藥

「不過你琴晚都玩得好激吓喎，喺呢度都溝倒女？」我想知道他是否已經另覓新歡。

「超！要溝女又有可難？」King 用充滿自信的口吻答道，「不過琴晚嗰條女唔洗溝嘅...」

「喔？」我一時無法理解。

「佢算係獎勵嚟...」King 再解釋道，「不過佢都幾好砌，今晚我都會再 encore...」

「即係琴晚嗰個係雞嚟？」我感到不可置信。

「又唔可以咁講...」他又再一次貼近我耳邊說，「佢哋係龐太師啲人嚟，特登嚟慰勞我哋嘅，所以我先話你今晚都會有...」

難道，芷晴也是她們的一員嗎？

她說過自己是公關...

難怪她常常顯得十分神秘，好像收藏著萬千秘密。

那又如何？她只是個萍水相逢的女孩。

可能她已經是做這種事的老手了。

話雖如此，但心內仍是有一種無力感。

「喂？已經諗緊今晚點玩嗱？呆曬咁企喺度...」King 見我想得入神，忍不住拍打了我一下說。

「咁 Vicky 呢？你放棄咗嗱？」這是我的主觀願望。

「嘿嘿！你想乘虛而入？」King 用嘻笑的神情看著我說，「出面嗰啲叫逢場作戲，Vicky 先至係老婆嘅人選。」

我有點失落，還以爲他已經把 Vicky 放棄，那我們之間的阻礙亦可以就此消失。

這一刻我真的想把他除之而後快，可是當下的他仍好像有值得利用的地方。

我本想繼續追問其他事情，但想到我可能仍需要他的幫忙，我無謂把大家的關係變差。

與他多閒逛了一會，便回去等待晚飯的時間。

晚飯地方與之前的不一樣，我們被引領到軍事區，走了一大段路，才到達了一所沿海而建的房屋。

我們安坐在客廳之中，想不到，這裡竟能看得到國內的新聞聯播。

「兩韓的戰事仍在膠著狀態，南韓軍隊集結在離平壤約六十公里的沙里院市內，正部署對北韓首都的進攻。」

「可是在北韓人民軍的奮勇抵抗下，已經成功制止了南韓軍隊的推進。跟據北韓軍方的估計，他們很快便能組織反攻，收復被南韓野蠻侵略的國土...」

想不到，兩韓戰事已經開打。

更令人意想不到的，是國內的新聞聯播，竟也有著這樣詳盡而又透明的報導。

「大家都來了嗎？」龐太師從房間內走了出來。

「太師你好。」我和 William 立刻站起來恭敬地行禮，King 卻仍坐在沙發上，氣定神閒的跟太師點頭示好。

「坐坐坐...」太師立刻示意我們安坐，「在這間房子裡，咱們就是朋友，你們叫我小龐就成！」

小龐？我真的叫不出口。

「若是你們不太習慣，叫我龐總也成！」他看我們面有難色，便再向我們提議著。

「係，龐總...」我們仍是戰戰兢兢地回應。

「啊，剛才你們也應該有看到了吧？」他示意播映中的新聞報導，「其實那不是絕對的真相...」

「真相是，他們已經把平壤重重包圍了！」太師向我們說道。

我不知道該說些什麼，始終遠方發生的事，對我沒有多大的影響。

「這些看似跟咱們沒有關係，但跟據我們調整所得，南韓軍隊之所以能節節勝利，是因為他們運用了非常手段。」太師續說。

「喪屍病毒？」King 插口問道。

「對！」太師的表情再次變得認真，「他們在子彈內藏有喪屍病毒，一旦子彈射進人體爆破，病毒便在體內做成感染。」

「然後感染了病毒的士兵，便對同伴們襲擊... 南韓軍只是使用一粒子彈，便足以殲滅北韓方一個營的兵力。」

「所以你哋就諗住用我哋嘅嘢，以牙還牙？」我亦忍不住問道。

「嗯... 你可以這樣想，但也不算是全對。」太師回應道，「第一，你們的血液是用來提煉抗體和治療藥物的，這是用作預防人們感染和治療感染者之用。」

「啲藥真係可以醫喪屍？」我急不及待搶著問道，「喺咪堅㗎？」

「這藥已經做過臨床實驗，所以不用擔心。只是這藥無論在原材料提取，以及生產提煉過程也都十分緩慢，所以變得十分珍貴。」太師回應道。

太師很明顯地暗示著，他不會輕易的把解藥交給我。

辛苦了

不如統計下有幾多讀者
報數
1

2

3

4

樓主加油呀

屌太師 小龐

好多人睇

增數呀

5

1001

6

7

10

10001

99999

13

14

15

20

17

19

原來負皮王都係度 唔怪得又係有負皮
負皮我呀屌你

巴打唔駛咁勞氣，咪由得d小學雞負皮

Chapter 330 - 大計劃

「啲藥咁珍貴，睇嚟你都唔會咁輕易比我㗎啦！」我帶點不滿的向太師說道。

「嘿嘿！別人就不會，但若是對人民有貢獻的 VIP 來說，那就有不同的說法喇...」太師回應道。

正想追問他貢獻的定義，卻被 King 搶先問道，「不如比劉總佢講埋第二樣嘢先啦！」

「唔... 至於第二點，你也想得對，我們是要培養出一些生化戰士。」太師看著我說，「我們從一些情報中得知，你們體內的遺傳基因，有令人變成新一代喪屍的基本要素。」

「新一代喪屍？嘩！都好科幻啫，大佬！」William 覺得不可置信。

「其實我也覺得是，但經過我們情報員對你們的觀察，又好像不是沒有可能。但怎樣才能令這些人繼續繁衍，為國家效力，卻是當前的一大難題。」太師續説。

我想大家都沒有想過，自己已經成為了別人的研究對象。

「與其叫他們做新一代喪屍，我倒喜歡生化戰士的說法。他們擁有著自己的思想，又有著強大的力量...」太師深思著說。

「你們試想一下，那是有著多麼大的可能性！」

「雖然，這還是未經證實，臨床實驗也是失敗告終，但我想總有一天，咱們會研究出豐碩的成果來！」

「你們說，能參與這樣的一個重要計劃，是多麼的光榮啊！」

這一刻的太師，已經完全沉醉於自己的夢想中，一直在自說自話。

「其實，南北韓嘅事，我哋都唔一定要插手啫？」對我來說，這些國家大事一向都與我無關。

「因為我們也別無選擇...」太師無奈地答道，「北韓當局已經急得要死，他們若然首都失守，下一步一定是使用核武，同歸於盡。」

「從現在的國際形勢，我們和俄羅斯跟歐美一樣，都只能在背後支持，將事情鎖定在地區衝突的層面上，才能免卻再一場大戰的發生。」

「但南韓使用非常手段進犯，我想北韓亦只有用非常手段應對。」太師詳細地解説。

「唔通南韓發起侵略前，冇諗過佢會用核彈還擊？」King 問了一個，我亦同樣不能理解的問題。

「唉... 這也是我們最擔心的地方...」太師喝了一口茶後才繼續，「從一開始，南韓派出特工組織到香港潛伏，以至喪屍事件爆發後，他們希望把事情推到北韓身上，我們已經可以看到，他們早有準備。」

「所以北韓的核攻擊，一定也在他們的考慮範圍之內。」

「核彈都唔怕，唔通？」King 好像想到原因。

「嗯... 不過一切都是假設，真正的答案要到那時才知道。」太師回應道。

「喂！你哋兩個唔好喺度玩啞謎好喎！知就講啦！」William 不滿地叫到。

「要懂的，不說都懂；不懂的，怎說也不懂...」太師只是在故弄玄虛。

「哦～所以你先要我哋幫手...」King 瞬間把話題轉移。

「對！其實你們也是各國爭奪的目標，所以我們都盡力把有關國民帶到這裡。」太師回應道。

「咁好似我哋咁有特殊基因嘅人，係咪淨係得香港人？」我問了一個切身的問題。

「當然不是啦！」太師肯定地回應，「其實有些人，你已經一早碰上了。」

孝信...

這是我第一個想到的名字。

「而且，不只一個...」太師補充了一句令人耐人尋味的話。

我不希望他説的是事實。

「不瞞你說，其實你一直給美韓兩國嚴密監視和暗中保護，所以你才可以，在一次又一次的險境中安然渡過。」他開始敘述一些，我不願聽到的事實。

「這也令我們，開始注意到你的存在...」太師打量着我說，「各樣的情報和分析告訴我們，你應該有着，跟其他同類與別不同的地方。」

我回想過去，確實每一次我遇到危險時，定必有人幫我脫離險境。

但素恩不是已經解釋過，這是出於她執行組織命令的緣故嗎？

到底誰是誰非？

「還有...」太師還想繼續。

「夠喇！唔好再講喇！我自己嘅事，俾返我自己解決啦！」我實在不想他再繼續說下去。

「孩子！你的心情我十分明白，我亦不打算去強迫你。」太師用溫柔的語氣向我說，「但我衷心的希望你，選對了正確的位置，走正確的路...」

我用手緊緊的掩着雙耳，像要把他的說話，從我腦海徹底的隔絕開去...

一年後先返黎應該差唔多完

主角啲中二病

劇情大推進

又想集集傾計參觀討論咩

睇錯太字 我錯

21

大雄出沒

22

Chapter 331 - 夜總會？

「好！話題看似太沉重了，從現在開始，就讓咱們輕鬆一下吧！」太師急忙轉移著話題道。

「小蕾，Music！」太師一聲令下，大廳的燈光開始慢慢變暗，輕快的音樂亦徐徐地響起。

King 立刻異常投入的站了起來，開始扭動身軀，著迎音樂舞動起來。

看來，他已經是一個老手。

「來，點歌！」太師興奮的對著我說。

想不到，在一片風聲鶴唳之下，我們竟在這裡享受著這些玩意。

這還不夠，因為從外面回來的小蕾，已經帶著六個女子進來。

「先生晚上好！」六個樣貌娟好的女子，就這樣整齊排列在我們跟前示好。

感覺，就好像走進了夜總會一樣。

而當中一名女孩，好像已經找到目標似的，往 King 的身上撲去。

看來，她便是昨晚的女孩。

「來來來，過來跟 VIP 們一起玩！」太師向女孩們吩咐道。

「是...」她們依令坐到我們身旁。

William 已經好像回到家一樣，興奮的左擁右抱。

反而沒有經驗的我，看起來有點手足無措。

「呵呵！這是慰勞大家的，大家不用客氣，盡情去玩！」太師興奮地叫了起來。

唯一令我感到安慰的是，這裡沒有出現芷晴的身影。

屋內就只有芷蕾，像管家一樣等待著太師的吩咐。

身邊的女伴亦好像久歷戰陣，已經投入地依偎著我。

「先生，你好年青啊，又靚仔！」她們已經熱情地靠著我，用不太純熟的廣東跟我談話，「我叫小菁呀，你叫咩名啊？」

還是那一句，這總比我說國語來得好。

「我... 叫阿 Roy...」初見世面的我，只能緊張地回應。

「阿 Roy 你好緊張喎...」在我身旁的另一女子說道，「係咪見倒小菁太靚，所以唔習慣呢？」

確實小菁看來活潑可愛，更有著一張明星臉，絕對是我喜愛的類型。

「嚟！等大姐我幫你舒緩吓啦！」於是女子令我背向著她，雙手在我肩膀上按摩起來。

而坐在我面前的小菁，亦敫勤的服侍著我說，「嚟啦！不如我哋飲啲嘢先？」

小菁打算在枱上尋找，才發現只有我們進來時，倒給我們享用的茶。

太師亦好像發現了這一點，便向芷蕾叫道，「小蕾！酒水呢？」

「噢！我立刻去辦！」芷蕾立即往屋外走去。

不消一會，芷晴便推著一酒水車走進來。

「哦～ 原來是小晴妳，誤了時間。」太師責備著芷晴說。

「對不起太師，是出了一點問題...」芷晴委婉地答道。

「我不理是什麼問題，晚了就是晚了！」太師突然板起了嘴臉，「妳要是在軍隊裡，就要接受軍法處置！」

這把芷晴嚇得半死，差點流下淚來。

「當然，小晴並不是軍人，就不用擔心喇...」太師又再轉換成溫和的語氣，「來！再罰妳替我們添酒！」

「是、是、謝謝太師...」芷晴說罷，亦立刻幫我們添起酒來。

「來！我們先喝一杯！」太師熱情地向我們敬酒，我們亦恭敬地相陪。

嘩！這是純酒精來的嗎？辣得簡直難以入口！

酒杯放下，芷晴便立刻把它們再次添滿。

就這樣，我被太師灌了一共三杯烈酒，晚飯才正式開始。

飯菜沒有想像中的奢華，但在現今的世道下，面前已經可說是美酒佳餚了。

還有身旁的美女幫忙餵食，試問又夫復何求呢？

不知道是否大家都喝了兩杯，大家都變得情緒高漲，William 已經摟著身旁二女上下其手，King 的手亦已經消失在女伴的衣衫之中。

而興致勃勃的太師，亦拿著咪，唱起一首又一首我從未曾聽過的老歌來。

剛才給我按摩的女子，已經走到了太師身邊，像膏藥一樣的黏住他，只剩下活躍異常的小菁，跟我玩起一個又一個遊戲來。

「喂！你又輸喇，咁渣㗎！」無論是猜拳或是骰子，我都絕不是她的對手...

主角每次見到新女都要聊下先安落
永遠唔記得佢仲有一班後宮

其實真係好好睇

留名，又多左好多勢力，睇黎主角細佬似係臥底黎

主角已經唔記得左素恩

想求懶人包或goolge drive links 追故

Chapter 332 - 陪夜

再這樣下去，看來我很快要提早回去。

「喂！做乜襯我唔覺意，蝦我啲兄弟呀？」原本與女伴打得火熱的 King，突然出現在小菁的身後。

「咁不如今晚我揀妳，等我幫啲兄弟報仇吖嗱！哈哈！」King 一邊說著，已經一手按在小菁的山丘上搓弄著。

「咦～ 小籠包仔嚟咋喎，同美鈴差好遠...」不知是否酒精作祟，King 恣意地挑釁著小菁。

「喔～」King 還洋洋得意之際，小菁亦已經毫不客氣的向他下身襲去。

「哦～ 你都係蟲仔一條啫...」小菁亦以牙還牙。

本以為 King 會發怒，豈料他仍是繼續挑釁，「蟲仔又點吖？睇吓妳今晚點服侍我條蟲仔？」

「咦～ 唔制呀！King 哥哥係我㗎！」應該叫美玲的女子，用高昂的聲線線叫道。

「咁就靠妳砌低佢喇，哈哈！」King 亦興奮地叫道。

我完全無法混進他們的對話之中，因為剛才喝酒的份量，已經足夠令我昏昏欲睡。

睡夢間，一股暖流從胃內湧出，晚飯混合多種飲料，一下子全部釋放了出來。

幸好，一早已經在身旁準備好的芷晴，用一個膠桶把所有的污物接下。

定過神來，發現額頭上敷了一條濕毛巾。

「太師叫我幫手睇住你...」芷晴向疑惑的我解釋道。

「嗯...」我坐了起來，經過剛才的回吐，已經變得精神得多。

掃視四周，William 與太師已經打成一片，與幾個女伴一起在大廳上高歌熱舞。

而另一邊廂，King 已經半躺在梳化上，一邊手撘著美鈴進睡。

想不到，來了只有一天的 William，已經好像與太師相識了很久。

他真的很有辦法。

芷晴看我還有點醉意，便窩心的送上熱飲，我就在半睡半醒的狀態下，渡過了餘下的時光。

又不知過了多少時間，大家都终於玩得有點累了。

「嗨，大家也是時候回去休息一下吧！」太師醉醺醺的向我們說道。

我們已經無法作出回應，只有唯唯諾諾地答好。

「King...」太師向他說道，「你也是跟昨天一樣，選美玲陪你嗎？」

「嗯...」帶醉的 King 點頭答道。

「這樣吧 William，為了感謝你今天為人民作出的貢獻，你可以在這些小妹當中，選一個陪你回去！」

太師的意思再也明顯不過，看來這也是 King 今天跟我說過的獎勵。

William 打量了身邊的女孩，便向太師問道，「係咪屋入面所有嘅女都可以揀？」

「是！你是 VIP，你喜歡誰就選誰！」太師爽快地答應。

「咁我揀芷晴！」William 作了一個，我意想不到的選擇。

芷晴聽後，立刻看著芷蕾不斷地搖頭，希望表姐能幫忙拒絕。

「太師，芷晴...」芷蕾正要向太師開口，太師卻已示意事情由他處理。

「呵呵，年青人，你真懂得選！」太師拍著 William 的肩膀說，「可是小晴她只是負責接待的，要不成你再選其他女孩唷！」

「龐總你就唔啱喇！頭先我問清楚你先揀㗎喎，你唔記得嗱？」不知是否酒精的影響，William 的說話亦變得大膽，「不過既然龐總你叫道，我就當你頭先講過嘅唔算數，再揀過另一條女啦！」

「好！我龐某人從來都是說一不二的，今天也不會例外。既然我真的答應過你，我亦不會反悔！」太師有點老羞成怒，「那小晴，今天就交給你啦！」

芷晴再次看著芷蕾尋求援助，可是她回應的，只有無奈的眼神。

無助的芷晴只有看著我，希望我能讓她逃出生天。

無需多大的孝慮，我決定去幫她一把。

「太師，我都想揀芷晴陪我！」我挺起身子向太師要求道。

「我屌你呀！咁多女唔揀，係要同我爭？」未待太師回應，William 已經搶先一步對我表示不滿。

「手下敗將，你有咩資格同我爭？」救人心切，再加上酒精作祟，我拿出平常沒有的勇氣與他對抗。

「屌你，咁洗唔洗打番場先呀？」盛怒的 William 己經站起來向我走近。

「年青人你冷靜一點，先坐下先坐下...」太師充當調解人讓大家冷靜下來，「別為這點事傷了和氣，就讓我為此事作主吧！」

攬新女，姐係又收多個ge節奏

有無人可以整個list究竟有幾個條女

我都想知,,真係太多女

都唔記得邊條女打邊條女

3p

兩黃一後

又食多條

又姊妹丼

Chapter 333 - 太師的決定

「William，你今天是否已經完成了，我分派給你的任務喇？」太師問起這個問題來，令我開始感到有點不安。

「當然啦！唔洗一陣已經攪掂啦！」William 自信滿滿地答道。

「那 Roy，你呢？」果然，太師回頭向我問道。

很明顯，這一仗我是輸定的了。

「我今日有啲緊張，所以淨係得一樣達標...」我小心翼翼地答道，「不過我聽日一定會做埋淨低嘅任務嘅！」

我只有作出承諾，希望在太師的心目中扳回多一點印像分。

「那... 我看這樣吧！」太師看似有了決定，「今天晚上，就讓小晴陪 William 一下吧！明天 Roy 能達標的話，我承諾給你優先選擇。」太師拍著我的大腿道。

別無選擇的我，只有無奈地答應。

「哈哈！今晚有排玩嚕！」William 看著我，以勝利者的姿態說道。

熱淚盈眶的芷晴，亦只有被他狠狠的拉走。

「超！打飛機都唔識，無謂嘥料吖！」William 在離開太師的家之前，亦不忘向我挑釁道。

「很抱歉，因為今天你還沒有達標，所以失去了選擇女伴的權利...」太師安慰著我說，「我想你也明白，要管理這樣多的人，規則跟紀律是非常重要的...」

我不想聽他多言，因為今天晚上的安排，也肯定不是基於甚麼規則的。

他，根本就是擁有著最終決定權的人。

雖然明白這事實，我卻沒有作出反抗的籌碼。

因為稍一不慎，拯救 Carey 的希望便會成為泡影。

現在，只有忍耐...

衡量輕重，Carey 確實遠比芷晴重要。

「明天繼續努力啦，兄弟！」醉醺醺的 King，在離開前亦不忘向我鼓勵道。

「小菁，妳就幫忙 Roy 回去吧！」太師吩咐道，「但就一定不能陪夜，否則妳懂的啦！」

「是，明白！」小菁恭敬地回應了一句，便用力把我這個半醉的男人扶起。

回去的路程一點也不算短，幸好太師一早在門外安排了手推車，讓我和 King 不需要用蹣跚的腳步走回去。

真的要稱讚一下太師的貼心。

而剛才已經離開的 William，身影亦早已消失在我們的面前。

我跟著 King 後面，被小菁慢慢的推回去。好不容易，才返回我們的家門外。

我幾經辛苦才返回床上，趴在上面便不想再動。

小菁看我還是半夢半醒，便幫我重新敷上熱毛巾，還送上熱茶讓我舒緩一下。

「唔該曬妳...」雖然我明白她是應太師的安排才到此，但我仍是心存感激。

「唔洗唔該...」小菁回應道。

「太師唔比我過夜，不過如果你鐘意嘅話，我都可以陪你多一陣先返去...」她繼續補充道。

她是在暗示著什麼嗎？

「救命呀！放開我呀！」真不湊巧，隔壁傳來女子的慘叫聲。

事件的主角也十分明顯。

「撕、撕...」不知是否錯覺，我甚至能聽到衣服被撕破的聲音。

「哈哈哈！今晚有排妳受呀！」William 刻意的把聲浪提開，「我包妳聽日連行都行唔倒呀！」

「呀～ 唔好呀... 嗚嗚...」面對眼前的困境，芷晴只能無力的掙扎。

「唔... 唔... 唔...」看來 William 已經埋首在她的身上亂竄。

「放開我呀！衰人！」芷晴看來仍未放棄。

「啪、啪～」隔壁傳來響亮的掌摑聲。

「衰人吖嗱！衰人吖嗱！你再唔收爹，信唔信我捉妳去貧民窟，叫埋我啲兄弟一齊輪咗妳呀吓？」William 威嚇道。

「你條 PK 吖！」我實在忍無可忍，不理會自己仍步履蹣跚，便從床上爬起來，準備往隔鄰衝去。

「唔好呀！你衝過去同佢嘈，盞自己蝕底㗎咋！」小菁站在我面前把我攔住。

「我唔理！佢咁樣蝦一個女仔，你叫我點忍呀？」我説罷便想把她推開。

「你冷靜啲先！」小菁拉著我的手叫道，「呢啲嘢係太師默認㗎！芷晴又係太師分比 William 嘅，你如果同佢嘈，就等於得罪太師㗎喇！」

雖然無奈，但小菁所說的卻是事實。

得罪太師，就等於親手把 Carey 的生機握碎...

扮咩英雄 明明自己都想屌女

但我都唔想芷晴俾肥仔屌

唔救正垃圾

過去屌肥仔

屌晒佢啲能力翻黎

垃圾 成個陳浩南咁

佢個feel好小妹妹，一定處咁，所以好唔想

一口氣睇左三篇文

拖拖拖拖拖拖

屌女佔左劇情70%

記得早排主角講左句咩"對戀愛經驗淺既我黎講 自然想將每次機會都把握好"黎合理化自己通街屌女

加油！！ 希望今日出到

無文呀
走數呀

聽朝兩篇唔該

Chapter 334 - 小菁

無能為力，再次出現在我身上。

我不知道，為了所愛而犧牲其他人，到底有沒有不妥。

「呀～ 好痛呀，停手呀！嗚...」隔壁的呼叫仍未休止。

「唔好...」小菁仍舊攔在我的面前，怕我會忍不住衝過去。

「放心，我唔會過去...」雖然不甘，但我已經下定了決心。

我把注意力放在眼前的小菁，她身上那吊帶背心的肩帶，已因急於阻止我前進，而不慎跌下。

跌落的肩帶就這樣無力地擱在小菁的臂上，令人想入非非。

她亦好像沒有意欲，去把它整理好。

而隔壁傳來芷晴的呻吟聲，更令我無法忍受。

我任由欲望與醉意支配，毅然把她的背心往下拉。

「呀～」我這出奇不意的行動，令她不知所措地叫了起來。

出奇不意，她竟也沒有反抗，還慢慢地向我靠過來。

這也是太師的安排嗎？

既然如此，我亦無需客氣。

我把她抱起，然後拋到床上。

我像豺狼一樣往她身上撲去，把她胸前的障礙拉起後，便埋首在她的身體上磨蹭。

「唔...」她不旦沒有反抗，反而抱著我的頭引導著方向。

我恣意地在她身上遊走，然後在她那柔軟的肌膚上不斷吸啜。

她的雙手亦不斷地在我的頭髮上搓弄，時鬆時緊的觸感，令我意識到她正投入地享受著。

於是我伸手往她下身探去，然後把包圍著她的束縛全部解除。

我亦急不及待的把褲子褪下，應聲彈出的巨龍，恰巧抵在她的洞穴附近。

「套...」小菁輕輕的叫道。

我已經差不多將這一樣東西忘記，現在又怎會有這東西在我身上？

我只有裝作若無其事，準備挺槍內進。

「呀！」巨龍突破障礙，硬生生的把肉壁分開。幸好，輕微濕潤的小穴，為我的挺進帶來不少幫助。

鐵棒慢慢地從通道內滑進，轉眼已經整枝沒入小菁的體內。

「噢～」興奮的她正弓起身子來迎接，而下身的感覺亦告訴我，通道一早已經被人開墾過。

雖然是意料之內，但始終感到有點不是味兒。

可這種不快，很快便給下身的感覺取代。已經探索到盡頭的我，很快便重新滑向洞口的附近。

小菁好像已經預料到我下一步行動，便也毫不客氣地，把雙腿掛在我的腰間，準備迎接衝擊。

既然對方看來身經百戰，我亦無需憐香惜玉。

在龍頭差不多要從洞口溜走之際，我便再奮力往通道盡頭插去。

「啊～ 好正呀！大力啲呀！」雙腿已經把我緊緊拑著的小菁，毫不保留地展現著她的感受。

受刺激的我只有更用力的運用腰肢，務求把每一下衝擊的距離都推至最大。

不知道隔壁的芷晴已經放棄掙扎，還是因這裡發生的事情而失望，已經許久沒有聽到她的聲音。

換來的，卻只剩那隻雄性野獸的咆哮聲。

「吖～」小菁好像知道我心不在焉，於是把通道一下又一下的收緊，還不斷加大雙腿的氣力。

「啪啪啪～」全憑小菁的努力，使我能忘記隔壁的事，再次專注於眼前的她。

我把她的雙腿提高，然後擱在我的肩膀之上。

我用泰山壓頂之勢，把她壓在胯下猛地抽插。

「呀～ 你好勁呀！大力啲呀！」不知道她的反應是真是假，但下身的感覺卻十分真實。

因為我已經感到，洞穴已經被她源源不絕的分泌物，浸得嚴重氾濫。

活塞運動亦變得越來越順暢，猛烈的衝擊已經令小菁透不過氣來。

「噢！我要射喇！」William 那討厭的叫聲再次傳來。

「唔好呀！抆出嚟呀！」芷晴只是無奈地叫著。

看來，那邊箱快要完事...

根本大家都係禽獸

芷晴咁就無左

吊你老母

可能vicky 一樣做戲呢？

食女

每次見到樓主寫啲女俾人強行奪取貞操一刻個心都有點唔舒服

心入面好想男主打柒啲仆街

扑野果陣 d 女廣東話好左咁多嘅

呢個真

男主都攞過唔小

你估男主唔想開佢苞咩

又食女

代入做其他仔

可以代入做William

文！

西瓜準備

Chapter 335 - 小菁的離開

「哈哈！今晚我就要徹底咁佔有妳，等其他人攞倒都冇用！」很明顯，這句話是衝著我而來的。

「唔好呀、衰人！我唔要呀！」芷晴看似在努力掙扎。

「啊～」隔壁傳來 William 的慘叫，看來芷晴反抗成功。

「八婆，想走？」William 看似不會罷休。

「呀～」芷晴的叫聲從較遠處傳來，看來她離大門只差一步之遙。

「咁鐘意出去吖嘛！我就出去先屌妳，做番場真人騷！」William 大叫道，「我話妳知，太師交得妳比我，就點玩妳都得！」

四周頓時一片寂靜。

看來，芷晴已經放棄。

「嘭嘭嘭...」聲音再次從隔壁傳來，這次卻夾雜著大門被撞擊的聲音。

可以想像得到，芷晴正被肥大的身軀壓在門上蹂躪。

想到這裡，心底的不快更想從下身發泄出來。

我重新把小菁壓住，然後再繼續剛才的活塞運動。

「啊～」再次被衝擊著的她，亦投入地呻吟起來。

不知是酒精還是被隔壁的激戰所影響，我感到自己已經快到極限。

「吼～ 我要射喇～」隔壁經歷了一輪急速的撞門聲後，便再次沉寂下來。

而不在狀態的我，亦準備作出最後衝刺。

「啊～ 大力啲呀！」感受到我身體變化的小菁，亦咬緊牙關抵受著我的猛轟。

「唔、唔好... 射入去呀！」想不到正在沉醉中的小菁，仍能保持著清醒的頭腦對著我說。

我本想以內射來洩憤，但想深一層，我亦無謂把無辜的小菁牽連。

一輪猛烈的抽插過後，我便毅然的把巨龍拔出。

我本想把一切釋放在她的悄臉上，可是礙於姿勢的影響，以及太高估了自己的能力，我還未起步，精華已經急不及待地，噴到了她的肚子上面。

就這樣，急速的體液便噴射到她身上的各部分。

分散的液體四處散怖，她的胸部，甚至下巴、頭髮都被它們佔有。

「我想抱...」待我的高潮過後，小菁便伸出雙手，想我把她牢牢抱住。

我感到有點尷尬，因為她身上正沾滿了，從我身上噴出的精華。

事情讓我感到有點為難，因若與她相擁，那等於把自己的子子孫孫，重新沾到我的身上。

「抱...」可是小菁那渴望的表情，使我不得不就犯。

我還是乖乖的把她抱住。

「不如，你抱我入去沖涼吖？」小菁向我要求道。

我二話不說，便把她抱起走進浴室裡面。

我們便這樣來了個溫馨的鴛鴦浴。當然，小菁也負擔起清潔的主要角色。

雖然巨龍在女伴的溫柔細心清潔下，很快便再抬起了頭來。而且隔壁的攻防戰，亦隱約地再次展開...

可是，已經變得較為清晰的大腦告訴我，這夜還有更重要的事情等着我去做。

希望對方仍能赴約吧！

話雖如此，我們仍在浴室中渡過了不少時間。

二人乘著事後的餘韻，仍依依不捨的，一次又一次地熱吻和愛撫著。

也不知過了多少的時間，我們終於從浴室中離開。

小菁亦因不能陪夜，換好衣服便準備回去。

當然，差不多要離開之際，我們仍不忘擁吻一番。

「你聽日仲會唔會揀我呀？」小菁在臨別之前，不捨的向我問道。

我猶豫...

「哈哈！講吓笑之嘛！驚得你吖...」小菁看來十分失望。

「好啦！拜拜喇！」她說罷已經轉身開門離開。

「多謝妳！」我把她從後摟住。

「嗯...」她只是回應了一下，便輕輕的推開我的手離去。

我是否做得太過狠心了？

至少，亦應該跟她說點什麼安慰的說話吧！

可是，看著頭也不回的她，我亦下不定決心再走出一步...

係文呀

人地無揀你好無

救左隔黎條女先啦

芷晴

Chapter 336 - 攀越

「點呀？追啦！情聖。」我竟完全沒有留意到，King 一早躱在大門對面的暗處，愉愉看著剛才的一切。

「吖... 你搵我有咩事？」他意想不到的出現，令我沒頭沒腦的問著，正慢慢向我走近的他。

「嘩！你瘟女瘟到懵咗呀你？」King 不可置信的問道。

這一刻，我才想起我跟他之前的約定。

「吖... 咁係咪而家行得？」我只有以問題帶過。

「一早就喺度等你啦，再過多陣我唔等添呀！」King 不屑地答道。

「Sor 囉～不如我哋行囉！」我回應道。

「Okay...」King 隨意地說了一句，便自顧的往前走。

「話時話，今晚唔係有美玲陪你㗎咩？」我打探道。

「你估我係你呀？目標為本家嘛！」King 不忘挖苦我，「我一返到去，就隊冧咗佢先啦！」

原來在太師家中，他的醉是假裝的。

「準備好未？」King 把聲音壓低後道，「而家開始，要小心行事，唔可以比人發現...」

我們立刻放輕腳步，走到分隔甲乙兩區的鐵絲網旁。

軍隊的射燈，就好像電影一樣，慢慢的沿著鐵絲網，來來回回的掃射而去。

「啲燈每一次來回，要差唔多三十秒嘅時間。如果快快趣擒過去，應該便會比人發現...」King 向我說明。

「同埋，小心唔好比網頂啲倒鈎勾倒。」King 補充一句。

我看著燈光經過的軌跡，預演一次攀越的情況。

「一陣 ready 就跟住我爬過去...」King 回頭向我說道，「唔洗擔心，我計過一定有足夠時間，淨係要小心啲唔好比人勾住就得...」

「嗯...」現在的我，只剩下緊張的心情。

「準備好未？」King 與我確認，「而家縮沙仲嚟得切...」

「一早準備好啦！」我不甘示弱。

「好，等呢盞燈過咗就衝！」King 讓我準備。

「準備... Go！」一聲令下，King 便往前衝去。

我立刻加緊腳步，隨著 King 的步伐前進。

King 很快便爬上了鐵絲網，轉眼便快要到達頂部。

他正小心翼翼地，攀越鐵絲網的頂部。而有點徬徨的我，忍不住不斷往射燈的方向望去。

射燈好像已完成一圈的照射，正回頭慢慢地向我這邊移來。

我亦爬到了鐵絲網頂，可是緊張的我，一不小心便給勾住。

射燈正緩緩地向我們身處的地方射去，可是我還沒有脫身的方法。

King 看到我的窘境，便立刻回頭再往鐵絲網爬去。

他二話不說，便用全身的力量往下拉。

「撕～」被勾住的衣服𣊬間被勾破，然後和 King 一樣重重的墮到地上。

「碰～」我們的墜落發出了不小的聲響，若然換轉是別人，這一摔足以令他手腳骨折。

但身負異能的我們，卻沒有絲毫的傷害。

「快啲過去匿埋先！」King 帶著我往一暗處躲藏，因為我們發出的聲響，已經引起了巡兵的注意。

荷槍實彈的士兵，就在附近四處搜索，但好像沒有把我們發現。

就這樣擾攘了一會，巡兵亦因沒有發現而離開。

我一時間難以理解，明明我們就擁有直往丙區的進入權，為何又需要千山萬水的爬越鐵絲網，走到原本可以輕易踏進的乙區來？

「其實我哋用卡去丙區先直接行動，唔係更加簡單方便咩？」我問道。

「哼！我都知你喺頭腦簡單㗎啦，不過唔預你無腦到呢個地步啫！」King 帶點侮辱地答道。

「你覺得我哋身為甲區嘅人，夜麻麻走去丙區，唔會引人懷疑咩？」King 帶點不屑地向我說。

「而且，唔練習多幾次，去到緊要關頭先過唔倒連累我，倒不如一早趕返你返去先啦！」他責怪著我說，「同埋重有一個原因，陣間你就知...」

我不想被他放棄，然後自己一個闖進那神秘的地方，於是只有提議道，「同一個錯誤，我一定唔會再犯！」

「好！我就比多一次機會你，如果下一個鐵絲網你都係過唔倒，就唔該你自己返番轉頭！唔好連累我！」King 向我發出最後通牒。

男豬

好似弱智咁

都係唔靈活

除左屌閪勁 都無咩特別優點

Chapter 337 - 神秘地區

我們放輕腳步，快速地走過渺無人煙的乙區，然後到達乙區與丙區的分隔鐵絲網。

考驗再次開始，這一次無論考試的題目與時間，亦與剛才的一模一樣。

這一趟我不容有失，認真觀察面前障礙和思考所需的路線後，我便等待前進的時機。

「準備... Go！」King 依樣的發號施令，我便跟隨著他繼續前進。

經過之前的經驗，這一次我來得更得心應手。

我小心攀越鐵絲網頂的倒鈎，然後跟隨 King 一樣，快速從另一邊爬下。

這趟攀越得十分順利，我們再次奔越丙區的平房，然後停在丙區的邊沿視察。

眼前的防備比剛才的兩區更為深嚴，不但鐵絲網起得比之前的高，而且在高高的鐵絲網後面，是另一重貌似電網的防禦。

因為在射燈來回的照射中，我們亦不難看到，那紅色警告牌上寫著的 "危險有電" 四個大字。

我拍一下前面的 King，以確定他也得知面前的危機。

可是在微弱光線映照出的，就只有他那胸有成竹的樣子。

「咁你打算點樣過去？」性命攸關，我不得不問清楚。

「喂！你可唔可以唔好咁多嘢問？」King 有點不耐煩，「如果你信我唔過，不如自己返去先！」

我只有相信一向比我深思熟慮的 King，已經有了相應的安排。

「準備好未？」King 再與我確認，「一陣我哋唔再係爬過去，係拉開個網行過去...」

「嗯...」我有點不可置信。

要拉開小小的鐵絲網，對我們來說的確不是什麼難事，可是另一度網已經通了電，他又有什麼把握能徒手把它拉開？

「Okay，go！」沒有考慮的餘地，因為 King 已經出發。

我立刻緊隨其後。亦正如他所說，他走近鐵絲網後，便徒手拉開一個小洞。

這一著沒有懸念，因為以我們的力量來說，這簡直就是小菜一碟。

但真正令我驚訝的，是他輕易地突破了第一重障礙後，仍打算用同一方法把面前的電網拉開。

我不其然的稍為退開，以防他一旦觸電而殃及池魚。

可是，他卻輕易的把他拉開而沒有異樣。

「快啲啦，仲望！」King 催促我穿越這兩個小洞，而當我成功到達後，他更不忘把拉開了的鐵絲網稍稍拉回。

這樣從遠處看，便不易被人發現端倪。

我們小心翼翼地前進，因為這裡的守備，遠比其他地方來得多。

不尋常的部署，說明這裡一定放着重要的東西。

我們慢慢地走到一排營房的附近，但營房的門口，正被全副武裝的軍人守備著。

他們的部署看似滴水不漏，我們根本不得其門而入。

「有冇辦法入去？」我用不能再低的聲線，在他的耳邊說道。

King 聽罷微微往上指，示意我們往營頂查看。

「我幫你上去先！」King 亦依樣在我耳邊說著，「不過你小心啲，一啲聲都唔可以有。」他再補充道。

我跟 King 作了個 okay 的手勢，他便蹲下讓我借力往上爬。

在他的幫助下，我輕易地便攀上了營頂... 之後便回頭把他都一起拉上來。

成功爬上營頂的我們，便打醒十二分精神的向前走。幸好營頂的結構十分硬固，才不至發出太大的聲響。

好不容易才找到一個應該是營房的通風口，我們往內窺看，卻是黑得丁點兒東西都看不見。

可是，我卻有另一發現。

「你聞唔聞倒呀？」我再次壓低聲音問道。

「嗯...」果然他也感受到那股獨特的氣味。

一股濃烈的腐肉味。

他們應該對裡面的空氣進行了過慮，才不至於令臭味充斥在整個空間。

只有在通風口附近，才能感受得到。

據我估計，我們的腳下正困著一整營的喪屍，而軍方亦利用它們夜盲這一特點，打做了一個全黑的環境讓它們安靜地待著。

但軍方不是已經把它們全部清理了嗎？還是在我們腳下的，只是一些還末及處理的屍體？

看來，只有印證一下才能知道...

屌閪都係優點

屌女 又唔夠孝信勁 lum女又唔夠呀傾黎

你有咩用呀 男豬

樓主可能特登咁設定等班連登仔容易代入

番到去見到芷睛就心up

即係assume 連登仔又冇腦又淨係諗住屌閪
好慘

1001左佢算啦

唔好推呀樓上 上次等樓主開新post等左兩日

Chapter 338 - 囚牢

我打算以他們之前給予的手電筒，往裡面照射一下來測試反應。

King 看到我拿出的物件後，亦沒有加以阻止。

看來，我們的想法一致。

我們把頭顱儘量壓低，以免被人發現，然後我再拿起手電筒，從通風口向內照射了一下。

「吼～」果然，燈光的刺激令喪屍們興奮地吼叫著。

「什麼事？」喪屍們的吼叫引起了士兵注意。一時間，電筒的燈光不停在我們的周圍，四處亂晃。

「吼吼～」士兵的嘈雜聲此起彼落，令對聲音敏感的喪屍們，變得更加雀躍。

「嘭嘭嘭～」被困在營中的喪屍慌不擇路，竟也開始衝擊著營房的大門來。

「吼～」「嗚～」不知道是同伴的叫聲，還是被周遭的嘈雜聲所吸引，區域內的其他營房，亦開始傳出了喪屍的叫聲。

一時間，令人心寒的吼叫聲在各營房迴盪。

就好像有成千上萬饑餓的猛獸，正準備破籠而出。

而身處在不遠處的丙區居民，亦被這裡的聲響而漸漸吵醒。

「是，發黃色警報！」一名看似是長官的士兵，向對講機的另一方說道。

原本開始燈火通明的丙住宅區，突然變得潻黑一遍。

我們從營房頂看到，士兵們開始集結在營房兩頭的大門外戒備。

「要走，就襯而家！」King 向我提示道，便準備離開。

「而家落去？」我問道，「好似跳過對面好啲喎！」我示意對面的營頂。

「其實我一早就咁諗，就怕你唔夠吉士啫！」King 不屑地答道。

雖然我這樣提議，但要在缺乏助跑的情況下，跳越兩營之間的通道，確實又不是想像般容易做到。

而最重要的，是不要給別人發現。

地下的部署看似成形，現在是我們跳離的最佳時機。

King 對我點一點頭，便用力往另一面躍去。

不出所料，他安穩地落在對面。

我努力把精神集中，讓雙腿充滿著爆炸力。

雖然心理上還未準備好，但我還是縱身一躍。

出乎意料，雖然落地不太穩，需要 King 出手攙扶，但我還是勉強達標。

我們不敢多作停留，轉身便再往另一營房躍去。

一直跳過四個營房，令我們開始遠離事發位置。

我們找了一個合適的地方，然後重新返回地面。

可是，我們並不是朝著丙區前進，而是繼續往內深入。

「我哋... 係咪行錯咗路？」我想跟 King 確認一下，我們是否朝著正確的方向前進。

「你唔係驚呀嘛？」King 向我挑戰道。

「冇～ 我驚你行錯路啫！」我無奈地回應。

「就係襯佢哋忙緊，先再睇吓有冇其他發現...」King 看我一臉不解，便再補充道，「佢哋咁守衛森嚴，直覺話我知，唔止為咗困住啲喪屍咁簡單...」

老實說，現在的我，只想儘快回去。

他這樣落力的去尋幽探秘，不知是否另有目的。

但無論如何，騎虎難下的我，亦只有緊隨著他的路向。

而不負他的所望，在營房的盡頭，是一個守衛森嚴的建築。

可是，十多名的士兵把建築物包圍得密不透風。我們要找到空間進去，基本上是沒有可能。

我認為不應再冒險，因為一旦被人發現，我向太師討藥的可能便告泡湯。

但 King 卻堅定的望向建築，還四處打量去尋找內進的辦法。

「Roy，不如我哋照板煮碗再做一次？」King 示意我們爬上身旁的營房。

「與其做埋的小動作，不如整鑊甘嘅？」我望著大門前的鐵鎖，向 King 示意道。

他依照我指示的方向打量了一下，然後舉起手指頭表示讚同。

King 示意我先往一旁躲開，由他負責開鎖。

「兵～」大門傳來清脆的開鎖聲，看來他已經順利把門鎖強行扭開。

King 還不忘把門微微打開，以讓喪屍們知道前路已通。

他亦回到我的身旁... 現在，只需等待事情的發展...

冇睇三日
爽

豬角醒番次

係呀
有得諗冇得屌

成狗屎撞棍諗倒啲陰濕招數

無文

今日呢

1001 各位準備下個禮拜再睇